<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="umimg">umimg</string>
    <string name="umtitle">Mi Smart Kettle</string>
    <string name="um_offline">Offline</string>
    <string name="um_status_close">Idle</string>
    <string name="um_status_heating">Heating</string>
    <string name="um_status_keep_warm">Keeping warm</string>
    <string name="um_status_keep_warm_temp_down">Cooling</string>
    <string name="um_status_abnormal">Error</string>
    <string name="um_error_not">Normal</string>
    <string name="um_error_heat">Heating error</string>
    <string name="um_error_sensor">Sensor error</string>
    <string name="um_error_parch">Boil dry</string>
    <string name="um_error_unknow">Unknown error</string>
    <string name="um_set_custom_temp">Customize water temperature</string>
    <string name="um_string_mi_directions">How to use</string>
    <string name="um_string_errord1">1. The heating tube is disconnected because that the relay can\'t disconnect or close the circuit. Sign in to mi.com for troubleshooting.</string>
    <string name="um_string_errord2">1. The reason may be that sensor is an open/short circuit. Sign in to mi.com for troubleshooting.</string>
    <string name="um_string_errord3">1. The kettle may be warming up without water or all the water has been boiled dry. \nSolution: Pour in an adequate amount of water and heat it up again. Try several times, if the problem persists, sign in to mi.com for troubleshooting.</string>
    <string name="title_keep_warm_time">Keep warm time</string>
    <string name="desc_keep_warm">Keep warm</string>
    <string name="util_keep_warm">h </string>
    <string name="time_seekbar_min_desc">1 hour</string>
    <string name="time_seekbar_max_desc">12 hours</string>
    <string name="title_keep_warm_temp">Water temperature</string>
    <string name="icon_more">More</string>
    <string name="icon_custom">Custom</string>
    <string name="title_avoid_boil_repeat">Do not boil again</string>
    <string name="um_keep_warm_boil">Cool down to the set temperature</string>
    <string name="um_keep_warm_not_boil">Warm up to the set temperature</string>
    <string name="um_boil_model_set_desc">Press the Warm up button to warm up the water</string>
    <string name="text_tea">White tea</string>
    <string name="text_coffee">Coffee</string>
    <string name="text_milk">Milk powder</string>
    <string name="text_cereal">Baby rice flour</string>
    <string name="text_protiotics">Probiotics electuary</string>
    <string name="text_scene_tea">Suitable for brewing white tea</string>
    <string name="text_scene_coffee">Suitable for making coffee</string>
    <string name="text_scene_milk">Suitable for preparing milk</string>
    <string name="text_scene_cereal">Suitable for mixing rice flour</string>
    <string name="text_scene_protiotics">Probiotics electuary</string>
    <string name="um_scene_selected">This task existed already</string>
    <string name="text_scene_common_use">Common</string>
    <string name="text_scene_all">All</string>
    <string name="title_choose_replace_scene">Select a task to replace</string>
    <string name="um_desc_offline">Device isn\'t connected</string>
    <string name="um_desc_boiling">Boiling</string>
    <string name="um_common_setting">General settings</string>
    <string name="um_device_info">Device info</string>
    <string name="um_mac_address">MAC address</string>
    <string name="title_kettle_lift_up">Extended warm up</string>
    <string name="text_kettle_lift_up_desc">Keep the water warm after you pick up the kettle and return it to its base (45℃ or higher)</string>
    <string name="text_kettle_lift_up_upgrade_tips">Tap the icon in the upper right corner to update firmware and try Extended warm up</string>
    <string name="text_kettle_lift_up_tips">Turn off the Keep warm mode to avoid overheating and hardware damage caused by insufficient water amount. The Keep warm mode only works within the room temperature range of 4-35℃.</string>
    <string name="button_cancel">Cancel</string>
    <string name="button_confirm">OK</string>
    <string name="um_keep_warm_boil_string1">Keep temperature after boiling at</string>
    <string name="um_keep_warm_boil_string2">℃</string>
    <string name="um_keep_warm_not_boil_string1">Heat up and keep warm at</string>
    <string name="um_keep_warm_not_boil_string2">℃</string>
    <string name="text_key_keep_warn">Keep warm</string>
    <string name="toast_idle_temp_set">Press the kettle\'s Keep warm button to start</string>
    <string name="toast_keep_warm_temp_set">The kettle is heating now, do you want to change the temperature?</string>
    <string name="um_status_keep_warm1">Kept warm for</string>
    <string name="um_status_keep_warm_h">h</string>
    <string name="um_status_keep_warm_m">m</string>
    <string name="um_setup_fail">Couldn\'t customize settings</string>
    <string name="um_desc_keep_warm_time">Keep warm</string>
    <string name="um_desc_keep_warm_not_boil">Heat up to</string>
    <string name="um_desc_keep_warm_boil">Keep warm after boiling</string>
    <string name="um_button_confirm">OK</string>
    <string name="um_text_hour">h</string>
    <string name="um_text_notime">None</string>
    <string name="um_start_string">Press Custom key to start</string>
    <string name="um_text_common_set">General settings</string>
    <string name="um_title_mode_title">Keep warm mode settings</string>
    <string name="um_title_direct_keep_warm_setting">Put the kettle back, and press the key to keep warm directly if the temperature is lowered within 5℃ than the degree set</string>
    <string name="um_text_direct_keep_warm_setting">Put the kettle back after taking it off. The kettle will directly keep the water warm without boiling again if the temperature is lower than (within 5℃) the degree set.</string>
    <string name="um_working_status">Current status</string>
    <string name="um_reset_custom_temp">Reset custom temperature</string>
    <string name="um_boiling_string">Boil</string>
    <string name="um_had_complete">Done</string>
    <string name="warm_memory_note_title">Attention</string>
    <string name="um_desc_outtime">Connection timed out</string>
    <string name="title_set">Settings</string>
    <string name="share">Share</string>
    <string name="edit_custom">Edit</string>
    <string name="device_connecting">Connecting\u2026</string>
    <string name="setting_help">Help</string>
    <string name="setting_feedback">Feedback</string>
    <string name="setting_rename">Change device name</string>
    <string name="setting_location">Manage locations</string>
    <string name="setting_sharedevice">Share device</string>
    <string name="setting_update">Check for firmware updates</string>
    <string name="setting_delete">Disconnect</string>
    <string name="setting_addtodesk">Add to Home screen</string>
    <string name="update_currentversion">Current version</string>
    <string name="update_latestversion">Latest version</string>
    <string name="update_islatest">Firmware is up to date</string>
    <string name="update_ing">Updating\u2026</string>
    <string name="update_tips">Updating, don\'t turn off or use your device before update is complete</string>
    <string name="update_success">Updated successfully</string>
    <string name="update_fail">Couldn\'t update</string>
    <string name="update_begin">Start</string>
    <string name="bluetooth_error">Bluetooth is off</string>
    <string name="um_string_errord100">1. The kettle may not be connected to a power source.\n2. The phone\'s Bluetooth may not be turned on.\n3. The phone is too far from the kettle. \n\n Solution: Turn on the Bluetooth, connect kettle to a power source, try to move the phone and kettle closer, go back to \"My devices\" list and try again.</string>

    <string name="um_license_title">User Agreement</string>
    <string name="um_license_have_read">I\'ve read\u0020</string>
    <string name="um_license_agree">Agree and continue</string>
    <string name="um_license_name">Mi Smart Kettle User Agreement</string>
    <string name="um_conceal_name">Mi Smart Kettle Privacy Policy</string>
    <string name="um_conceal"><![CDATA[<h1><strong>PRIVACY POLICY</strong></h1>
<p>&nbsp;</p>
<p>Update!</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Our Privacy Policy was updated on 1 May 2018. We have revamped the Privacy Policy front and back so that from this date onwards, this Privacy Policy can provide privacy details on how we manage your personal information for&nbsp;Mi Smart Kettle&nbsp;software and services&nbsp;provided by VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Please take a moment to familiarize yourself with our privacy practices and let us know if you have any questions.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>OUR COMMITMENT TO YOU</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>This Privacy Policy sets out how&nbsp;Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd and its affiliated companies within the VIOMI Group ("VIOMI", "we", "our" or "us") collect, use, disclose, process and protect any information that you give us when you use Mi Smart Kettle&nbsp;software and services.&nbsp;&nbsp;Should we ask you to provide certain information by which you can be identified when using Mi Smart Kettle&nbsp;software and services, it will only be used in accordance with this Privacy Policy and/or our terms and conditions for users.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>The Privacy Policy is designed with you in mind, and it is important that you have a comprehensive understanding of our personal information collection and usage practices, as well as full confidence that ultimately, you have control of any personal information provided to VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>In this Privacy Policy, "personal information" means information that can be used to identify an individual, either from that information alone or from that information combined with other information VIOMI has access about that individual. Such personal information may include but not limit to the information you provide to us or upload, device information.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>By using Mi&nbsp;Smart&nbsp;Kettle&nbsp;software and services, you are deemed to have read, acknowledged and accepted all the provisions stated here in the Privacy Policy, including any changes we may make from time to time. In order to comply with applicable laws, including local data protection legislation (e.g. General Data Protection Regulation in Europe Union), we will specifically seek prior explicit consent to the particular processing (e.g. automated individual decision-making) of special categories of personal data. We are committed to protecting the privacy, confidentiality and security of your personal information by complying with applicable laws, including your local data protection legislation. We are equally committed to ensuring that all our employees and agents uphold these obligations.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ultimately, what we want is the best for all our users. Should you have any concerns with our data handling practice as summarized in this Privacy Policy, please contact our Data Protection Officer at privacy@viomi.com.cn&nbsp;to address your specific concerns. We will be happy to address them directly.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>WHAT INFORMATION IS COLLECTED AND HOW WE CAN USE IT</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>TYPES OF INFORMATION COLLECTED</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>In order to provide our services to you, we will ask you to provide personal information that is necessary to provide those services to you. If you do not provide your personal information, we may not be able to provide you with our products or services.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>We will only collect the information that is necessary for its specified, explicit and legitimate purposes and not further processed in a manner that is incompatible with those purposes. We may collect the following types of information (which may or may not be personal information):</p>
<ul>
<li><strong>Information you provide to us or upload </strong>:we may collect any and all personal information you provide to us,like Mi Account.</li>
<li><strong>Device information:</strong>information related to your device. For example, MAC address, common tab, period of keeping warm, water temperature and mode of cool down to the set temperature or warm up to the set temperature. Such information is collected in order to improve the services we provide to you.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>HOW THE PERSONAL INFORMATION IS USED</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Personal information is collected for providing services and / or products to you, and legal compliance on our part under applicable laws. You hereby consent that we may process and disclose personal information to our affiliated companies (which are in the communications, social media, technology and cloud businesses), Third Party Service Providers (defined below) for the purposes stated in this Privacy Policy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>We may use your personal information for the following purposes:</p>
<ul>
<li>Providing, processing, maintaining, improving and developing our goods and/or services to you, including after-sales and customer support and for services on your device or through our websites.</li>
<li>Communicating with you about your device, service or any general queries, such as updates, customer inquiry support, information about our events, notices.</li>
<li>Analyzing and developing statistical information on use of our products and services to better improve our products and services.</li>
<li>Optimizing the performance of your device.</li>
<li>Storing and maintaining information about you for our business operations or legal obligations.</li>
<li>Providing local services without communicating with our servers.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Here are more details on how we use your information (which may include personal information):</p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Displaying your Mi Account information. Display your Mi Account information in the user center of Mi Dash Cam software. Avatar, nickname, and Mi account user id are displayed. All the information are obtained from Mi account&rsquo;s OAuth interface.</strong></li>
<li><strong>Providing basic service of the device.</strong>Setting temp and time of warm-keeping, Changing mode of warm-keeping and Setting mode of boiling are available for the&nbsp;user &nbsp;</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>DIRECT MARKETING</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>We may use your name, phone number, and email address, Mi Account ID to provide marketing materials to you relating to goods and services of VIOMI companies and our business partners which offer network, mobile applications and cloud products and services. We will only so use your personal data after we obtain your prior explicit consent and involve a clear affirmative action or indication of no objection in accordance with local data protection laws, which may require separate explicit consent. You have the right to opt out of our proposed use of your personal data for direct marketing. If you no longer wish to receive certain types of email communications you may contact our Data Protection Officer at privacy@viomi.com.cn. We will not transfer your personal data to our business partners for use by our business partners in direct marketing.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COOKIES AND OTHER TECHNOLOGIES</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>What information is collected and how we can use them</strong>:Technologies such as cookies, tags, and scripts are used by VIOMI and our Third Party Service Providers. These technologies are used in analyzing trends, administering the site, tracking users&rsquo; movements around the website and to gather demographic information about our user base as a whole. We may receive reports based on the use of these technologies by these companies on an individual as well as aggregated basis.</li>
<li><strong>Log Files:</strong>As true of most websites, we gather certain information and store it in log files. This information may include Internet protocol (IP) addresses, browser type, Internet service provider (ISP), referring/exit pages, operating system, date/time stamp, and/or clickstream data. We do not link this automatically collected data to other information we gather about you.</li>
<li><strong>Advertising:</strong>We partner with our Third Party Service Providers to either display advertising on our website or to manage our advertising on other sites. Our Third Party Service Provider may use technologies such as cookies to gather information about your activities on this site and other sites in order to provide you advertising based upon your browsing activities and interests. We will obtain your prior explicit consent and involve a clear affirmative action before providing this advertising service to you. If you wish to not have this information used for the purpose of serving you interest-based ads, you may sending&nbsp;your request to privacy@viomi.com.cn</li>
<li><strong>Mobile Analytics:</strong>Within some of our mobile applications we use mobile analytics software to allow us to better understand the functionality of our Mobile Software on your phone. This software may record information such as how often you use the application, the events that occur within the application, aggregated usage, performance data, and where crashes occur within the application. We do not link the information we store within the analytics software to any personal information you submit within the mobile application.</li>
<li><strong>Local Storage &ndash; </strong><strong>HTML5/Flash:</strong>We use Local Storage Objects (LSOs) such as HTML5 or Flash to store content and preferences. Third parties with whom we partner to provide certain features on our Sites or to display advertising based upon your web browsing activity also use HTML5 or Flash cookies to collect and store information. Various browsers may offer their own management tool for removing HTML5 LSOs.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>WITH WHOM WE SHARE YOUR INFORMATION</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>We do not sell any personal information to third parties.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>We may disclose your personal information on occasion to third parties (as described below) in order to provide the products or services that you have requested.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Disclosure may be made to Third Party Service Providers and affiliated companies listed in this section below. In each case described in this section, you can be assured that VIOMI will only share your personal information in accordance with your consent. Your consent to VIOMI will engage sub-processors for the processing of your personal information. You should know that when VIOMI shares your personal information with a Third Party Service Provider under any circumstance described in this section, VIOMI will contractually specify that the third party is subject to practices and obligations to comply with applicable local data protection laws. VIOMI will contractually ensure compliance by any Third Party Service Providers with the privacy standards that apply to them in your home jurisdiction.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>SHARING WITH OUR GROUP AND THIRD PARTY SERVICE PROVIDERS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>In order to conduct business operations smoothly in providing you with the full capabilities of our products and services, we may disclose your personal information from time to time to other VIOMI affiliated companies (in communications, social media, technology or cloud businesses), or our third party service providers which are our mailing houses, delivery service providers, telecommunications companies, data centers, data storage facilities, customer service providers, advertising and marketing service providers, and VIOMI&rsquo;s representatives. Such Third Party Service Providers would be processing your personal information on VIOMI&rsquo;s behalf or for one or more of the purposes listed above. If you no longer wish to allow us to share this information, please contact us at privacy@viomi.com.cn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>SHARING WITH OUR GROUP&rsquo;S ECOSYSTEM COMPANIES</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Xiaomi works together with a cool group of companies, which together form the Mi Ecosystem. The Mi Ecosystem companies are independent entities, invested and incubated by Xiaomi, and are experts in their fields. VIOMI may disclose your personal data to Xiaomi or other Mi Ecosystem companies so as to provide you with and improve the exciting products and services (both hardware and software) from the Mi Ecosystem. Some of these products and services will still be under Xiaomi<strong>&nbsp;/ Mijia / Mitu brands</strong>, while others may use our own brand. VIOMI will take appropriate organizational and technical measures to ensure the security of personal data during the process of sharing of information, including but not limited to the encryption of your personal data. If VIOMI is involved in a merger, acquisition or asset sale of all or a portion of our assets, you will be notified via email and/or a prominent notice on our website, of any changes in ownership, uses of your personal information, and choices you may have regarding your personal information.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>SHARING WITH OTHERS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI may disclose your personal information without further consent when required under applicable law.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>INFORMATION NOT REQUIRING CONSENT</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>We may share anonymized information and statistics in aggregate form with third parties for business purposes, for example with advertisers on our website, we may share them trends about the general use of our services, such as the number of customers in certain demographic groups who purchased certain products or who carried out certain transactions.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>For the avoidance of doubt, VIOMI may collect, use or disclose your personal information without your consent if it is and only to the extent it is allowed explicitly under local data protection laws. Such disclosure may be brought about by the necessity to protect our rights, ensure the safety of you and other people, and comply with the requirements of the local government to facilitate the investigations of illegal activities.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>SECURITY SAFEGUARDS</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>VIOMI&rsquo;S SECURITY MEASURES</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>We are committed to ensuring that your personal information is secure. In order to prevent unauthorized access, disclosure or other similar risks, we have put in place reasonable physical, electronic and managerial procedures to safeguard and secure the information we collect from your using of VIOMI products and services and on VIOMI websites. We will use all reasonable efforts to safeguard your personal information.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>For example, when you access your Mi Account, you can choose to use our two-step verification process for better security. When you send or receive data from your VIOMI device to our servers, we make sure they are encrypted using Secure Sockets Layer ("SSL") and other algorithms.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>All your personal information is stored on secure servers that are protected in controlled facilities. We classify your data based on importance and sensitivity, and ensure that your personal information has the highest security level. We make sure that our employees and Third Party Service Providers who access the information to help provide you with our products and services are subject to strict contractual confidentiality obligations and may be disciplined or terminated if they fail to meet such obligations. We have special access controls for cloud based data storage as well. All in all, we regularly review our information collection, storage and processing practices, including physical security measures, to guard against any unauthorized access and use.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>We will take all practicable steps to safeguard your personal information. However, you should be aware that the use of the Internet is not entirely secure, and for this reason we cannot guarantee the security or integrity of any personal information which is transferred from you or to you via the Internet.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>WHAT YOU CAN DO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>You can play your part in safeguarding your personal information by not disclosing your login password or account information to anybody unless such person is duly authorizedby you. Whenever you log in as a Mi Account user on VIOMI websites, particularly on somebody else\'s computer or on public Internet terminals, you should always log out at the end of your session.</li>
<li>VIOMI cannot be held responsible for lapses in security caused by third party accesses to your personal information as a result of your failure to keep your personal information private. Notwithstanding the foregoing, you must notify us immediately if there is any unauthorizeduse of your account by any other Internet user or any other breach of security.</li>
<li>Your assistance will help us protect the privacy of your personal information.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>RETENTION POLICY</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Personal information will be held for as long as it is necessary to fulfil the purpose for which it was collected, or as required or permitted by applicable laws. We shall cease to retain personal information, or remove the means by which the personal information can be associated with particular individuals, as soon as it is reasonable to assume that the purpose for which that personal information was collected is no longer being served by retention of the personal information.&nbsp;If further processing is for archiving purposes in the public interest, scientific or historical research purposes or statistical purposes according to the applicable laws, the data can be further retained by VIOMI even if the further processing is incompatible with original purposes.</p>
<p>All the personal information on the device will be erased when you hard reset your device. To implement a hard-reset function, you can&nbsp;press and hold &ldquo;Boil&rdquo; and &ldquo;Warm&rdquo; buttons for 3 seconds to restore factory settings. Beware that hard-reset can&rsquo;t be undo, so you have to make sure that you don&rsquo;t need the information any more.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>ACCESSING OTHER FEATURES ON YOUR DEVICE</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Our applications may need access to certain features on your device such as Wi-Fi network status. This information is used to allow the applications to run on your device and allow you to interact with the applications. At any time you may revoke your permissions by turning these off at the device level or contacting us at privacy@viomi.com.cn</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>YOU HAVE CONTROL OVER YOUR INFORMATION!</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>CONTROLLING SETTINGS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI recognizes that privacy concerns differ from person to person. Therefore, we provide examples of ways VIOMI makes available for you to choose to restrict the collection, use, disclosure or processing of your personal information and control your privacy settings:</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>such&nbsp;as Log in and out of the Mi Account;</p>
<ul>
<li>&nbsp;</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>If you have previously agreed to us using your personal information for the abovementioned purposes, you may change your mind at any time by writing or emailing us at privacy@viomi.com.cn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ACCESS, UPDATING, CORRECTING OR ERASURE YOUR PERSONAL INFORMATION</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>You have the right to request access to and/or correction of any other personal information that we hold about you. When you update your personal information, you will be asked to verify your identity before we proceed with your request. Once we obtain sufficient information to accommodate your request for access to or correction of your personal information, we shall proceed to respond to your request within any timeframe set out under your applicable data protection laws.</li>
<li>A copy of your personal data collected and processed by us will be provided to you upon your request free of charge. For any extra request of the same information, we may charge a reasonable fee based on actual administrative costs according to the applicable laws.</li>
<li>If you would like to request access to your personal data held by us or if you believe any information we are holding on you is incorrect or incomplete, please write to or email us as soon as possible at the email address below. Email: privacy@VIOMI.com &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</li>
<li>If you are Europe Union user under General Data Protection Regulation (GDPR), you have the right to obtain from us the erasure of your personal information. We shall consider the grounds regarding your erasure request and take reasonable steps, including technical measures, if the grounds apply to GDPR.</li>
<li>If you are Europe Union user under GDPR, you have the right to obtain from us the restriction of processing your personal information. We shall consider the grounds regarding your restriction request. If the grounds apply to GDPR, we shall only process your personal information under applicable circumstances in GDPR and inform you before the restriction of processing is lifted.</li>
<li>If you are Europe Union user under GDPR, you have the right not to be subject to a decision based solely on automated processing, including profiling, which produces legal effects concerning you or similarly significantly affects you.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>If you are Europe Union user under GDPR, you have the right to receive your personal information in a structured, commonly used format and transmit the information to another data controller.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>WITHDRAWAL OF CONSENT</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>You may withdraw your consent for the collection, use and/or disclosure of your personal information in our possession or control by submitting a request. This may be done by&nbsp;sending us email to privacy@viomi.com.cn. We will process your request within a reasonable time from when the request was made, and thereafter not collect, use and/or disclose your personal information as per your request.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Please recognize&nbsp;that your withdrawal of consent could result in certain legal consequences. Depending on the extent of your withdrawal of consent for us to process your personal information, it may mean that you will not be able to enjoy&nbsp;Mi&nbsp;Smart&nbsp;Kettle&nbsp;software and services.</p>
<h2><strong>TRANSFER OF PERSONAL INFORMATION OUTSIDE OF YOUR JURISDICTION</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>To the extent that we may need to transfer personal information outside of your jurisdiction, whether to our affiliated companies (which are in the communications, social media, information technology,&nbsp;and cloud businesses) or Third Party Service Providers, we shall do so in accordance with the applicable laws. In particular, we will ensure that all transfers will be in accordance with requirements under your applicable local data protection laws by putting in place appropriate safeguards.&nbsp;You will have the right to be informed of the appropriate safeguards taken by VIOMI for this transfer of your personal information</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI may use overseas facilities operated and controlled by VIOMI to process or back up your personal information. Currently, VIOMI has data centers in Beijing, United States, Singapore and Germany. These overseas jurisdictions may or may not have in place data protection laws which are substantially similar to that in your home jurisdiction. We may transfer to and store your personal information at our overseas facilities. However, this does not change any of our commitments to safeguard your personal information in accordance with this Privacy Policy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>MISCELLANEOUS</strong><strong>MINORS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>We consider it the responsibility of parents to monitor their children&rsquo;s use of our products and services. Nevertheless, it is our policy not to require personal information from minors or offer to send any promotional materials to persons in that category.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI does not seek or intend to seek to receive any personal information from minors. Should a parent or guardian have reasons to believe that a minor has provided VIOMI with personal information without their prior consent, please contact us to ensure that the personal information is removed and the minor unsubscribes from any of the applicable VIOMI services.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ORDER OF PRECEDENCE</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>If you have agreed to our applicable User Agreements, in the event of inconsistency between such User Agreements and this Privacy Policy, such User Agreements shall prevail.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>UPDATES TO THE PRIVACY POLICY</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>We keep our Privacy Policy under regular review and may update this privacy policy to reflect changes to our information practices. If we make material changes to our Privacy Policy, we will notify you by email (sent to the e-mail address specified in your account) or post the changes on all the VIOMI websites or through our software, so that you may be aware of the information we collect and how we use it. Such changes to our Privacy Policy shall apply from the effective date as set out in the notice or on the website. We encourage you to periodically review this page for the latest information on our privacy practices. Your continued use of products and services on the websites, mobile phones and/or any other device will be taken as acceptance of the updated Privacy Policy. We will seek your fresh consent before we collect more personal information from you or when we wish to use or disclose your personal information for new purposes.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>DO I HAVE TO AGREE TO ANY THIRD PARTY TERMS AND CONDITIONS?</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Our Privacy Policy does not apply to products and services offered by a third party. VIOMI products and services may include third parties&rsquo; products, services and links to third parties&rsquo; websites. When you use such products or services, they may collect your information too. For this reason, we strongly suggest that you read the third party&rsquo;s privacy policy as you have taken time to read ours. We are not responsible for and cannot control how third parties use personal information which they collect from you. Our Privacy Policy does not apply to other sites linked from our services.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>OUR</strong><strong>&nbsp;</strong><strong>APPROACH TO MANAGE YOUR PERSONAL INFORMATION UNDER GDPR</strong></h2>
<p>If you are Europe Union user under GDPR, VIOMI will provide systematic approach to manage personal data deeply engages our people, management processes and information systems by applying a risk management methodology. According to the GDPR, for instance, (1) VIOMI set up a Data Protection Officer (DPO) in charge the data protection, and the contact of DPO is xiongdl@viomi.com.cn; (2) VIOMI&nbsp;designate&nbsp;a&nbsp;representative ( professional attorney of experience we designated ) in Europe, and the contact of representative is representative@viomi.com.cn&nbsp;&nbsp;（3）procedure like data protection impact assessment (DPIA).</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>CONTACT US</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>If you have any comments or questions about this Privacy Policy or any questions relating to VIOMI&rsquo;s collection, use or disclosure of your personal information, please contact us at the address below referencing "Privacy Policy":</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd</p>
<p>4F, Building 7 &amp; 2F, Building 1, No. 2 North of Xinxi Fourth Street,</p>
<p>Xiashi Village Commi ee of Lunjiao Sub-district Office, Shunde District,</p>
<p>Foshan City, Guangdong Province, China</p>
<p>Email: privacy@&nbsp;viomi.com.cn</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Thank you for taking the time to understand our Privacy Policy!</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>POL&Iacute;TICA DE PRIVACIDAD</strong></h1>
<p>&nbsp;</p>
<p>Actualizaci&oacute;n.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nuestra Pol&iacute;tica de privacidad se actualiz&oacute; el 1 de mayo de 2018: Hemos modificado la Pol&iacute;tica de privacidad de principio a fin, de modo que, a partir de esa fecha, incluya informaci&oacute;n detallada sobre c&oacute;mo administramos su informaci&oacute;n personal para los productos y servicios&nbsp;Mi Smart Kettle&nbsp;ofrecidos por Viomi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>T&oacute;mese unos minutos para familiarizarse con nuestros procedimientos de privacidad y, si tiene alguna duda, p&oacute;ngase en contacto con nosotros.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>NUESTRO COMPROMISO CON USTED</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Esta Pol&iacute;tica de privacidad establece c&oacute;mo Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd y sus empresas asociadas dentro del Grupo Viomi (&laquo;Viomi&raquo;, &laquo;nosotros&raquo;, &laquo;nuestro&raquo; o &laquo;nosotros&raquo;) recopilamos, usamos, divulgamos, procesamos y protegemos cualquier informaci&oacute;n que nos haya facilitado cuando usa productos y servicios Mi Smart Kettle. &nbsp;Si le pidi&eacute;ramos que nos proporcione determinada informaci&oacute;n por medio de la que pueda ser identificado al usar los servicios y el software Mi Smart Kettle, solo se podr&aacute; usar de conformidad con esta Pol&iacute;tica de privacidad o nuestros t&eacute;rminos y condiciones para los usuarios.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>La Pol&iacute;tica de privacidad se ha redactado con los usuarios en mente. Es importante que conozca a fondo nuestras pr&aacute;cticas de recopilaci&oacute;n y uso de informaci&oacute;n personal, as&iacute; como que tenga la seguridad absoluta de que tiene el control de cualquier dato personal que proporcione a Viomi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>En esta Pol&iacute;tica de privacidad, &ldquo;informaci&oacute;n personal&rdquo; se refiere a informaci&oacute;n que puede usarse para identificar a una persona, ya sea a partir de esa informaci&oacute;n por s&iacute; misma o de esa informaci&oacute;n combinada con otra informaci&oacute;n sobre esa persona a la que Viomi tenga acceso. Dicha informaci&oacute;n personal puede incluir, entre otra, la informaci&oacute;n que nos proporciona o que publica desde su dispositivo.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Al usar los servicios y el software Mi Smart Kettle, se considera que ha le&iacute;do, reconocido y aceptado todas las disposiciones estipuladas en esta Pol&iacute;tica de privacidad, incluidos los cambios que podamos realizar ocasionalmente. Para cumplir con la legislaci&oacute;n aplicable, incluyendo las leyes locales de protecci&oacute;n de datos (por ejemplo, el Reglamento General de Protecci&oacute;n de Datos en la Uni&oacute;n Europea), solicitaremos su consentimiento expl&iacute;cito para el procesamiento concreto (por ejemplo, la toma de decisiones individual automatizada) de categor&iacute;as especiales de datos personales. Nos comprometemos a proteger la privacidad, confidencialidad y seguridad de su informaci&oacute;n personal mediante el cumplimiento de la legislaci&oacute;n vigente, incluida la legislaci&oacute;n local sobre protecci&oacute;n de datos. Tambi&eacute;n nos comprometemos a garantizar que todos nuestros empleados y agentes respeten estas obligaciones.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>En definitiva, lo que queremos es lo mejor para todos nuestros usuarios. Si tiene alguna duda en relaci&oacute;n con nuestros procedimientos de tratamiento de datos, como se resume en esta Pol&iacute;tica de privacidad, p&oacute;ngase en contacto con nuestro responsable de protecci&oacute;n de datos en privacy@viomi.com.cn para resolver sus dudas concretas. Estaremos encantados de resolverlas directamente.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>&iquest;QU&Eacute; INFORMACI&Oacute;N SE RECOPILA Y C&Oacute;MO LA PODEMOS UTILIZAR?</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>TIPOS DE INFORMACI&Oacute;N RECOPILADA</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Para prestarle nuestros servicios, le pediremos que nos facilite informaci&oacute;n personal necesaria para prestarle esos servicios. Si no facilita su informaci&oacute;n personal, es posible que no podamos proporcionarle nuestros productos ni prestarle nuestros servicios.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Recopilaremos solamente la informaci&oacute;n necesaria para la finalidad especificada, expl&iacute;cita y leg&iacute;tima, y no la procesaremos en ning&uacute;n modo que sea incompatible con dicha finalidad. Podemos recopilar los siguientes tipos de informaci&oacute;n (que puede ser informaci&oacute;n personal o no):</p>
<ul>
<li><strong>Informaci&oacute;n que usted nos proporciona o carga</strong>:podemos recopilar todos y cada uno de los datos personales que usted nos proporciona, como los detalles de su Mi Account.</li>
<li><strong>Informaci&oacute;n del dispositivo</strong>: informaci&oacute;n relacionada con su dispositivo. Por ejemplo, la direcci&oacute;n MAC, la pesta&ntilde;a com&uacute;n, el periodo de mantenimiento del calor, la temperatura del agua y el modo de enfriamiento a la temperatura ajustada o de calentamiento a la temperatura ajustada. Dicha informaci&oacute;n se recopila para mejorar los servicios que le ofrecemos.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>USO DE LA INFORMACI&Oacute;N PERSONAL</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>La informaci&oacute;n personal se recopila para prestarle servicios o proporcionarle productos, adem&aacute;s de garantizar el cumplimiento legal por nuestra parte seg&uacute;n la legislaci&oacute;n vigente. Por el presente acto, da su consentimiento para que podamos procesar y revelar informaci&oacute;n personal a nuestras empresas filiales (que se encuentran en el &aacute;mbito de las comunicaciones, las redes sociales, la tecnolog&iacute;a y la nube) y los proveedores de servicios externos (definidos m&aacute;s adelante) para los fines indicados en esta Pol&iacute;tica de privacidad.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Podemos usar su informaci&oacute;n personal con los siguientes fines:</p>
<ul>
<li>El suministro, el procesamiento, el mantenimiento, la mejora y el desarrollo de nuestros productos o servicios, incluidos el servicio posventa y la atenci&oacute;n al cliente, as&iacute; como la prestaci&oacute;n de servicios en el dispositivo mediante de nuestros sitios web.</li>
<li>La comunicaci&oacute;n con el usuario para consultas sobre el dispositivo o el servicio, o consultas de car&aacute;cter general, como actualizaciones, documentaci&oacute;n adicional de consultas de clientes, informaci&oacute;n sobre nuestros eventos y avisos.</li>
<li>An&aacute;lisis y desarrollo de informaci&oacute;n estad&iacute;stica sobre el uso de nuestros productos y servicios para mejorarlos a&uacute;n m&aacute;s.</li>
<li>Optimizaci&oacute;n del rendimiento de su dispositivo.</li>
<li>El almacenamiento y mantenimiento de informaci&oacute;n sobre el usuario a efectos de sus operaciones comerciales u obligaciones jur&iacute;dicas.</li>
<li>Suministro de servicios locales sin comunicaci&oacute;n con nuestros servidores.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Aqu&iacute; puede ver m&aacute;s detalles sobre otras formas en que usamos su informaci&oacute;n (que puede incluir informaci&oacute;n personal):</p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Visualizaci&oacute;n de la informaci&oacute;n de su Mi Account. Puede visualizar la informaci&oacute;n de su Mi Account en el centro del usuario del software Mi Dash Cam. Se muestran el avatar, el apodo y el ID de usuario de Mi Account. Toda la informaci&oacute;n se obtiene de la interfaz OAuth de Mi Account.</strong></li>
<li><strong>Proporcionar el servicio b&aacute;sico del dispositivo.</strong>El ajuste de la temperatura y el tiempo de mantenimiento de temperatura, el cambio de modo de mantenimiento de temperatura y el ajuste del modo de ebullici&oacute;n est&aacute;n disponibles para&nbsp;el usuario.&nbsp;&nbsp;</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>MARKETING DIRECTO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Podemos usar su nombre, n&uacute;mero de tel&eacute;fono y direcci&oacute;n de correo electr&oacute;nico y el identificador de su Mi Account para suministrarle materiales de marketing relativos a los bienes y servicios de empresas de Viomi y nuestros socios comerciales que ofrecen productos y servicios de red, de aplicaciones m&oacute;viles y de la nube. Solo usaremos as&iacute; sus datos personales despu&eacute;s de obtener su consentimiento expl&iacute;cito, incluyendo una respuesta claramente afirmativa o la indicaci&oacute;n de que no tiene ninguna objeci&oacute;n de conformidad con las leyes locales de protecci&oacute;n de datos, que es posible que requiera un consentimiento expl&iacute;cito aparte. Tiene derecho a rechazar el uso de sus datos personales a efectos de marketing directo que le proponemos. Si no desea seguir recibiendo determinados tipos de comunicaciones por correo electr&oacute;nico puede contactar con nuestro responsable de protecci&oacute;n de datos en privacy@viomi.com.cn. No transferiremos sus datos personales a nuestros socios comerciales para que los usen en marketing directo.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COOKIES Y OTRAS TECNOLOG&Iacute;AS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Qu&eacute; informaci&oacute;n se recopila y c&oacute;mo la usamos:</strong>Viomi y nuestros proveedores de servicios externos usamos tecnolog&iacute;as como las cookies, las etiquetas y los scripts. Usamos estas tecnolog&iacute;as para analizar tendencias, administrar el sitio, seguir los movimientos de los usuarios por el sitio web y recopilar informaci&oacute;n demogr&aacute;fica sobre nuestra base de usuarios en conjunto. Puede que recibamos informes basados en el uso de estas tecnolog&iacute;as realizados por estas empresas, tanto de forma individual como agregada.</li>
<li><strong>Archivos de registro:</strong>Como sucede en la mayor&iacute;a de los sitios web, recopilamos determinada informaci&oacute;n y la almacenamos en archivos de registro. Esta informaci&oacute;n puede incluir direcciones del protocolo de Internet (IP), el tipo de explorador, el proveedor de servicios de Internet (ISP), las p&aacute;ginas remitentes y de salida, el sistema operativo, la marca de fecha y hora, o datos de secuencias de clics. No vinculamos autom&aacute;ticamente los datos recopilados a otra informaci&oacute;n que recopilemos sobre el usuario.</li>
<li><strong>Publicidad:</strong>Nos asociamos con nuestros proveedores de servicios externos para mostrar publicidad sobre nuestro sitio web o para gestionar nuestra publicidad en otros sitios. Es posible que nuestro proveedor de servicios externos use tecnolog&iacute;as (como cookies) para recopilar informaci&oacute;n sobre las actividades del usuario en este sitio y en otros sitios para ofrecerle publicidad en funci&oacute;n de sus actividades de navegaci&oacute;n y sus intereses. Obtendremos su consentimiento, incluyendo una respuesta claramente afirmativa, antes de proporcionarle este servicio de publicidad. Si no desea que utilicemos esta informaci&oacute;n para mostrarle anuncios basados en sus intereses, puede enviar un correo electr&oacute;nico a privacy@viomi.com.cn.</li>
<li><strong>An&aacute;lisis de aplicaciones m&oacute;viles:</strong>En algunas de nuestras aplicaciones m&oacute;viles usamos un software de an&aacute;lisis de aplicaciones m&oacute;viles que nos permite comprender mejor la funcionalidad de nuestro Software para m&oacute;viles en su tel&eacute;fono. Este software puede registrar informaci&oacute;n como, por ejemplo, la frecuencia con la que se usa la aplicaci&oacute;n, los eventos que se producen en la aplicaci&oacute;n, el uso agregado, los datos de rendimiento y cu&aacute;ndo se producen bloqueos en la aplicaci&oacute;n. No vinculamos la informaci&oacute;n que almacenamos en el software de an&aacute;lisis a ninguna informaci&oacute;n personal que env&iacute;e en la aplicaci&oacute;n m&oacute;vil.</li>
<li><strong>Almacenamiento local (HTML5/Flash):</strong>Usamos objetos de almacenamiento local (LSO) como HTML5 o Flash para almacenar contenido y preferencias. Los terceros con los que nos asociamos para ofrecer determinadas caracter&iacute;sticas en nuestros sitios o para mostrar publicidad en funci&oacute;n en la actividad de navegaci&oacute;n web del usuario tambi&eacute;n usan cookies Flash o HTML5 para recopilar y almacenar informaci&oacute;n. Es posible que diversos exploradores ofrezcan su propia herramienta de gesti&oacute;n para quitar objetos de almacenamiento local HTML5.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>CON QUI&Eacute;N COMPARTIMOS SU INFORMACI&Oacute;N</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>No vendemos ninguna informaci&oacute;n personal a terceros.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Puede que en ocasiones revelemos su informaci&oacute;n personal a terceros (como se describe a continuaci&oacute;n) para ofrecer los productos o servicios solicitados.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>La revelaci&oacute;n puede hacerse a los proveedores de servicios externos y las empresas filiales que aparecen en la secci&oacute;n siguiente. En cada caso descrito en esta secci&oacute;n, puede estar seguro de que Viomi solo compartir&aacute; su informaci&oacute;n personal de conformidad con su consentimiento. El consentimiento que ha proporcionado a Viomi incluye la participaci&oacute;n de subprocesadores para el procesamiento de su informaci&oacute;n personal. Debe saber que, cuando Viomi comparte su informaci&oacute;n personal con un Proveedor de servicios externos en cualquiera de las circunstancias descritas en esta secci&oacute;n, Viomi especificar&aacute; contractualmente que el tercero est&aacute; sujeto a procedimientos y obligaciones para cumplir las leyes de protecci&oacute;n de datos locales vigentes. Viomi garantizar&aacute; contractualmente el cumplimiento por parte de los Proveedores de servicios externos de las normativas de privacidad vigentes en su jurisdicci&oacute;n local.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COMPARTIR CON NUESTRO GRUPO Y LOS PROVEEDORES DE SERVICIOS EXTERNOS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Con el fin de facilitar nuestra actividad empresarial a la hora de proporcionarle nuestros productos y servicios completos, ocasionalmente podemos revelar sus datos personales a otras empresas afiliadas de Viomi (sectores de comunicaciones, redes sociales, tecnolog&iacute;a o negocios en la nube) o a nuestros Proveedores de servicios externos, que son empresas de reparto de correspondencia, proveedores de servicios de mensajer&iacute;a, empresas de telecomunicaciones, centros de datos, centros de almacenamiento de datos, proveedores de atenci&oacute;n al cliente, proveedores de servicios de publicidad y marketing, y representantes de Viomi. Dichos Proveedores de servicios externos procesar&aacute;n sus datos personales en nombre de Viomi o para uno o varios de los fines mencionados anteriormente. Si desea revocar su autorizaci&oacute;n para que compartamos esta informaci&oacute;n, p&oacute;ngase en contacto con nosotros en la direcci&oacute;n privacy@viomi.com.cn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COMPARTIR CON LAS EMPRESAS DEL ECOSISTEMA DE NUESTRO GRUPO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Xiaomi trabaja con un excelente grupo de empresas, que juntas conforman el ecosistema de Mi. Las empresas del ecosistema de Mi son entidades independientes, en las que Xiaomi ha invertido y estimulado su crecimiento, y son expertos en sus campos. Viomi puede revelar sus datos personales a Xiaomi o a otras empresas del ecosistema Mi para proporcionarle los fant&aacute;sticos productos y servicios (hardware y software) del ecosistema Mi, as&iacute; como para mejorarlos. Algunos de estos productos y servicios se comercializan bajo las marcas Xiaomi<strong>&nbsp;/ Mijia / Mitu</strong>, pero otros usan nuestra marca propia. Viomi tomar&aacute; todas las medidas t&eacute;cnicas y organizativas adecuadas para garantizar la seguridad de los datos personales durante el proceso de intercambio de informaci&oacute;n, incluidas, entre otras el cifrado de sus datos personales. Si Viomi participase en una fusi&oacute;n, adquisici&oacute;n o cesi&oacute;n de activos de todos o parte de nuestros activos, le notificaremos por correo electr&oacute;nico o mediante un aviso destacado en nuestro sitio web cualquier cambio de propiedad, en el uso de su informaci&oacute;n personal y en las opciones relativas a su informaci&oacute;n personal que tiene a su disposici&oacute;n.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COMPARTIR CON OTROS USUARIOS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Viomi puede revelar su informaci&oacute;n personal sin necesidad de obtener su consentimiento cuando la ley aplicable as&iacute; lo exija.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>INFORMACI&Oacute;N QUE NO REQUIERE CONSENTIMIENTO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Podemos compartir informaci&oacute;n y estad&iacute;sticas anonimizadas de forma agregada con terceros con fines comerciales (por ejemplo, podemos compartir con anunciantes de nuestro sitio web tendencias sobre el uso general de nuestros servicios, como el n&uacute;mero de clientes de determinados grupos demogr&aacute;ficos que hayan comprado determinados productos o que hayan realizado determinadas transacciones).</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Viomi puede recopilar, usar o revelar su informaci&oacute;n personal sin su consentimiento cuando y en la medida en que las leyes de protecci&oacute;n de datos locales lo permitan de forma expl&iacute;cita. Esta revelaci&oacute;n puede deberse a la necesidad de proteger nuestros derechos, garantizar la seguridad de usted y otras personas y cumplir con los requisitos de la administraci&oacute;n local para facilitar las investigaciones de actividades ilegales.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>GARANT&Iacute;AS EN MATERIA DE SEGURIDAD</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>MEDIDAS DE SEGURIDAD DE VIOMI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nos comprometemos a garantizar la seguridad de su informaci&oacute;n personal. Con objeto de impedir el acceso o la divulgaci&oacute;n no autorizados, as&iacute; como otros riesgos similares, hemos puesto en marcha los procedimientos f&iacute;sicos, electr&oacute;nicos y administrativos razonables para proteger la informaci&oacute;n que recopilamos del uso de los productos y servicios de Viomi y de los sitios web de Viomi. Realizaremos todos los esfuerzos razonables para proteger su informaci&oacute;n personal.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Por ejemplo, cuando acceda a su Mi Account, puede usar nuestro proceso de verificaci&oacute;n en dos pasos para mayor seguridad. Cuando se transmiten datos entre su dispositivo Viomi y nuestros servidores, nos aseguramos de que est&aacute;n cifrados mediante Capa de sockets seguros (SSL) y otros algoritmos.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Toda su informaci&oacute;n personal se almacena en servidores seguros que est&aacute;n protegidos en instalaciones controladas. Clasificamos sus datos por importancia y confidencialidad, y nos aseguramos de que su informaci&oacute;n personal tiene el m&aacute;ximo nivel de seguridad. Nos aseguramos de que nuestros empleados y proveedores de servicios externos con acceso a la informaci&oacute;n para ayudar a facilitar al usuario nuestros productos y servicios est&eacute;n sujetos a estrictas obligaciones contractuales en materia de confidencialidad y pueden ser sancionados o se les puede rescindir el contrato en caso de que no cumplan dichas obligaciones. Tambi&eacute;n disponemos de controles de acceso especiales para el almacenamiento de datos basado en la nube. En definitiva, revisamos de forma peri&oacute;dica nuestros procedimientos de recopilaci&oacute;n, almacenamiento y procesamiento de informaci&oacute;n, incluidas las medidas de seguridad f&iacute;sica, para protegerla de cualquier acceso o uso no autorizados.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Adoptaremos todas las medidas posibles para proteger su informaci&oacute;n personal. Sin embargo, debe tener en cuenta que el uso de Internet no es del todo seguro y, por eso, no podemos garantizar la seguridad e integridad de ninguna informaci&oacute;n personal que transfiera o le sea transferida por Internet.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>LO QUE PUEDE HACER</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Puede contribuir a proteger su informaci&oacute;n personal no revelando la contrase&ntilde;a de inicio de sesi&oacute;n ni informaci&oacute;n de la cuenta a nadie, salvo que esa persona est&eacute; debidamente autorizada por usted. Cuando inicie sesi&oacute;n como usuario de una Mi Account en sitios web de Viomi, sobre todo en el ordenador de otra persona o en terminales p&uacute;blicos de Internet, no se olvide de cerrar su sesi&oacute;n al terminar.</li>
<li>Viomi no se hace responsable de ning&uacute;n fallo en la seguridad provocado por el acceso de terceros a su informaci&oacute;n personal si usted no ha preservado su privacidad. Sin perjuicio de todo lo anterior, debe notificarnos inmediatamente si existe un uso no autorizado de su cuenta por parte de otro usuario de Internet o cualquier otra infracci&oacute;n de la seguridad.</li>
<li>Su colaboraci&oacute;n nos ayudar&aacute; a proteger la privacidad de su informaci&oacute;n personal.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>POL&Iacute;TICA DE RETENCI&Oacute;N</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>La informaci&oacute;n personal se retendr&aacute; durante el tiempo que sea necesario para que cumpla el fin para el que se ha recopilado, o cuando as&iacute; lo requiera o permita la legislaci&oacute;n vigente. Dejaremos de retener la informaci&oacute;n personal, o quitaremos los medios por los que la informaci&oacute;n personal puede asociarse a determinadas personas, en cuanto sea razonable suponer que la finalidad por la cual se ha recopilado la informaci&oacute;n personal ya no se satisface con la retenci&oacute;n de la informaci&oacute;n personal.&nbsp;Si fuese necesario procesar la informaci&oacute;n con fines de archivado de inter&eacute;s p&uacute;blico, con fines de investigaci&oacute;n cient&iacute;fica o hist&oacute;rica o con fines estad&iacute;sticos de conformidad con la legislaci&oacute;n aplicable, los datos podr&aacute;n ser retenidos por Viomi incluso si ese procesamiento adicional no es compatible con el objetivo original para el cual se recopil&oacute; la informaci&oacute;n.</p>
<p>Toda la informaci&oacute;n personal del dispositivo se borrar&aacute; cuando reinicie el dispositivo. Para implementar una funci&oacute;n de reinicializaci&oacute;n permanente, puede&nbsp;pulsar y mantener pulsados los botones &laquo;Boil&raquo; y &laquo;Warm&raquo; durante 3 segundos para restablecer los ajustes de f&aacute;brica. Tenga en cuenta que el reinicio no se puede deshacer, por lo que debe asegurarse de que ya no necesita la informaci&oacute;n.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>ACCEDER A OTRAS CARACTER&Iacute;STICAS EN EL DISPOSITIVO</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nuestras aplicaciones pueden necesitar acceso a determinadas funciones de su dispositivo, como el estado de la conexi&oacute;n Wi-Fi. Esta informaci&oacute;n se usa para permitir la ejecuci&oacute;n de las aplicaciones en su dispositivo y la interacci&oacute;n del Usuario con las aplicaciones. Puede revocar sus permisos en cualquier momento desactiv&aacute;ndolos en el dispositivo o envi&aacute;ndonos un mensaje a privacy@viomi.com.cn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>TIENE EL CONTROL DE SU INFORMACI&Oacute;N.</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>CONTROLAR LA CONFIGURACI&Oacute;N</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Viomi es consciente de que el concepto de privacidad var&iacute;a de una persona a otra. Por este motivo, incluimos algunos ejemplos de opciones que Viomi pone a disposici&oacute;n del Usuario para que decida c&oacute;mo se recopila, usa, revela o trata su informaci&oacute;n personal y que controle su configuraci&oacute;n de privacidad:</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>como iniciar y cerrar sesi&oacute;n en Mi Account;</p>
<ul>
<li>&nbsp;</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si ha aceptado previamente que usemos su informaci&oacute;n personal con los fines antes mencionados, puede cambiar de opini&oacute;n en cualquier momento escribi&eacute;ndonos o envi&aacute;ndonos un correo electr&oacute;nico a privacy@viomi.com.cn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ACCESO, ACTUALIZACI&Oacute;N, CORRECCI&Oacute;N O BORRADO DE SU INFORMACI&Oacute;N PERSONAL</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Tiene derecho a solicitar el acceso o la correcci&oacute;n de cualquier otra informaci&oacute;n personal que obre en nuestro poder. Cuando actualice su informaci&oacute;n personal, se le pedir&aacute; que verifique su identidad antes de que sigamos con su solicitud. Cuando hayamos obtenido suficiente informaci&oacute;n para atender su solicitud de acceso o correcci&oacute;n de la informaci&oacute;n personal, procederemos a dar respuesta a su solicitud en el plazo indicado en las leyes de protecci&oacute;n de datos vigente.</li>
<li>Previa solicitud, le enviaremos gratuitamente una copia de los datos recopilados y procesados sobre usted por nuestra empresa. En caso de posteriores solicitudes de la misma informaci&oacute;n, podremos aplicarle una tarifa razonable basada en los costes administrativos reales, de conformidad con la legislaci&oacute;n aplicable.</li>
<li>Si desea solicitar acceso a sus datos personales o cree que alg&uacute;n dato sobre usted del que disponemos es incorrecto o est&aacute; incompleto, env&iacute;enos un mensaje de correo electr&oacute;nico lo antes posible a la siguiente direcci&oacute;n: Correo electr&oacute;nico: privacy@viomi.com &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</li>
<li>Si es un usuario de la Uni&oacute;n Europea bajo el Reglamento General de Protecci&oacute;n de Datos (RGPD), tiene derecho a solicitarnos que borremos su informaci&oacute;n personal. Evaluaremos los motivos de su solicitud de borrado y tomaremos los pasos adecuados, incluidas las medidas t&eacute;cnicas, si los motivos est&aacute;n cubiertos por el RGPD.</li>
<li>Si es un usuario de la Uni&oacute;n Europea bajo el Reglamento General de Protecci&oacute;n de Datos (RGPD), tiene derecho a solicitarnos que restrinjamos el procesamiento de su informaci&oacute;n personal. Evaluaremos los motivos con respecto a su solicitud de restricci&oacute;n. Si los motivos son v&aacute;lidos seg&uacute;n el RGPD, solamente procesaremos su informaci&oacute;n personal bajo las circunstancias aplicables establecidas en el RGPD y le informaremos antes de suspender la restricci&oacute;n de procesamiento.</li>
<li>Si es un usuario de la Uni&oacute;n Europea bajo el Reglamento General de Protecci&oacute;n de Datos, tendr&aacute; derecho a no someterse a una decisi&oacute;n con efectos jur&iacute;dicos o que le afecte de manera significativa y que est&eacute; basada exclusivamente en el procesamiento automatizado.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Si es un usuario de la Uni&oacute;n Europea bajo el Reglamento General de Protecci&oacute;n de Datos, tendr&aacute; derecho a recibir su informaci&oacute;n personal de forma estructurada, en un formato utilizado con frecuencia y transmitir la informaci&oacute;n a otro controlador de datos.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>REVOCACI&Oacute;N DEL CONSENTIMIENTO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Puede revocar el consentimiento de recopilaci&oacute;n, uso o revelaci&oacute;n de su informaci&oacute;n personal en nuestro poder o control enviando una solicitud. Solo tiene que&nbsp;enviar un correo electr&oacute;nico a privacy@viomi.com.cn. Procesaremos su solicitud en un plazo prudencial a partir del momento en que se haya realizado la solicitud y, a partir de ese momento, dejaremos de recopilar, usar o revelar su informaci&oacute;n personal en relaci&oacute;n con su solicitud.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Le informamos de que la revocaci&oacute;n del consentimiento podr&iacute;a conllevar ciertas consecuencias legales. En funci&oacute;n del alcance de la revocaci&oacute;n del consentimiento para que procesemos su informaci&oacute;n personal, es posible que no pueda disfrutar de los servicios y el software&nbsp;Mi Smart Kettle.</p>
<h2><strong>TRANSFERENCIA DE INFORMACI&Oacute;N PERSONAL FUERA DE SU JURISDICCI&Oacute;N</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>En la medida en que tengamos que transferir informaci&oacute;n personal fuera de su jurisdicci&oacute;n, ya sea a nuestras empresas filiales (que se encuentran en el &aacute;mbito de las comunicaciones, las redes sociales, la tecnolog&iacute;a de la informaci&oacute;n y la nube) o a nuestros proveedores de servicios externos, lo haremos de conformidad con la legislaci&oacute;n vigente. En particular, garantizamos que todas las transferencias se realizar&aacute;n de conformidad con los requisitos de las leyes de protecci&oacute;n de datos local vigente poniendo en pr&aacute;ctica las garant&iacute;as adecuadas.&nbsp;Tendr&aacute; derecho a estar informado de las medidas de seguridad apropiadas que Viomi haya tomado para dicha transferencia de su informaci&oacute;n personal.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Viomi puede usar centros extranjeros operados y controlados por Viomi para el tratamiento o copia de seguridad de su informaci&oacute;n personal. En la actualidad, Viomi cuenta con centros de datos en Pek&iacute;n, Estados Unidos, Singapur y Alemania. Es posible que estas jurisdicciones extranjeras cuenten o no con leyes de protecci&oacute;n de datos que sean sustancialmente similares a las de su jurisdicci&oacute;n local. Podemos transferir y almacenar su informaci&oacute;n personal en nuestras instalaciones en el extranjero. No obstante, esto no cambia ninguno de nuestros compromisos en defensa de su informaci&oacute;n personal de conformidad con esta Pol&iacute;tica de privacidad.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>DISPOSICIONES VARIAS - </strong><strong>MENORES</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Consideramos que es responsabilidad de los padres supervisar el uso que hagan sus hijos de nuestros productos y servicios. A pesar de ello, nuestra pol&iacute;tica consiste en no exigir informaci&oacute;n personal de menores ni ofrecer o enviar materiales promocionales a personas englobadas en esa categor&iacute;a.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Viomi no solicita ni pretende recibir informaci&oacute;n personal de menores. Si un padre o tutor tiene motivos para creer que un menor ha proporcionado a Viomi informaci&oacute;n personal sin su consentimiento, puede ponerse en contacto con nosotros para que eliminemos dicha informaci&oacute;n personal y cancelemos la suscripci&oacute;n del menor a cualquiera de los servicios de Viomi aplicables.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ORDEN DE PRECEDENCIA</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si ha aceptado nuestros Acuerdos de usuario vigentes, en caso de incoherencia entre esos Acuerdos de usuario y esta Pol&iacute;tica de privacidad, prevalecer&aacute;n los Acuerdos de usuario.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ACTUALIZACIONES DE LA POL&Iacute;TICA DE PRIVACIDAD</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Mantenemos nuestra Pol&iacute;tica de privacidad en constante revisi&oacute;n y podemos actualizarla para que refleje cambios efectuados en nuestros procedimientos informativos. Si realizamos modificaciones sustanciales en nuestra Pol&iacute;tica de privacidad, le notificaremos por correo electr&oacute;nico (enviado a la direcci&oacute;n de correo electr&oacute;nico especificada en su cuenta) o publicaremos los cambios en todos los sitios web de Viomi o mediante nuestro software, para que pueda estar al tanto de la informaci&oacute;n que recopilamos y c&oacute;mo la usamos. Esas modificaciones de nuestra Pol&iacute;tica de privacidad se aplicar&aacute;n a partir de la fecha de entrada en vigor indicada en el aviso o en el sitio web. Le recomendamos que revise de forma peri&oacute;dica esta p&aacute;gina para ver la informaci&oacute;n m&aacute;s reciente sobre nuestros procedimientos de privacidad. El uso continuado de productos y servicios por su parte en los sitios web, los tel&eacute;fonos m&oacute;viles o cualquier otro dispositivo se interpretar&aacute; como la aceptaci&oacute;n de la Pol&iacute;tica de privacidad actualizada. Pediremos su consentimiento reciente antes de recopilar m&aacute;s informaci&oacute;n personal de usted o si queremos usar o revelar su informaci&oacute;n personal con nuevos fines.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>&iquest;TENGO QUE ACEPTAR LOS T&Eacute;RMINOS Y CONDICIONES DE ALG&Uacute;N TERCERO?</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nuestra Pol&iacute;tica de privacidad no se aplica a productos y servicios ofrecidos por un tercero. Los productos y servicios de Viomi pueden incluir productos y servicios de terceros, as&iacute; como enlaces a sitios web de terceros. Es posible que estos terceros tambi&eacute;n recopilen su informaci&oacute;n cuando use esos productos o servicios. Por ello, insistimos en recomendarle que lea la pol&iacute;tica de privacidad del tercero, del mismo modo que se ha tomado un tiempo para leer la nuestra. No somos responsables de la forma en que los terceros usan la informaci&oacute;n personal que recopilan de usted ni podemos controlarlo. Nuestra Pol&iacute;tica de privacidad no se aplica a otros sitios vinculados desde nuestros servicios.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>NUESTRO ENFOQUE PARA EL TRATAMIENTO DE SUS DATOS PERSONALES DE CONFORMIDAD CON EL RGPD</strong></h2>
<p>Si es un usuario de la Uni&oacute;n Europea bajo el RGPD, Viomi utilizar&aacute; un enfoque sistem&aacute;tico para gestionar los datos personales que implica a nuestro personal, nuestros procesos de gesti&oacute;n y sistemas de informaci&oacute;n aplicando una metodolog&iacute;a de gesti&oacute;n del riesgo. De conformidad con el RGPD, (1) Viomi nombrar&aacute; un responsable de la protecci&oacute;n de datos (RPD) para encargarse de la protecci&oacute;n de datos, cuya direcci&oacute;n de contacto es privacy@viomi.com.cn; (2) VIOMI nombrar&aacute; un representante (abogado profesional con experiencia que designamos) en Europa, cuya direcci&oacute;n de contacto es representative@viomi.com.cn.&nbsp;&nbsp;(3) y que se encargar&aacute; de procedimientos como las Evaluaciones de impacto en la protecci&oacute;n de datos (EIPD).</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>CONTACTO</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si tiene comentarios o preguntas sobre esta Pol&iacute;tica de privacidad o dudas relacionadas con la recopilaci&oacute;n, el uso o revelaci&oacute;n que hace Viomi de su informaci&oacute;n personal, p&oacute;ngase en contacto con nosotros en la direcci&oacute;n indicada a continuaci&oacute;n haciendo referencia a &ldquo;Pol&iacute;tica de privacidad&rdquo;:</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd</p>
<p>4F, Edificio 7 &amp; 2F, Edificio 1, N.&ordm; 2 Norte de Xinxi Fourth Street,</p>
<p>Localidad de Xiashi, Comit&eacute; de Lunjiao, Oficina del Subdistrito, Distrito de Shunde,</p>
<p>Ciudad de Foshan, Provincia de Guangdong, China</p>
<p>Direcci&oacute;n de correo electr&oacute;nico: privacy@viomi.com.cn</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Gracias por tomarse el tiempo para comprender nuestra Pol&iacute;tica de privacidad.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>POLITIQUE DE CONFIDENTIALIT&Eacute;</strong></h1>
<p>&nbsp;</p>
<p>Mise &agrave; jour&nbsp;!</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Notre politique de confidentialit&eacute; a &eacute;t&eacute; mise &agrave; jour le 1er&nbsp;mai&nbsp;2018. Nous avons enti&egrave;rement r&eacute;vis&eacute; notre Politique de confidentialit&eacute; de sorte &agrave; vous informer sur la fa&ccedil;on dont nous g&eacute;rons vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel en ce qui concerne le logiciel et les services &nbsp;Mi Smart Kettle&nbsp;fournis par VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Veuillez prendre le temps de vous familiariser avec nos pratiques en mati&egrave;re de confidentialit&eacute; et n&rsquo;h&eacute;sitez pas &agrave; nous contacter en cas de doute.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>NOTRE ENGAGEMENT ENVERS VOUS</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>La pr&eacute;sente Politique de confidentialit&eacute; d&eacute;finit comment Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd et ses soci&eacute;t&eacute;s affili&eacute;es au sein du groupe VIOMI (&laquo;&nbsp;VIOMI&nbsp;&raquo;, &laquo;&nbsp;nous&nbsp;&raquo;, &laquo;&nbsp;notre&nbsp;&raquo; ou &laquo;&nbsp;nos&nbsp;&raquo;) recueillent, utilisent, divulguent, traitent et prot&egrave;gent les informations que vous nous transmettez d&egrave;s lors que vous utilisez les produits Mi Smart Kettle. &nbsp;Si nous vous demandons de fournir certaines informations permettant de vous identifier lors de l&rsquo;utilisation du logiciel et des services Mi Smart Kettle, elles seront exclusivement utilis&eacute;es conform&eacute;ment &agrave; la pr&eacute;sente Politique de confidentialit&eacute; et/ou nos conditions g&eacute;n&eacute;rales d&rsquo;utilisation.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>La Politique de confidentialit&eacute; a &eacute;t&eacute; &eacute;labor&eacute;e en tenant compte de vos besoins, c&rsquo;est pourquoi il est important que vous compreniez nos pratiques en mati&egrave;re de collecte et d&rsquo;utilisation des informations &agrave; caract&egrave;re personnel, et que vous soyez conscient du contr&ocirc;le que vous exercez sur les informations que vous transmettez &agrave; VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Dans la pr&eacute;sente Politique de confidentialit&eacute;, l&rsquo;expression &laquo;&nbsp;informations &agrave; caract&egrave;re personnel&nbsp;&raquo; d&eacute;signe les informations pouvant &ecirc;tre utilis&eacute;es &agrave; des fins d&rsquo;identification d&rsquo;une personne, soit uniquement &agrave; partir de ces informations, soit en les associant &agrave; d&rsquo;autres, auxquelles VIOMI a acc&egrave;s. Lesdites informations &agrave; caract&egrave;re personnel peuvent inclure notamment les informations que vous nous fournissez ou que vous nous envoyez, et les informations sur les appareils.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>En utilisant le logiciel et les services Mi Smart Kettle, vous &ecirc;tes cens&eacute; avoir lu, reconnu et accept&eacute; toutes les dispositions &eacute;nonc&eacute;es dans la Politique de confidentialit&eacute;, y compris les modifications que nous pouvons ponctuellement y apporter. Conform&eacute;ment aux lois applicables, notamment la l&eacute;gislation locale sur la protection des donn&eacute;es (par ex., le R&egrave;glement g&eacute;n&eacute;ral sur la protection des donn&eacute;es en Union europ&eacute;enne), nous vous demanderons explicitement votre autorisation pr&eacute;alable pour traiter informatiquement (par ex., prise de d&eacute;cision individuelle automatis&eacute;e) les cat&eacute;gories sp&eacute;ciales des informations &agrave; caract&egrave;re personnel. Nous nous engageons &agrave; prot&eacute;ger la vie priv&eacute;e, la confidentialit&eacute; et la s&eacute;curit&eacute; de vos donn&eacute;es &agrave; caract&egrave;re personnel en nous conformant aux lois applicables, y compris la l&eacute;gislation de votre r&eacute;gion sur la protection des donn&eacute;es. Nous nous engageons &eacute;galement &agrave; veiller &agrave; ce que tous nos employ&eacute;s et agents respectent lesdites obligations.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Notre objectif est d&rsquo;apporter la meilleure exp&eacute;rience possible &agrave; tous nos utilisateurs. En cas de doute quant &agrave; nos pratiques en mati&egrave;re de traitement des donn&eacute;es, telles que r&eacute;sum&eacute;es dans la pr&eacute;sente Politique de confidentialit&eacute;, veuillez contacter notre Responsable de la protection des donn&eacute;es &agrave; l&rsquo;adresse privacy@viomi.com, qui pourra r&eacute;pondre &agrave; vos questions sp&eacute;cifiques. Nous serons ravis d&rsquo;y r&eacute;pondre directement.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>QUELLES SONT LES INFORMATIONS RECUEILLIES ET COMMENT POUVONS-NOUS LES UTILISER&nbsp;?</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>TYPES D&rsquo;INFORMATIONS RECUEILLIES</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Afin de vous fournir nos services, nous vous demandons de nous communiquer des informations &agrave; caract&egrave;re personnel n&eacute;cessaires &agrave; la fourniture desdits services. Si vous ne nous transmettez pas lesdites informations, nous pourrions ne pas &ecirc;tre en mesure de vous proposer nos produits ou services.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous ne recueillerons que les informations n&eacute;cessaires &agrave; des fins pr&eacute;cises, explicites et l&eacute;gitimes qui ne seront pas trait&eacute;es ult&eacute;rieurement d&rsquo;une mani&egrave;re incompatible auxdites fins. Nous pouvons collecter les types d&rsquo;informations suivants (qui peuvent &ecirc;tre des donn&eacute;es personnelles ou non)&nbsp;:</p>
<ul>
<li><strong>Informations que vous nous fournissez ou que vous nous envoyez&nbsp;</strong>:nous sommes susceptibles de recueillir toute information personnelle que vous nous fournissez, telle que les d&eacute;tails de votre compte Mi.</li>
<li><strong>Informations sur les appareils&nbsp;:</strong>informations relatives &agrave; votre appareil. Par exemple, adresse MAC, onglet G&eacute;n&eacute;ral, dur&eacute;e de maintien au chaud, temp&eacute;rature de l&rsquo;eau et mode de refroidissement &agrave; la temp&eacute;rature d&eacute;finie ou de chauffage &agrave; la temp&eacute;rature d&eacute;finie. Ce type d&rsquo;information est recueilli afin d&rsquo;am&eacute;liorer les services que nous vous proposons.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>UTILISATION DES DONN&Eacute;ES PERSONNELLES</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Les informations &agrave; caract&egrave;re personnel sont recueillies &agrave; des fins de prestation de services et/ou de fourniture de produits &agrave; votre intention, ainsi qu&rsquo;&agrave; des fins de conformit&eacute; juridique aux lois en vigueur pour notre part. Vous consentez par les pr&eacute;sentes &agrave; ce que nous traitions et transmettions des informations &agrave; caract&egrave;re personnel &agrave; nos soci&eacute;t&eacute;s affili&eacute;es (entreprises dont les activit&eacute;s sont li&eacute;es &agrave; la communication, aux r&eacute;seaux sociaux, &agrave; la technologie ou aux services cloud), ainsi qu&rsquo;&agrave; nos Prestataires de services tiers (d&eacute;finis ci-apr&egrave;s) aux fins &eacute;tablies dans la pr&eacute;sente Politique de confidentialit&eacute;.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous pouvons utiliser vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel aux fins suivantes&nbsp;:</p>
<ul>
<li>Fournir, traiter, entretenir, am&eacute;liorer et d&eacute;velopper, pour vous, nos produits et/ou services, y compris un service client et un service apr&egrave;s-vente, et pour les services sur votre appareil ou via nos sites&nbsp;Web.</li>
<li>Communiquer avec vous au sujet de votre appareil, service ou de toute demande d&rsquo;ordre g&eacute;n&eacute;ral, comme les mises &agrave; jour, le service d&rsquo;assistance client, les informations concernant nos &eacute;v&eacute;nements, avis, etc.</li>
<li>Analyser et d&eacute;velopper des informations statistiques sur l&rsquo;utilisation de nos produits et services, dans le but de les am&eacute;liorer.</li>
<li>Optimiser les performances de votre appareil.</li>
<li>Stocker et entretenir des informations vous concernant pour nos op&eacute;rations commerciales ou nos obligations l&eacute;gales.</li>
<li>Fournir des services locaux sans communiquer avec nos serveurs.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Vous trouverez ici davantage de renseignements sur notre utilisation de vos informations (pouvant &ecirc;tre &agrave; caract&egrave;re personnel)&nbsp;:</p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Affichage de vos informations de compte Mi. Afficher vos informations de compte Mi dans le centre de l&rsquo;utilisateur du logiciel Mi Dash Cam. L&rsquo;avatar, le pseudo et l&rsquo;identifiant d&rsquo;utilisateur du compte Mi sont affich&eacute;s. Toutes les informations proviennent de l&rsquo;interface OAuth du compte Mi.</strong></li>
<li><strong>Service de base de l&rsquo;appareil.</strong>R&eacute;glage de la temp&eacute;rature et de la dur&eacute;e du maintien au chaud, modification du mode de chauffage et r&eacute;glage du mode &eacute;bullition sont disponibles. &nbsp;</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>MARKETING DIRECT</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Il se peut que nous utilisions votre nom, votre num&eacute;ro de t&eacute;l&eacute;phone et votre adresse e-mail et votre ID de compte Mi pour vous proposer des &eacute;l&eacute;ments marketing par rapport aux produits et services des soci&eacute;t&eacute;s du groupe VIOMI et de nos partenaires commerciaux proposant des applications mobiles et r&eacute;seau, ainsi que des services et produits cloud. Nous n&rsquo;utiliserons vos donn&eacute;es personnelles qu&rsquo;apr&egrave;s que vous nous ayez express&eacute;ment donn&eacute; votre consentement pr&eacute;alable au moyen d&rsquo;une action positive claire ou d&rsquo;une indication de non-objection en conformit&eacute; avec les lois locales sur la protection des donn&eacute;es, ce qui peut n&eacute;cessiter un consentement explicite &agrave; part. Vous avez le droit de retirer votre consentement concernant notre utilisation de vos donn&eacute;es personnelles &agrave; des fins de marketing direct. Si vous ne souhaitez plus recevoir certains types de communications par e-mail, vous pouvez vous d&eacute;sabonner en nous contactant &agrave; l&rsquo;adresse privacy@viomi.com. Nous ne transf&eacute;rerons pas vos donn&eacute;es personnelles &agrave; nos partenaires commerciaux &agrave; des fins de marketing direct par lesdits partenaires commerciaux.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COOKIES ET AUTRES TECHNOLOGIES</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Quelles donn&eacute;es sont collect&eacute;es et comment les utilisons-nous&nbsp;?</strong>Les technologies comme les cookies, les balises et les scripts sont utilis&eacute;es par VIOMI et nos Prestataires de services tiers. Ces technologies sont utilis&eacute;es dans l&rsquo;analyse de tendances, dans l&rsquo;administration du site, dans le suivi des mouvements des utilisateurs sur le site Web et dans la collecte d&rsquo;informations d&eacute;mographiques concernant notre base utilisateur dans son ensemble. Ces entreprises peuvent nous envoyer des rapports fond&eacute;s sur l&rsquo;utilisation de ces technologies de mani&egrave;re individuelle ou regroup&eacute;e.</li>
<li><strong>Fichiers journaux&nbsp;:</strong>Comme pour la plupart des sites Web, nous recueillons certaines informations et les stockons dans des fichiers journaux. Ces informations peuvent inclure les adresses IP (Internet protocol), le type de navigateur, le fournisseur d&rsquo;acc&egrave;s &agrave; Internet (FAI), les pages r&eacute;f&eacute;rentes/de sortie, le syst&egrave;me d&rsquo;exploitation, l&rsquo;horodatage et/ou les donn&eacute;es de flux de clics. Nous n&rsquo;associons pas ces donn&eacute;es recueillies automatiquement &agrave; d&rsquo;autres informations que nous recueillons vous concernant.</li>
<li><strong>Publicit&eacute;&nbsp;:</strong>Nous collaborons avec des Prestataires de services tiers pour afficher des publicit&eacute;s sur notre site Web ou pour g&eacute;rer nos publicit&eacute;s sur d&rsquo;autres sites. Nos Prestataires de service tiers peuvent utiliser des technologies comme les cookies pour recueillir des informations concernant vos activit&eacute;s sur ce site et sur d&rsquo;autres sites afin de vous proposer des publicit&eacute;s bas&eacute;es sur vos activit&eacute;s de navigation et vos int&eacute;r&ecirc;ts. Avant que nous puissions vous fournir ce service publicitaire, vous nous donnerez express&eacute;ment votre consentement pr&eacute;alable au moyen d&rsquo;une action positive claire. Si vous ne souhaitez pas que ces informations soient utilis&eacute;es dans le but de vous proposer des publicit&eacute;s bas&eacute;es sur vos int&eacute;r&ecirc;ts, vous pouvez nous contacter &agrave; l&rsquo;adresse&nbsp;privacy@viomi.com.cn</li>
<li><strong>Analyse mobile&nbsp;:</strong>Dans certaines de nos applications mobiles, nous utilisons un logiciel d&rsquo;analyse nous permettant de mieux comprendre la fonctionnalit&eacute; de notre logiciel mobile sur votre t&eacute;l&eacute;phone. Ce logiciel peut enregistrer des informations comme la fr&eacute;quence d&rsquo;utilisation de l&rsquo;application, les &eacute;v&eacute;nements se produisant dans l&rsquo;application, l&rsquo;utilisation group&eacute;e, les donn&eacute;es de performances et les conditions de plantage de l&rsquo;application. Nous n&rsquo;associons pas les informations stock&eacute;es dans le logiciel d&rsquo;analyse &agrave; des informations &agrave; caract&egrave;re personnel que vous envoyez via l&rsquo;application mobile.</li>
<li><strong>Stockage local - HTML5/Flash&nbsp;:</strong>Nous utilisons des objets de stockage local (Local Storage Objects, LSO) comme HTML5 ou Flash pour stocker du contenu et des pr&eacute;f&eacute;rences. Les tiers avec lesquels nous collaborons pour proposer certaines fonctionnalit&eacute;s sur nos sites ou pour afficher des publicit&eacute;s bas&eacute;es sur l&rsquo;activit&eacute; de votre navigateur utilisent &eacute;galement les cookies HTML5 ou Flash pour recueillir et stocker des informations. Diff&eacute;rents navigateurs peuvent proposer leur propre outil de gestion pour supprimer les LSO HTML5.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>AVEC QUI PARTAGEONS-NOUS VOS INFORMATIONS&nbsp;?</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous ne vendons aucune donn&eacute;e personnelle &agrave; des tiers.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous pouvons &ecirc;tre amen&eacute;s &agrave; transmettre vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel de temps &agrave; autre &agrave; des tiers (tels que d&eacute;finis ci-apr&egrave;s), dans le but de vous fournir les produits ou services que vous avez demand&eacute;s.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ladite transmission d&rsquo;informations peut avoir lieu avec des Prestataires de services tiers et des soci&eacute;t&eacute;s affili&eacute;es, mentionn&eacute;s dans la section ci-dessous. Pour chacun des cas d&eacute;crits dans la pr&eacute;sente section, vous pouvez &ecirc;tre certain que VIOMI ne partagera vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel que si votre accord a &eacute;t&eacute; donn&eacute;. Votre autorisation donn&eacute;e &agrave; VIOMI permettra &agrave; des sous-traitants de traiter vos informations personnelles. D&egrave;s lors que VIOMI partage vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel avec un Prestataire de services tiers au titre de l&rsquo;une quelconque des situations d&eacute;crites dans la pr&eacute;sente section, VIOMI devra indiquer contractuellement que le tiers r&eacute;pond &agrave; des pratiques et obligations en conformit&eacute; aux lois locales applicables en mati&egrave;re de protection des donn&eacute;es. VIOMI veillera contractuellement &agrave; ce que les Prestataires de services tiers se conforment aux normes de confidentialit&eacute; qui s&rsquo;appliquent &agrave; eux dans votre juridiction.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>PARTAGE AVEC NOTRE GROUPE ET NOS PRESTATAIRES DE SERVICES TIERS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Afin de veiller au bon d&eacute;roulement des op&eacute;rations commerciales lorsque nous vous offrons l&rsquo;ensemble des fonctionnalit&eacute;s de nos produits et services, nous pouvons &ecirc;tre amen&eacute;s &agrave; partager vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel de fa&ccedil;on ponctuelle, avec d&rsquo;autres soci&eacute;t&eacute;s affili&eacute;es de VIOMI (entreprises dont les activit&eacute;s sont li&eacute;es &agrave; la communication, aux r&eacute;seaux sociaux, &agrave; la technologie ou aux services cloud), ou avec des prestataires de services tiers comme les agences de publicit&eacute; directe, les prestataires de services de livraison, les entreprises de t&eacute;l&eacute;communication, les centres de donn&eacute;es, les installations de stockage de donn&eacute;es, les prestataires de services client, de publicit&eacute; et de marketing, ainsi que les repr&eacute;sentants de VIOMI. Lesdits Prestataires de services tiers traiteront vos donn&eacute;es personnelles au nom de VIOMI ou pour un ou plusieurs des objectifs &eacute;num&eacute;r&eacute;s ci-dessus. Si vous ne souhaitez plus nous permettre de partager ces informations, veuillez nous contacter &agrave; l&rsquo;adresse suivante&nbsp;: privacy@viomi.com.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>PARTAGE AVEC L&rsquo;&Eacute;COSYST&Egrave;ME D&rsquo;ENTREPRISES DE NOTRE GROUPE</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Xiaomi collabore avec un certain nombre d&rsquo;entreprises de qualit&eacute;, qui, ensemble, forment l&rsquo;&Eacute;cosyst&egrave;me&nbsp;Mi. Les entreprises de l&rsquo;&Eacute;cosyst&egrave;me&nbsp;Mi sont des entit&eacute;s ind&eacute;pendantes, expertes dans leur domaine d&rsquo;activit&eacute;, et dans lesquelles Xiaomi est investie. VIOMI peut divulguer vos donn&eacute;es personnelles aux soci&eacute;t&eacute;s de Xiaomi ou de l&rsquo;&Eacute;cosyst&egrave;me&nbsp;Mi afin de vous apporter des produits et des services int&eacute;ressants (aussi bien des logiciels que du mat&eacute;riel) de l&rsquo;&Eacute;cosyst&egrave;me&nbsp;Mi, et de les am&eacute;liorer. Certains de ces produits et services seront toujours sous les marques &nbsp;Xiaomi<strong>&nbsp;/ Mijia / Mitu</strong>, tandis que d&rsquo;autres peuvent utiliser leur propre marque.&nbsp;VIOMI prendra les mesures organisationnelles et techniques appropri&eacute;es pour garantir la s&eacute;curit&eacute; des informations personnelles lors du traitement et du partage des informations, notamment l&rsquo;encodage de vos informations personnelles. Si VIOMI est impliqu&eacute;e dans une op&eacute;ration de fusion, acquisition ou vente de tout ou partie de nos actifs, vous serez inform&eacute; par e-mail et/ou par un avis bien visible sur notre site&nbsp;Web en cas de changement de propri&eacute;taire, d&rsquo;utilisation de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel ou de choix dont vous pourriez faire part quant &agrave; ces derni&egrave;res.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>PARTAGE AVEC DES TIERS</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI peut divulguer vos donn&eacute;es personnelles sans autre consentement lorsque la loi applicable l&rsquo;exige.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>INFORMATIONS NE N&Eacute;CESSITANT AUCUN CONSENTEMENT</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous pouvons &ecirc;tre amen&eacute;s &agrave; partager des statistiques et des informations rendues anonymes sous la forme de donn&eacute;es globales avec des tiers, &agrave; des fins commerciales, par exemple avec des annonceurs sur notre site&nbsp;Web. Nous sommes susceptibles de partager des tendances quant &agrave; l&rsquo;utilisation g&eacute;n&eacute;rale de nos services, comme le nombre de clients au sein de quelques groupes d&eacute;mographiques ayant fait l&rsquo;acquisition de certains produits ou ayant r&eacute;alis&eacute; des transactions.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Pour &eacute;viter toute ambigu&iuml;t&eacute;, VIOMI peut collecter, utiliser ou divulguer vos donn&eacute;es personnelles sans votre consentement si et seulement si cela est express&eacute;ment autoris&eacute; par les lois locales sur la protection des donn&eacute;es. Le fait de divulguer vos informations peut survenir en raison de la n&eacute;cessit&eacute; de prot&eacute;ger nos droits, ou afin de garantir votre s&eacute;curit&eacute; et celle d&rsquo;autres personnes, ou encore de veiller &agrave; notre conformit&eacute; aux exigences des gouvernements locaux et ainsi faciliter les enqu&ecirc;tes au titre d&rsquo;activit&eacute;s ill&eacute;gales.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>GARANTIES</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>MESURES DE S&Eacute;CURIT&Eacute; DE VIOMI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous nous engageons &agrave; garantir la s&eacute;curit&eacute; de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel. Afin d&rsquo;emp&ecirc;cher tout acc&egrave;s, toute divulgation ou tout autre risque similaire non autoris&eacute;, nous avons mis en place des proc&eacute;dures physiques, &eacute;lectroniques et de gestion raisonnables pour prot&eacute;ger et s&eacute;curiser les donn&eacute;es que nous recueillons &agrave; partir de votre utilisation des produits et services VIOMI et sur les sites Web de VIOMI. Nous mettrons tout en &oelig;uvre pour prot&eacute;ger vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&Agrave; titre d&rsquo;exemple, lorsque vous vous connectez &agrave; votre compte Mi, vous pouvez opter pour une v&eacute;rification &agrave; deux&nbsp;&eacute;tapes afin de renforcer la s&eacute;curit&eacute;. Lorsque vous envoyez ou recevez des donn&eacute;es de votre appareil VIOMI &agrave; nos serveurs, nous veillons &agrave; ce qu&rsquo;elles soient crypt&eacute;es &agrave; l&rsquo;aide du protocole Secure Sockets Layer (&laquo;&nbsp;SSL&nbsp;&raquo;) et d&rsquo;autres algorithmes.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Toutes vos donn&eacute;es personnelles sont stock&eacute;es sur des serveurs s&eacute;curis&eacute;s prot&eacute;g&eacute;s dans des installations contr&ocirc;l&eacute;es. Nous classons vos donn&eacute;es en fonction de leur importance et de leur caract&egrave;re sensible, et veillons &agrave; ce que vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel jouissent du plus haut niveau de s&eacute;curit&eacute; possible. Nous veillons &agrave; ce que nos employ&eacute;s et les Prestataires de services tiers ayant acc&egrave;s aux informations dans le but de vous fournir les produits et services soient soumis &agrave; des obligations contractuelles strictes en mati&egrave;re de confidentialit&eacute;. Ils peuvent &eacute;galement faire l&rsquo;objet de mesures disciplinaires ou de r&eacute;siliation en cas de manquement auxdites obligations. Nous disposons &eacute;galement de contr&ocirc;les d&rsquo;acc&egrave;s sp&eacute;ciaux pour le stockage des donn&eacute;es bas&eacute;es sur le cloud. Dans l&rsquo;ensemble, nous r&eacute;visons r&eacute;guli&egrave;rement nos pratiques en mati&egrave;re de traitement, de stockage et de collecte d&rsquo;informations, notamment les mesures de s&eacute;curit&eacute; physiques, afin de nous pr&eacute;munir contre un acc&egrave;s et une utilisation non autoris&eacute;s.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous prendrons toutes les mesures possibles pour prot&eacute;ger vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel. Toutefois, l&rsquo;utilisation d&rsquo;Internet n&rsquo;est pas sans risque. C&rsquo;est pourquoi nous ne pouvons garantir la s&eacute;curit&eacute; ni l&rsquo;int&eacute;grit&eacute; de toute information &agrave; caract&egrave;re personnel qui vous est transmise ou que vous nous transmettez par Internet.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>CE QUE VOUS POUVEZ FAIRE</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Vous pouvez &ecirc;tre acteur de la protection de vos informations, en ne r&eacute;v&eacute;lant &agrave; personne vos informations de compte ni votre mot de passe, &agrave; moins que vous n&rsquo;ayez d&ucirc;ment autoris&eacute; cette personne &agrave; y avoir acc&egrave;s. D&egrave;s lors que vous vous connectez en tant qu&rsquo;utilisateur de compte Mi sur les sites Internet de VIOMI, en particulier sur l&rsquo;ordinateur de quelqu&rsquo;un d&rsquo;autre ou sur des terminaux Internet publics, veillez &agrave; toujours vous d&eacute;connecter &agrave; la fin de votre session.</li>
<li>VIOMI ne peut &ecirc;tre tenue responsable des failles de s&eacute;curit&eacute; caus&eacute;es par l&rsquo;acc&egrave;s de tiers &agrave; vos donn&eacute;es personnelles en raison de votre incapacit&eacute; &agrave; pr&eacute;server la confidentialit&eacute; de vos donn&eacute;es personnelles. Nonobstant ce qui pr&eacute;c&egrave;de, vous &ecirc;tes tenu de nous informer imm&eacute;diatement en cas d&rsquo;utilisation non autoris&eacute;e de votre compte par tout utilisateur Internet ou en cas de toute autre atteinte &agrave; la s&eacute;curit&eacute;.</li>
<li>Votre aide nous permettra de prot&eacute;ger la confidentialit&eacute; de vos donn&eacute;es personnelles.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>POLITIQUE DE CONSERVATION</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Les informations &agrave; caract&egrave;re personnel seront conserv&eacute;es aussi longtemps que besoin est, afin de r&eacute;pondre &agrave; la finalit&eacute; pour laquelle elles ont &eacute;t&eacute; recueillies, ou conform&eacute;ment &agrave; ce que les lois en vigueur exigent ou autorisent. Nous cesserons de conserver les donn&eacute;es personnelles ou supprimerons les moyens par lesquels les donn&eacute;es personnelles peuvent &ecirc;tre associ&eacute;es &agrave; des individus particuliers, d&egrave;s qu&rsquo;il est raisonnable de supposer que la conservation desdites donn&eacute;es personnelles ne sert plus le but pour lequel elles ont &eacute;t&eacute; recueillies.&nbsp;S&rsquo;il est n&eacute;cessaire de traiter encore ces donn&eacute;es &agrave; des fins d&rsquo;archivage dans l&rsquo;int&eacute;r&ecirc;t public, de recherches scientifiques ou historiques ou de statistiques conform&eacute;ment aux lois applicables, les donn&eacute;es pourront &ecirc;tre conserv&eacute;es par VIOMI m&ecirc;me si ce traitement est incompatible avec les fins initiales.</p>
<p>Si vous r&eacute;initialisez votre appareil, toutes les informations personnelles pr&eacute;sentes sur l&rsquo;appareil seront supprim&eacute;es. Pour r&eacute;initialiser l&rsquo;appareil, vous pouvez maintenir les boutons &laquo;&nbsp;Bouillir&nbsp;&raquo; et &laquo;&nbsp;Chauffer&nbsp;&raquo; appuy&eacute;s pendant 3 secondes pour r&eacute;tablir les param&egrave;tres d&rsquo;usine.&nbsp;Attention, une r&eacute;initialisation est irr&eacute;versible. Veillez &agrave; ne plus avoir besoin des informations pr&eacute;sentes.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>ACC&Egrave;S &Agrave; D&rsquo;AUTRES FONCTIONNALIT&Eacute;S SUR VOTRE APPAREIL</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nos applications peuvent avoir besoin d&rsquo;acc&eacute;der &agrave; certaines fonctions de votre appareil, comme l&rsquo;&eacute;tat du r&eacute;seau Wi-Fi. Ces informations sont utilis&eacute;es pour permettre aux applications de s&rsquo;ex&eacute;cuter sur votre appareil et vous permettre d&rsquo;interagir avec celles-ci. &Agrave; tout moment, vous pouvez r&eacute;voquer vos autorisations en les d&eacute;sactivant au niveau de l&rsquo;appareil ou en nous contactant &agrave; l&rsquo;adresse privacy@viomi.com.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>VOUS AVEZ LE CONTR&Ocirc;LE DE VOS DONN&Eacute;ES&nbsp;!</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>PARAM&Egrave;TRES DE CONTR&Ocirc;LE</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>La soci&eacute;t&eacute; VIOMI est consciente que les inqui&eacute;tudes en mati&egrave;re de confidentialit&eacute; varient d&rsquo;un individu &agrave; l&rsquo;autre. Par cons&eacute;quent, nous fournissons des exemples quant &agrave; la mani&egrave;re dont VIOMI met &agrave; votre disposition le choix de restreindre la collecte, l&rsquo;utilisation, la divulgation ou le traitement de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel et le contr&ocirc;le de vos param&egrave;tres de confidentialit&eacute;&nbsp;:</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>par exemple, se connecter et se d&eacute;connecter du Compte Mi&nbsp;;</p>
<ul>
<li>&nbsp;</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si vous avez pr&eacute;c&eacute;demment accept&eacute; que nous utilisions vos donn&eacute;es personnelles aux fins susmentionn&eacute;es, vous pouvez changer d&rsquo;avis &agrave; tout moment en nous &eacute;crivant ou en nous envoyant un e-mail &agrave; l&rsquo;adresse privacy@viomi.com.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ACC&Egrave;S, MISE &Agrave; JOUR, RECTIFICATION OU SUPPRESSION DE VOS INFORMATIONS &Agrave; CARACT&Egrave;RE PERSONNEL</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Vous avez le droit de demander l&rsquo;acc&egrave;s &agrave; toute autre information &agrave; caract&egrave;re personnel en notre possession, ou d&rsquo;en demander la rectification. Lorsque vous mettez &agrave; jour vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel, il vous sera demand&eacute; de v&eacute;rifier votre identit&eacute; avant que nous ne traitions votre demande. Une fois que nous aurons obtenu suffisamment d&rsquo;informations pour r&eacute;pondre &agrave; votre demande d&rsquo;acc&egrave;s ou de rectification de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel, nous r&eacute;pondrons &agrave; votre demande dans les d&eacute;lais pr&eacute;vus par vos lois applicables en mati&egrave;re de protection des donn&eacute;es.</li>
<li>Une copie de vos donn&eacute;es personnelles que nous avons recueillies et trait&eacute;es vous sera fournie gratuitement sur demande. Pour toute demande suppl&eacute;mentaire des m&ecirc;mes informations, nous pouvons facturer des frais raisonnables en fonction des co&ucirc;ts administratifs r&eacute;els conform&eacute;ment aux lois applicables.</li>
<li>Si vous souhaitez avoir acc&egrave;s &agrave; vos donn&eacute;es personnelles en notre possession ou si vous pensez que l&rsquo;une quelconque des informations que nous d&eacute;tenons &agrave; votre sujet est incorrecte ou incompl&egrave;te, veuillez nous contacter par &eacute;crit ou par e-mail d&egrave;s que possible &agrave; l&rsquo;adresse ci-dessous. E-mail&nbsp;: privacy@VIOMI.com &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</li>
<li>Si vous &ecirc;tes un utilisateur de l&rsquo;Union europ&eacute;enne dans le cadre du r&egrave;glement g&eacute;n&eacute;ral sur la protection des donn&eacute;es, vous avez le droit de demander que nous effacions vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel. Nous examinerons les motifs de votre demande d&rsquo;effacement et prendrons des mesures raisonnables, notamment techniques, si les motifs entrent dans le cadre du r&egrave;glement g&eacute;n&eacute;ral sur la protection des donn&eacute;es.</li>
<li>Si vous &ecirc;tes un utilisateur de l&rsquo;Union europ&eacute;enne dans le cadre du r&egrave;glement g&eacute;n&eacute;ral sur la protection des donn&eacute;es, vous avez le droit de demander que nous restreignions le traitement de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel. Nous examinerons les motifs de votre demande de restriction. Si les bases s&rsquo;appliquent &agrave; la RGPD, nous ne traiterons que vos donn&eacute;es personnelles sous les circonstances applicables dans la RGPD et nous vous informerons avant la mise en &oelig;uvre de la restriction de traitement.</li>
<li>Si vous &ecirc;tes utilisateur de l&rsquo;Union europ&eacute;enne dans le cadre du r&egrave;glement g&eacute;n&eacute;ral sur la protection des donn&eacute;es, vous avez le droit de ne pas faire l&rsquo;objet d&rsquo;une d&eacute;cision fond&eacute;e uniquement sur un traitement automatis&eacute;, notamment de profilage, ayant des cons&eacute;quences juridiques &agrave; votre &eacute;gard ou vous touchant de mani&egrave;re similaire et significative.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Si vous &ecirc;tes un utilisateur de l&rsquo;Union europ&eacute;enne dans le cadre du r&egrave;glement g&eacute;n&eacute;ral sur la protection des donn&eacute;es, vous avez le droit de recevoir vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel dans un format structur&eacute; couramment utilis&eacute; et de les transmettre &agrave; un autre contr&ocirc;leur de donn&eacute;es.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>RETRAIT DE CONSENTEMENT</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Vous disposez d&rsquo;un droit de r&eacute;tractation au titre de la collecte, de l&rsquo;utilisation et/ou de la divulgation de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel en notre possession ou sous notre contr&ocirc;le, sur demande. Pour cela, vous pouvez&nbsp;&eacute;crire &agrave; privacy@viomi.com.cn. Nous traiterons votre demande dans un d&eacute;lai raisonnable &agrave; compter du moment o&ugrave; la demande a &eacute;t&eacute; &eacute;mise, et ensuite, nous ne recueillerons, n&rsquo;utiliserons, ni ne divulguerons vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel, conform&eacute;ment &agrave; votre demande.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Vous reconnaissez que le retrait de votre consentement risque d&rsquo;avoir certaines r&eacute;percussions juridiques. En fonction de la port&eacute;e de votre r&eacute;tractation quant &agrave; notre traitement de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel, vous pourriez ne pas &ecirc;tre en mesure de b&eacute;n&eacute;ficier des logiciels et services Mi Smart Kettle.</p>
<h2><strong>TRANSFERT DE VOS DONN&Eacute;ES PERSONNELLES EN DEHORS DE VOTRE JURIDICTION</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Dans la mesure o&ugrave; nous pourrions avoir besoin de transf&eacute;rer des donn&eacute;es personnelles en dehors de votre juridiction, que ce soit &agrave; nos soci&eacute;t&eacute;s affili&eacute;es (qui sont dans le domaine des communications, des m&eacute;dias sociaux, de l&rsquo;informatique et du cloud) ou &agrave; nos Prestataires de services tiers, nous le ferons conform&eacute;ment aux lois en vigueur. Plus particuli&egrave;rement, nous veillerons &agrave; ce que tous les transferts s&rsquo;effectuent conform&eacute;ment aux crit&egrave;res &eacute;tablis par vos lois locales en vigueur en mati&egrave;re de protection des donn&eacute;es, en mettant en place des mesures de s&eacute;curit&eacute; appropri&eacute;es.&nbsp;Vous serez en droit d&rsquo;&ecirc;tre inform&eacute; des protections appropri&eacute;es mises en place par VIOMI pour le transfert de vos informations personnelles.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>La soci&eacute;t&eacute; VIOMI peut avoir recours &agrave; des installations outre-mer g&eacute;r&eacute;es ou contr&ocirc;l&eacute;es par VIOMI &agrave; des fins de traitement ou de sauvegarde de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel. Actuellement, VIOMI dispose de centres de donn&eacute;es &agrave; Beijing, aux &Eacute;tats-Unis, &agrave; Singapour et en Allemagne. Ces juridictions &eacute;trang&egrave;res peuvent ou non disposer de lois sur la protection des donn&eacute;es qui sont essentiellement similaires &agrave; celles de votre juridiction d&rsquo;origine. Nous pouvons transf&eacute;rer et stocker vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel dans nos installations &agrave; l&rsquo;&eacute;tranger. Cependant, cela ne change aucun de nos engagements quant &agrave; la protection de vos informations &agrave; caract&egrave;re personnel conform&eacute;ment &agrave; la pr&eacute;sente Politique de confidentialit&eacute;.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>G&Eacute;N&Eacute;RALIT&Eacute;S MINEURES</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous consid&eacute;rons qu&rsquo;il est de la responsabilit&eacute; des parents de surveiller l&rsquo;utilisation de nos produits et services par leurs enfants. N&eacute;anmoins, notre politique nous engage &agrave; ne pas solliciter d&rsquo;informations &agrave; caract&egrave;re personnel aupr&egrave;s des mineurs ni &agrave; leur proposer l&rsquo;envoi de supports promotionnels.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI ne cherche et ne cherchera pas &agrave; recevoir de donn&eacute;es personnelles provenant de mineurs. Si un parent ou un tuteur a des raisons de penser qu&rsquo;un mineur a fourni des donn&eacute;es personnelles &agrave; VIOMI sans son consentement pr&eacute;alable, veuillez nous contacter pour que nous prenions les mesures adapt&eacute;es pour supprimer les donn&eacute;es personnelles et d&eacute;sinscrire le mineur des services VIOMI concern&eacute;s.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ORDRE DE PR&Eacute;S&Eacute;ANCE</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si vous avez accept&eacute; nos Contrats d&rsquo;utilisation applicables, en cas d&rsquo;incoh&eacute;rence entre ces derniers et la pr&eacute;sente Politique de confidentialit&eacute;, lesdits Contrats d&rsquo;utilisation pr&eacute;vaudront.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>MISES &Agrave; JOUR DE LA POLITIQUE DE CONFIDENTIALIT&Eacute;</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous r&eacute;visons de fa&ccedil;on r&eacute;guli&egrave;re notre Politique de confidentialit&eacute; et sommes susceptibles de la mettre &agrave; jour afin de refl&eacute;ter les changements apport&eacute;s &agrave; nos pratiques en mati&egrave;re d&rsquo;informations. Si nous apportons des modifications importantes &agrave; notre Politique de confidentialit&eacute;, nous vous en informerons par e-mail (&agrave; l&rsquo;adresse e-mail indiqu&eacute;e dans votre compte) ou publierons les modifications sur tous les sites Web de VIOMI ou par l&rsquo;entremise de notre logiciel, afin que vous ayez connaissance des informations que nous recueillons et de la fa&ccedil;on dont nous les utilisons. Lesdites modifications apport&eacute;es &agrave; notre Politique de confidentialit&eacute; s&rsquo;appliqueront &agrave; compter de la date d&rsquo;entr&eacute;e en vigueur pr&eacute;vue dans l&rsquo;avis ou sur le site&nbsp;Web. Nous vous encourageons &agrave; consulter r&eacute;guli&egrave;rement cette page pour conna&icirc;tre les informations les plus r&eacute;centes concernant nos pratiques en mati&egrave;re de confidentialit&eacute;. Votre utilisation continue des produits et services sur les sites Web, les t&eacute;l&eacute;phones mobiles ou tout autre appareil sera consid&eacute;r&eacute;e comme une acceptation de la Politique de confidentialit&eacute; mise &agrave; jour. Nous demanderons de nouveau votre consentement avant de recueillir davantage d&rsquo;informations &agrave; caract&egrave;re personnel &agrave; votre sujet ou lorsque nous avons l&rsquo;intention de les utiliser ou de les divulguer &agrave; des fins nouvelles.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>DOIS-JE ACCEPTER LES CONDITIONS G&Eacute;N&Eacute;RALES DE TIERS&nbsp;?</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Notre Politique de confidentialit&eacute; ne s&rsquo;applique pas aux produits et services offerts par un tiers. Les produits et services VIOMI peuvent inclure des produits, services et liens de tierces parties vers des sites Web de tiers. Lorsque vous utilisez ces produits ou services, ils peuvent &eacute;galement recueillir vos donn&eacute;es. Par cons&eacute;quent, nous vous recommandons vivement de lire la politique de confidentialit&eacute; de ces tiers, tout comme vous avez pris le temps de lire la n&ocirc;tre. Nous ne pourrions en aucun cas &ecirc;tre tenus responsables de l&rsquo;utilisation des informations &agrave; caract&egrave;re personnel que les tiers recueillent &agrave; votre sujet et ne pouvons pas contr&ocirc;ler leurs agissements. Notre Politique de confidentialit&eacute; ne s&rsquo;applique pas &agrave; d&rsquo;autres sites associ&eacute;s &agrave; nos services.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>NOTRE APPROCHE DE GESTION DE VOS INFORMATIONS PERSONNELLES CONFORM&Eacute;MENT AU RGPD</strong></h2>
<p>Si vous &ecirc;tes un utilisateur r&eacute;sidant dans l&rsquo;Union europ&eacute;enne relevant du RGPD, VIOMI appliquera une approche syst&eacute;matique de gestion des donn&eacute;es pour engager solidement notre personnel, nos processus de gestion et nos syst&egrave;mes informatiques en appliquant une m&eacute;thodologie de gestion des risques. Conform&eacute;ment au RGPD, par exemple, (1) VIOMI nomme un Responsable de la protection des donn&eacute;es (RPD) charg&eacute; de prot&eacute;ger les donn&eacute;es, que vous pouvez contacter &agrave; l&rsquo;adresse xiongdl@viomi.com&nbsp;; (2) VIOMId&eacute;signe un repr&eacute;sentant (avocat exp&eacute;riment&eacute; d&eacute;sign&eacute; par nos soins) en Europe, dont l\'adresse e-mail est representative@viomi.com.cn.&nbsp;; (3) VIOMI cr&eacute;e une proc&eacute;dure comme l&rsquo;&eacute;valuation de l&rsquo;impact de la protection des donn&eacute;es (DPIA, <em>Data Protection Impact Assessment</em>).</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>NOUS CONTACTER</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si vous avez des commentaires ou des questions concernant la pr&eacute;sente Politique de confidentialit&eacute; ou toute question portant sur la collecte, l&rsquo;utilisation ou la divulgation de vos donn&eacute;es personnelles par VIOMI, veuillez nous contacter &agrave; l&rsquo;adresse ci-dessous, avec pour objet &laquo;&nbsp;Politique de confidentialit&eacute;&nbsp;&raquo;&nbsp;:</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd</p>
<p>4F, Building 7 &amp; 2F, Building 1, No. 2 North of Xinxi Fourth Street,</p>
<p>Xiashi Village Commiee of Lunjiao Sub-district Office, Shunde District,</p>
<p>Foshan City, Guangdong Province, Chine</p>
<p>E-mail&nbsp;: privacy@viomi.com.cn</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nous vous remercions du temps que vous avez accord&eacute; &agrave; la lecture de notre Politique de confidentialit&eacute;&nbsp;!</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>INFORMATIVA SULLA PRIVACY</strong></h1>
<p>&nbsp;</p>
<p>Aggiornamento.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>La nostra Informativa sulla privacy &egrave; stata modificata il giorno 1 maggio 2018. Abbiamo totalmente rinnovato e modificato l&rsquo;Informativa sulla privacy in modo che, a partire da questa data, l&rsquo;informativa possa fornire dettagli sulle modalit&agrave; di gestione delle informazioni personali degli utenti in relazione ai software e ai servizi di&nbsp;Mi Smart Kettle&nbsp;forniti da VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si prega di leggere le nostre pratiche relative alla privacy e di comunicarci eventuali domande.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>IL NOSTRO IMPEGNO NEI CONFRONTI DELL&rsquo;UTENTE</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Questa Informativa sulla privacy illustra come Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd e le sue societ&agrave; affiliate all&rsquo;interno del Gruppo VIOMI (&ldquo;VIOMI&rdquo;, &ldquo;noi&rdquo;, &ldquo;nostro&rdquo;, &ldquo;nostra&rdquo;, &ldquo;nostri&rdquo;, &ldquo;nostre&rdquo; o &ldquo;ci&rdquo;) raccolgono, utilizzano, divulgano, trattano e proteggono qualsiasi informazione ci venga fornita dall&rsquo;utente quando utilizza i software e i servizi di Mi Smart Kettle. &nbsp;Nel caso in cui chiedessimo all&rsquo;utente di fornire determinate informazioni che consentono di identificarlo durante l&rsquo;utilizzo dei software e dei servizi di Mi Smart Kettle, tali informazioni saranno utilizzate solo in conformit&agrave; con la presente Informativa sulla privacy e/o i nostri termini e condizioni per gli utenti.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>L&rsquo;Informativa sulla privacy &egrave; definita tenendo a mente l&rsquo;utente ed &egrave; importante che l&rsquo;utente abbia una comprensione completa delle nostre pratiche di raccolta e utilizzo delle informazioni personali, nonch&eacute; la piena fiducia nel fatto che pu&ograve; avere il controllo di qualsiasi informazione personale fornita a VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nella presente Informativa sulla privacy, per &ldquo;informazioni personali&rdquo; si intendono le informazioni che possono essere utilizzate per identificare un individuo, sia da tali informazioni da sole che combinate con altre informazioni a cui VIOMI ha accesso circa l&rsquo;utente. Tali informazioni personali possono includere, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, le informazioni fornite o caricate dall&rsquo;utente, le informazioni sul dispositivo.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Utilizzando i software e i servizi Mi Smart Kettle, si ritiene che l&rsquo;utente abbia letto, preso atto e accettato tutte le disposizioni qui riportate nell&rsquo;Informativa sulla privacy, incluse eventuali modifiche apportate di volta in volta. Per rispettare le leggi applicabili, compresa la legislazione locale sulla protezione dei dati (per es. il regolamento generale sulla protezione dei dati nell&rsquo;Unione Europea), cercheremo espressamente il previo consenso esplicito all&rsquo;elaborazione specifica (per es. decisione individuale automatizzata) di categorie speciali di informazioni personali. Ci impegniamo a proteggere la privacy, la riservatezza e la sicurezza delle informazioni personali dell&rsquo;utente rispettando le leggi applicabili, compresa la legislazione locale sulla protezione dei dati. Ci impegniamo inoltre affinch&eacute; tutti i nostri dipendenti e agenti rispettino tali obblighi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>In definitiva, desideriamo il meglio per tutti i nostri utenti. In caso di dubbi circa la nostra pratica di gestione dei dati, come riepilogata nella presente Informativa sulla privacy, &egrave; possibile contattare il nostro responsabile della protezione dati all&rsquo;indirizzo privacy@viomi.com.cn. Saremo lieti di rispondere direttamente.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>QUALI INFORMAZIONI VENGONO RACCOLTE E COME LE POSSIAMO UTILIZZARE?</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>TIPI DI INFORMAZIONI RACCOLTE</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Al fine di erogare i nostri servizi all&rsquo;utente, chiederemo di fornire le informazioni personali necessarie. Qualora l&rsquo;utente non condividesse le sue informazioni personali, potremmo non essere in grado di fornire i nostri prodotti o servizi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Raccoglieremo soltanto le informazioni che sono necessarie per relativi scopi specificati, legittimi ed espliciti senza elaborarle ulteriormente in modalit&agrave; che non siano compatibili con tali scopi. Possiamo raccogliere i seguenti tipi di informazioni (che possono essere o meno informazioni personali):</p>
<ul>
<li><strong>Informazioni fornite o caricate dall&rsquo;utente</strong>:possiamo raccogliere qualsiasi informazione personale fornita dall&rsquo;utente, come l&rsquo;account Mi.</li>
<li><strong>Informazioni dispositivo:</strong>informazioni relative al dispositivo dell&rsquo;utente. Ad esempio, indirizzo MAC, scheda comune, periodo di mantenimento calore, temperatura dell&rsquo;acqua e modalit&agrave; di raffreddamento fino alla temperatura impostata o di riscaldamento fino alla temperatura impostata. Tali informazioni vengono raccolte per migliorare i servizi che offriamo all&rsquo;utente.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COME VENGONO UTILIZZATE LE INFORMAZIONI PERSONALI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Le informazioni personali sono raccolte per la fornitura di servizi e/o prodotti all&rsquo;utente e per la conformit&agrave; legale da parte nostra secondo le leggi applicabili. L&rsquo;utente accetta che noi possiamo trattare e divulgare le informazioni personali alle nostre societ&agrave; affiliate (che operano nei settori della comunicazione, social media, tecnologia e cloud), fornitori di servizi di terze parti (definiti di seguito) per gli scopi indicati nella presente Informativa sulla privacy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Possiamo utilizzare le informazioni personali dell&rsquo;utente per i seguenti scopi:</p>
<ul>
<li>Fornire, trattare, mantenere, migliorare e sviluppare i nostri beni e/o servizi per l&rsquo;utente, inclusa assistenza post-vendita e assistenza clienti e per servizi sul dispositivo dell&rsquo;utente o tramite i nostri siti Web.</li>
<li>Comunicare con l\'utente riguardo il dispositivo, il servizio o qualsiasi domanda generale, come aggiornamenti, assistenza clienti, informazioni sui nostri eventi, avvisi.</li>
<li>Analizzare e sviluppare informazioni statistiche sull&rsquo;uso dei nostri prodotti e servizi per migliorare gli stessi.</li>
<li>Ottimizzare le prestazioni del dispositivo dell&rsquo;utente.</li>
<li>Memorizzare e mantenere informazioni sull&rsquo;utente per le nostre operazioni commerciali o obblighi legali.</li>
<li>Fornire servizi locali senza comunicare con i nostri server.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Qui di seguito sono riportati ulteriori dettagli su come utilizziamo le informazioni dell&rsquo;utente (che possono includere informazioni personali):</p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Visualizzare le informazioni sull&rsquo;account Mi dell&rsquo;utente. Visualizza le informazioni sull&rsquo;account Mi dell&rsquo;utente nel centro utente del software Mi Dash Cam. Vengono visualizzati avatar, soprannome e ID utente dell&rsquo;account Mi. Tutte le informazioni vengono ottenute tramite l&rsquo;interfaccia OAuth dell&rsquo;account Mi.</strong></li>
<li><strong>Fornire i servizi di base del dispositivo.</strong>Impostare la temperatura e il tempo di mantenimento del calore, Modificare la modalit&agrave; di mantenimento del calore e Impostare la modalit&agrave; di bollitura sono disponibili per l&rsquo;utente &nbsp;</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>MARKETING DIRETTO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Possiamo utilizzare il nome, il numero di telefono, l&rsquo;indirizzo e-mail, l&rsquo;ID dell&rsquo;account Mi dell&rsquo;utente per fornire all&rsquo;utente materiali pubblicitari relativi a beni e servizi delle societ&agrave; VIOMI e dei nostri partner commerciali che offrono reti, applicazioni mobili e prodotti e servizi cloud. Utilizzeremo le informazioni personali dell&rsquo;utente solo dopo aver ottenuto il suo previo consenso esplicito e aver incluso una chiara azione affermativa o l&rsquo;indicazione di nessuna obiezione in accordo con le leggi locali sulla protezione dei dati, che potrebbero richiedere un consenso esplicito separato. L&rsquo;utente ha il diritto di rinunciare al nostro utilizzo proposto delle sue informazioni personali per marketing diretto. Se l&rsquo;utente non desidera pi&ugrave; ricevere determinati tipi di comunicazioni e-mail pu&ograve; contattare il nostro responsabile della protezione dati all&rsquo;indirizzo privacy@viomi.com.cn. Non trasferiremo le informazioni personali dell&rsquo;utente ai nostri partner commerciali per l&rsquo;utilizzo per il marketing diretto da parte loro.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COOKIE E ALTRE TECNOLOGIE</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Quali informazioni vengono raccolte e come le possiamo utilizzare</strong>: Tecnologie come cookie, tag e script vengono utilizzate da VIOMI e dai nostri fornitori di servizi di terze parti. Queste tecnologie sono utilizzate per l&rsquo;analisi delle tendenze, la gestione del sito, il monitoraggio della navigazione degli utenti all&rsquo;interno del sito e per la raccolta di informazioni demografiche in merito alla nostra base utenti complessiva. Potremmo ricevere report basati sull\'utilizzo di queste tecnologie da parte di queste societ&agrave; su un individuo nonch&eacute; su base aggregata.</li>
<li><strong>File di registro:</strong>cos&igrave; come la maggior parte dei siti Web, raccogliamo determinate informazioni e le memorizziamo in file di registro. Queste informazioni possono includere indirizzi di Protocollo Internet (IP), tipo di browser, Internet Service Provider (ISP), pagine di riferimento/uscita, sistema operativo, data/ora e/o dati clickstream. Non colleghiamo questi dati raccolti automaticamente ad altri dati che raccogliamo sull\'utente.</li>
<li><strong>Pubblicit&agrave;:</strong>ci associamo con i nostri fornitori di servizi di terze parti per visualizzare pubblicit&agrave; sul nostro sito Web o per gestire la nostra pubblicit&agrave; su altri siti. Il nostro fornitore di servizi di terze parti potrebbe utilizzare tecnologie come cookie per raccogliere informazioni sulle attivit&agrave; dell\'utente su questo sito e su altri siti per fornire all\'utente pubblicit&agrave; in base alle sue attivit&agrave; di navigazione e ai suoi interessi. Otterremo il previo consenso esplicito dell&rsquo;utente e includeremo una chiara azione affermativa prima di fornire questo servizio pubblicitario all&rsquo;utente. Se l&rsquo;utente non desidera che queste informazioni vengano utilizzate per la presentazione di inserzioni pubblicitarie basate sull&rsquo;interesse, pu&ograve; inviare una richiesta all&rsquo;indirizzo privacy@viomi.com.cn</li>
<li><strong>Analisi per dispositivi mobili:</strong>all\'interno di alcune delle nostre applicazioni mobili utilizziamo software di analisi per dispositivi mobili per permetterci di comprendere meglio la funzionalit&agrave; del nostro Software Mobile sul telefono dell\'utente. Questo software potrebbe acquisire informazioni come la frequenza d&rsquo;uso dell&rsquo;applicazione, gli eventi che si verificano al suo interno, l&rsquo;utilizzo aggregato, i dati delle prestazioni e i punti in cui si verificano i crash dell&rsquo;applicazione. Non colleghiamo le informazioni che memorizziamo all\'interno del software di analisi ad alcuna informazione personale che l\'utente invia all\'interno dell\'applicazione mobile.</li>
<li><strong>Archiviazione locale &ndash; HTML5/Flash:</strong>utilizziamo oggetti di archiviazione locale (LSO) come HTML5 o Flash per archiviare contenuti e preferenze. Le terze parti con le quali ci associamo per fornire determinate funzioni sui nostri siti o per visualizzare pubblicit&agrave; in base all&rsquo;attivit&agrave; di navigazione Web dell&rsquo;utente utilizzano anch&rsquo;esse cookie HTML5 o Flash per raccogliere e memorizzare le informazioni. Diversi browser potrebbero offrire il proprio strumento di gestione per la rimozione degli LSO HTML5.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>CON CHI CONDIVIDIAMO LE INFORMAZIONI DELL&rsquo;UTENTE</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Non vendiamo informazioni personali a terzi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Potremmo divulgare occasionalmente le informazioni personali dell\'utente a terzi (come descritto di seguito) al fine di fornire i prodotti o servizi richiesti.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>La divulgazione pu&ograve; essere effettuata ai fornitori di servizi di terze parti e alle societ&agrave; affiliate elencate in seguito nella presente sezione. In ogni caso descritto in questa sezione, l&rsquo;utente ha la garanzia che VIOMI condivider&agrave; le sue informazioni personali solo in accordo con il suo consenso. Il consenso dell&rsquo;utente a VIOMI impegner&agrave; processori secondari per l&rsquo;elaborazione delle informazioni personali dell&rsquo;utente. &Egrave; necessario ricordare che, qualora condivida le informazioni personali di un utente con fornitori di servizi terzi nelle circostanze descritte nella presente sezione, VIOMI specificher&agrave; come da accordo che la terza parte &egrave; obbligata a rispettare le leggi in materia di protezione delle informazioni personali vigenti a livello locale. VIOMI garantir&agrave; contrattualmente la conformit&agrave; da parte di qualsiasi fornitore di servizi di terze parti agli standard sulla privacy che si applicano a tali fornitori di servizi nella propria giurisdizione nazionale.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>CONDIVISIONE CON IL NOSTRO GRUPPO E CON FORNITORI DI SERVIZI TERZI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Al fine di condurre al meglio le operazioni commerciali e fornire tutte le funzionalit&agrave; dei nostri prodotti e servizi, possiamo divulgare di tanto in tanto le informazioni personali dell&rsquo;utente ad altre societ&agrave; affiliate a VIOMI (operanti nel settore di comunicazione, social media, tecnologia o cloud), o ai nostri fornitori di servizi di terze parti ovvero: mailing house, fornitori di servizi di recapito, societ&agrave; di telecomunicazioni, data center, strutture per la memorizzazione dei dati, fornitori di servizio clienti, fornitori di servizi pubblicitari e di marketing e rappresentanti di VIOMI. Tali fornitori di servizi di terze parti trattano le informazioni personali dell&rsquo;utente per conto di VIOMI o per una o pi&ugrave; delle finalit&agrave; sopra elencate. Se si desidera impedire la divulgazione di tali informazioni, scrivere all&rsquo;indirizzo privacy@viomi.com.cn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>CONDIVISIONE CON LE AZIENDE DELL&rsquo;ECOSISTEMA DEL NOSTRO GRUPPO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Xiaomi collabora con un gruppo di aziende, che insieme formano l\'Ecosistema Mi. Le aziende dell\'Ecosistema Mi sono entit&agrave; indipendenti, per cui Xiaomi ha svolto il ruolo di business incubator e investitore, e sono esperte nei rispettivi settori. VIOMI pu&ograve; divulgare le informazioni personali dell&rsquo;utente a Xiaomi o ad altre societ&agrave; dell&rsquo;Ecosistema Mi in modo da fornire e migliorare i prodotti e i servizi (sia hardware che software) dell&rsquo;Ecosistema Mi. Alcuni di questi prodotti e servizi continueranno ad essere a marchio Xiaomi<strong>&nbsp;/ Mijia / Mitu</strong>, mentre altri possono utilizzare il nostro marchio. VIOMI metter&agrave; in atto adeguate misure organizzative e tecniche per garantire la sicurezza delle informazioni personali durante il processo di condivisione delle informazioni, tra cui, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, la criptazione delle informazioni personali dell&rsquo;utente. Se VIOMI &egrave; coinvolta in una fusione, acquisizione o vendita di tutte o parte delle attivit&agrave;, l&rsquo;utente sar&agrave; informato, via e-mail e/o tramite un avviso visibile sul nostro sito Web, di qualsiasi cambiamento di propriet&agrave;, utilizzo delle informazioni personali e scelte che l&rsquo;utente pu&ograve; avere riguardo alle proprie informazioni personali.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>CONDIVISIONE CON ALTRI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI pu&ograve; divulgare le informazioni personali dell&rsquo;utente senza richiedere un ulteriore consenso quando richiesto dalla legge applicabile.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>INFORMAZIONI CHE NON RICHIEDONO IL CONSENSO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Potremmo condividere informazioni e statistiche anonime in forma aggregata con terzi per scopi commerciali, ad esempio con gli inserzionisti del nostro sito Web potremmo condividere le tendenze relative all&rsquo;uso generale dei nostri servizi, come il numero di clienti appartenenti ad alcuni gruppi demografici che hanno acquistato determinati prodotti o effettuato determinate transazioni.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>A scanso di equivoci, VIOMI pu&ograve; raccogliere, utilizzare o divulgare le informazioni personali dell&rsquo;utente senza il suo consenso, se e solo nella misura in cui ci&ograve; &egrave; consentito esplicitamente dalle leggi locali sulla protezione dei dati. Tale divulgazione pu&ograve; essere determinata dalla necessit&agrave; di proteggere i nostri diritti, garantire la sicurezza dell&rsquo;utente e di altre persone e rispettare i requisiti del governo locale per facilitare le indagini sulle attivit&agrave; illegali.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>GARANZIE DI SICUREZZA</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>MISURE DI SICUREZZA DI VIOMI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ci impegniamo a garantire che le informazioni personali dell&rsquo;utente siano sicure. Al fine di prevenire l&rsquo;accesso non autorizzato, la divulgazione o altri rischi simili, abbiamo messo in atto ragionevoli procedure fisiche, elettroniche e gestionali per salvaguardare e proteggere le informazioni che raccogliamo dall&rsquo;utilizzo di prodotti e servizi VIOMI da parte dell&rsquo;utente o dai siti Web di VIOMI. Adopereremo tutti gli sforzi ragionevoli per salvaguardare le informazioni personali dell&rsquo;utente.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ad esempio, quando si accede al proprio account Mi, &egrave; possibile scegliere di utilizzare il nostro processo di verifica in due fasi per una migliore sicurezza. Quando si inviano o ricevono dati dal dispositivo VIOMI ai nostri server, ci assicuriamo che siano crittografati utilizzando Secure Sockets Layer (&ldquo;SSL&rdquo;) e altri algoritmi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Tutte le informazioni personali dell&rsquo;utente sono memorizzate su server sicuri protetti in strutture controllate. Classifichiamo i dati in base all\'importanza e alla sensibilit&agrave; e garantiamo che le informazioni personali abbiano il massimo livello di sicurezza. Ci assicuriamo che i nostri dipendenti e i fornitori di servizi di terze parti che accedono alle informazioni per contribuire a fornire i nostri prodotti e servizi siano soggetti a rigidi obblighi contrattuali di riservatezza e possano essere disciplinati o soggetti a rescissione del contratto con noi se non adempiono a tali obblighi. Abbiamo speciali controlli di accesso anche per l\'archiviazione dei dati nel cloud. Nel complesso, rivediamo regolarmente le nostre procedure di raccolta, archiviazione e trattamento delle informazioni, comprese le misure di sicurezza fisica, per proteggerle da accessi e utilizzi non autorizzati.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Metteremo in pratica tutte le azioni necessarie per salvaguardare le informazioni personali dell&rsquo;utente. Tuttavia, l\'utente deve essere consapevole del fatto che l\'uso di Internet non &egrave; completamente sicuro e per questo motivo non possiamo garantire la sicurezza o l\'integrit&agrave; di qualsiasi informazione personale che viene trasferita dall\'utente o all\'utente tramite Internet.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>COSA SI PU&Ograve; FARE</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Ognuno pu&ograve; fare la propria parte per salvaguardare le informazioni personali, non divulgando la propria password di accesso o le informazioni dell&rsquo;account a nessuno, a meno che tale persona non sia debitamente autorizzata. Ogni volta che si effettua l&rsquo;accesso come utente con account Mi su siti Web VIOMI, in particolare sul computer di qualcun altro o su terminali Internet pubblici, occorre sempre effettuare il logout, o disconnessione, alla fine della sessione.</li>
<li>VIOMI non pu&ograve; essere ritenuta responsabile per eventuali falle di sicurezza causate dall&rsquo;accesso da parte di terzi alle informazioni personali dell&rsquo;utente a causa della mancata riservatezza delle informazioni personali da parte dell&rsquo;utente. Fermo restando quanto precede, l&rsquo;utente &egrave; tenuto a notificarci immediatamente qualsiasi uso non autorizzatodel proprio account da parte di qualsiasi altro utente di Internet o qualsiasi altra violazione della sicurezza.</li>
<li>In questo modo possiamo proteggere la sicurezza delle informazioni personali dell&rsquo;utente.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>POLITICA DI CONSERVAZIONE</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Le informazioni personali saranno conservate per tutto il tempo necessario a conseguire gli scopi per i quali sono stati raccolti, o come richiesto o consentito dalle leggi applicabili. Cesseremo di conservare le informazioni personali, o rimuoveremo i mezzi con cui le informazioni personali possono essere associate a particolari individui, non appena riteniamo ragionevole presumere che lo scopo per il quale le informazioni personali sono state raccolte non sia pi&ugrave; servito dalla conservazione delle informazioni personali.&nbsp;Se l&rsquo;ulteriore elaborazione &egrave; per scopi di archiviazione di interesse pubblico, scopi di ricerca scientifica o storica o scopi statistici in conformit&agrave; con le leggi applicabili, le informazioni possono essere conservate pi&ugrave; a lungo da VIOMI anche se l&rsquo;ulteriore elaborazione non &egrave; compatibile con gli scopi originali.</p>
<p>Tutte le informazioni personali sul dispositivo verranno eliminate se si effettua un hard reset del dispositivo. Per implementare la funzione di hard reset, l&rsquo;utente pu&ograve; tenere premuti i pulsanti &ldquo;Bollitura&rdquo; e &ldquo;Caldo&rdquo; per 3 secondi per ripristinare le impostazioni di fabbrica. Si prega di tenere in considerazione il fatto che un hard reset non pu&ograve; essere annullato, perci&ograve; &egrave; necessario assicurarsi di non avere pi&ugrave; bisogno delle informazioni.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>ACCESSO AD ALTRE FUNZIONI SUL DISPOSITIVO</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Le nostre applicazioni accedono a determinate funzioni del dispositivo dell&rsquo;utente come ad esempio lo stato della rete Wi-Fi. Queste informazioni vengono utilizzate per consentire alle applicazioni di essere eseguite sul dispositivo e consentono di interagire con le applicazioni. L&rsquo;utente pu&ograve; in qualsiasi momento revocare le autorizzazioni disattivando tali funzioni a livello di dispositivo oppure contattandoci all&rsquo;indirizzo privacy@viomi.com.cn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>L&rsquo;UTENTE HA IL CONTROLLO DELLE PROPRIE INFORMAZIONI.</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>CONTROLLO DELLE IMPOSTAZIONI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI riconosce che le preoccupazioni circa la privacy variano da persona a persona. Pertanto, forniamo esempi di modi in cui VIOMI consente all&rsquo;utente di scegliere di limitare la raccolta, l&rsquo;uso, la divulgazione o l&rsquo;elaborazione delle proprie informazioni personali e di controllare le proprie impostazioni sulla privacy:</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>come&nbsp;ad esempio Accesso e uscita dall&rsquo;account Mi;</p>
<ul>
<li>&nbsp;</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Se l&rsquo;utente ci ha consentito in precedenza di utilizzare le sue informazioni personali per gli scopi sopra riportati, pu&ograve; comunicarci la revoca di tale consenso in qualsiasi momento scrivendo o inviando un messaggio di posta all&rsquo;indirizzo privacy@viomi.com.cn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ACCEDERE, AGGIORNARE, CORREGGERE O CANCELLARE LE INFORMAZIONI PERSONALI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>L\'utente ha il diritto di richiedere l\'accesso e/o la correzione di qualsiasi altra informazione personale che possediamo. Quando si aggiornano le informazioni personali, verr&agrave; chiesto di verificare la propria identit&agrave; prima di procedere con la richiesta. Una volta ottenute informazioni sufficienti per soddisfare la richiesta di accesso o correzione delle informazioni personali, procederemo a rispondere alla richiesta entro i termini stabiliti dalle leggi applicabili sulla protezione dei dati.</li>
<li>Una copia delle informazioni personali dell&rsquo;utente raccolte ed elaborate verr&agrave; fornita all&rsquo;utente gratuitamente in seguito a richiesta. Per ogni richiesta aggiuntiva delle stesse informazioni, potremmo addebitare un costo ragionevole basato sugli effettivi costi amministrativi in conformit&agrave; con le leggi applicabili.</li>
<li>Se si desidera richiedere l&rsquo;accesso alle proprie informazioni personali in nostro possesso o se si ritiene che qualsiasi informazione in proprio possesso sia errata o incompleta, occorre inviarci un&rsquo;e-mail il prima possibile all&rsquo;indirizzo e-mail riportato di seguito. E-mail: privacy@VIOMI.com &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</li>
<li>Se l&rsquo;utente proviene dall&rsquo;Unione Europea ed &egrave; sottoposto al regolamento generale sulla protezione dei dati (GDPR), l&rsquo;utente ha il diritto di ottenere da noi la cancellazione delle proprie informazioni personali. Prenderemo in considerazione i motivi riguardanti la richiesta di cancellazione da parte dell&rsquo;utente e metteremo in pratica azioni ragionevoli, incluse misure tecniche, se i motivi si applicano al GDPR.</li>
<li>Se l&rsquo;utente proviene dall&rsquo;Unione Europea ed &egrave; sottoposto al GDPR, l&rsquo;utente ha il diritto di ottenere da noi la restrizione dell&rsquo;elaborazione delle proprie informazioni personali. Prenderemo in considerazione i motivi riguardanti la richiesta di restrizione da parte dell&rsquo;utente. Se i motivi si applicano al GDPR, elaboreremo le informazioni personali dell&rsquo;utente soltanto in circostanze applicabili in conformit&agrave; con il GDPR e informeremo l&rsquo;utente prima di revocare la restrizione dell&rsquo;elaborazione.</li>
<li>Se l&rsquo;utente proviene dall&rsquo;Unione Europea ed &egrave; sottoposto al GDPR, l&rsquo;utente ha il diritto di non essere soggetto a una decisione basata esclusivamente su elaborazione automatizzata, inclusa la classificazione del profilo, che produca effetti legali riguardanti l&rsquo;utente o che abbia in maniera simile effetto in modo significativo sull&rsquo;utente.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>Se l&rsquo;utente proviene dall&rsquo;Unione Europea ed &egrave; sottoposto al GDPR, l&rsquo;utente ha il diritto di ricevere le proprie informazioni personali in un formato strutturato comunemente utilizzato e di trasmettere le informazioni a un altro responsabile del trattamento.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>REVOCA DEL CONSENSO</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>&Egrave; possibile revocare il consenso alla raccolta, utilizzo e/o divulgazione delle informazioni personali in nostro possesso o sotto il nostro controllo inviando una richiesta. Ci&ograve; &egrave; possibile&nbsp;inviando un&rsquo;e-mail all&rsquo;indirizzo privacy@viomi.com.cn. Elaboreremo la richiesta dell&rsquo;utente entro un periodo di tempo ragionevole dal momento in cui &egrave; stata presentata, e successivamente non raccoglieremo, utilizzeremo e/o divulgheremo le informazioni personali dell&rsquo;utente come da richiesta.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si prega di tenere presente&nbsp;che la revoca del consenso potrebbe comportare alcune conseguenze giuridiche. A seconda della misura di revoca del consenso al trattamento delle informazioni personali da parte nostra, l&rsquo;utente potrebbe non essere pi&ugrave; in grado di utilizzare il software e i servizi&nbsp;Mi Smart Kettle.</p>
<h2><strong>TRASFERIMENTO DI INFORMAZIONI PERSONALI AL DI FUORI DELLA GIURISDIZIONE DELL&rsquo;UTENTE</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nella misura in cui potremmo avere bisogno di trasferire informazioni personali al di fuori della giurisdizione dell&rsquo;utente, sia alle nostre societ&agrave; affiliate (operanti nei settori di comunicazione, social media, tecnologia dell&rsquo;informazione&nbsp;e cloud) o a fornitori di servizi di terze parti, lo faremo in conformit&agrave; con le leggi applicabili. In particolare, ci assicureremo che tutti i trasferimenti siano conformi ai requisiti previsti dalle leggi locali sulla protezione dei dati, mettendo in atto adeguate misure di protezione.&nbsp;L&rsquo;utente avr&agrave; il diritto di essere informato delle misure di protezione adeguate messe in atto da VIOMI per il trasferimento delle informazioni personali dell&rsquo;utente.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI pu&ograve; utilizzare strutture all&rsquo;estero gestite e controllate da VIOMI per elaborare o eseguire il backup delle informazioni personali. Attualmente VIOMI dispone di data center a Pechino, negli Stati Uniti, a Singapore e in Germania. Queste giurisdizioni straniere possono avere o meno leggi sulla protezione dei dati che sono sostanzialmente simili a quelle della giurisdizione dell&rsquo;utente. Potremmo trasferire e memorizzare le informazioni personali dell&rsquo;utente presso le nostre strutture all&rsquo;estero. Tuttavia, questo non modifica nessuno dei nostri impegni verso la protezione delle informazioni personali dell\'utente in conformit&agrave; con la presente Informativa sulla privacy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>VARIE</strong><strong>&nbsp;</strong><strong>MINORI</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Riteniamo che sia responsabilit&agrave; dei genitori monitorare l&rsquo;uso dei nostri prodotti e servizi da parte dei loro figli. Tuttavia, la nostra politica prevede di non richiedere informazioni personali ai minori n&eacute; offrire l\'invio di materiale promozionale a persone di questa categoria.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI non richiede n&eacute; intende ricevere informazioni personali da minori. Se un genitore o tutore ha motivo di credere che un minore abbia fornito a VIOMI informazioni personali senza il suo previo consenso, deve contattarci per far s&igrave; che le informazioni personali siano rimosse e che il minore non si iscriva a nessuno dei servizi VIOMI applicabili.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>ORDINE DI PRECEDENZA</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Se l\'utente ha accettato i nostri accordi con l\'utente applicabili, in caso di incongruenza tra questi e la presente Informativa sulla privacy, prevarranno i primi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>AGGIORNAMENTI DELL&rsquo;INFORMATIVA SULLA PRIVACY</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p>Manteniamo la nostra Informativa sulla privacy sotto regolare controllo e possiamo aggiornarla per riflettere le modifiche apportate alle nostre pratiche per la gestione delle informazioni. Se apportiamo modifiche sostanziali alla nostra Informativa sulla privacy, informeremo l&rsquo;utente via e-mail (inviando la comunicazione all&rsquo;indirizzo e-mail specificato nell&rsquo;account dell&rsquo;utente) o pubblicando le modifiche su tutti i siti Web VIOMI o attraverso il nostro software, in modo che l&rsquo;utente possa essere a conoscenza delle informazioni che raccogliamo e del modo in cui le usiamo. Tali modifiche alla nostra Privacy Policy si applicheranno a partire dalla data di entrata in vigore come indicato nella comunicazione o sul sito Web. Invitiamo l\'utente a rivedere periodicamente questa pagina per avere informazioni aggiornate circa le nostre pratiche sulla privacy. L&rsquo;uso continuato da parte dell&rsquo;utente di prodotti e servizi sui siti Web, telefoni cellulari e/o qualsiasi altro dispositivo sar&agrave; considerato come accettazione dell&rsquo;Informativa sulla privacy aggiornata. Richiederemo il nuovo consenso da parte dell\'utente prima di raccogliere altre informazioni personali qualora fosse necessario utilizzarle o divulgarle per nuovi scopi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>DEVO ACCETTARE TERMINI E CONDIZIONI DI TERZI?</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>La nostra Informativa sulla privacy non si applica a prodotti e servizi offerti da parte di terzi. I prodotti e i servizi VIOMI potrebbero includere prodotti, servizi e link a siti Web di terze parti. Quando si utilizzano tali prodotti o servizi, possono essere raccolte le informazioni personali dell&rsquo;utente. Per questo motivo, consigliamo vivamente di leggere l&rsquo;Informativa sulla privacy di terze parti come fatto con la nostra. Non siamo responsabili e non possiamo controllare il modo in cui le terze parti utilizzano le informazioni personali che raccolgono dall&rsquo;utente. La nostra Informativa sulla privacy non si applica ad altri siti collegati dai nostri servizi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>IL NOSTRO</strong><strong>&nbsp;</strong><strong>APPROCCIO ALLA GESTIONE DELLE INFORMAZIONI PERSONALI DELL&rsquo;UTENTE AI SENSI DEL GDPR</strong></h2>
<p>Se l&rsquo;utente proviene dall&rsquo;Unione Europea ed &egrave; sottoposto al GDPR, VIOMI fornir&agrave; un approccio sistematico per gestire le informazioni personali che impegna profondamente il nostro personale, i processi di gestione e i sistemi di informazione tramite l&rsquo;applicazione di una metodologia di gestione dei rischi. In conformit&agrave; con il GDPR, ad esempio, (1) VIOMI nomina un Responsabile per la protezione dei dati (DPO) incaricato della protezione dei dati, e il contatto del DPO &egrave; xiongdl@viomi.com.cn; (2) Per l&rsquo;Europa VIOMI ha designato un rappresentante legale esperto; il contatto del delegato &egrave; il seguente: representative@viomi.com.cn. （3）procedure come la valutazione d&rsquo;impatto sulla protezione dei dati (DPIA).</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>CONTATTI</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>In caso di commenti o domande in merito alla presente Informativa sulla privacy o per qualsiasi domanda relativa alla raccolta, all&rsquo;utilizzo o alla divulgazione delle informazioni personali da parte di VIOMI, contattarci all&rsquo;indirizzo di seguito, indicando come oggetto &ldquo;Privacy Policy&rdquo; o &ldquo;Informativa sulla privacy&rdquo;:</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd</p>
<p>4F, Edificio 7 &amp; 2F, Edificio 1, No. 2 North of Xinxi Fourth Street,</p>
<p>Xiashi Village Commiee of Lunjiao Sub-district Office, Distretto di Shunde,</p>
<p>Citt&agrave; di Foshan, Provincia di Guangdong, Cina</p>
<p>E-mail: privacy@ viomi.com.cn</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Grazie per aver dedicato del tempo alla comprensione della nostra Informativa sulla privacy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>]]></string>
    <string name="um_license"><![CDATA[<p><strong>Software License and Service Agreement</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>[Important Notice]</strong></p>
<p>[Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd]&nbsp;(hereinafter referred to as "VIOMI") hereby reminds the user to carefully read and fully understand the Software License and Service Agreement (this "Agreement"). <strong>The user shall carefully read and fully understand the terms of this Agreement, in particular those relating to the exemption or limitation of VIOMI\'s liability, dispute resolution and applicable laws.</strong>&nbsp;<strong>Your attention is drawn to the terms relating to the exemption or limitation of liability, which have been marked in bold. Please read carefully and choose to accept or not accept this Agreement (a minor should be accompanied by his/her legal guardian while reading this Agreement). By downloading, installing and using the software, as well as obtaining and logging in your account, you agree to accept this Agreement and to be fully bound by its terms.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>VIOMI reserves the right to amend this Agreement. Updated terms of this Agreement will be published on the official website or software, and become effective from the date of publication.</strong>&nbsp;The user can re-download and install the software or view the latest version of the terms of this Agreement on the website. <strong>After VIOMI has amended the terms of this Agreement, if you do not accept the amended terms, please immediately discontinue using of the "</strong><strong>&nbsp;M</strong><strong>i</strong><strong>&nbsp;S</strong><strong>mart</strong><strong>&nbsp;K</strong><strong>ettle</strong>" <strong>software and services provided by VIOMI; the user\'s continued use of the </strong><strong>"</strong><strong>&nbsp;M</strong><strong>i</strong><strong>&nbsp;S</strong><strong>mart</strong><strong>&nbsp;K</strong><strong>ettle</strong><strong>" </strong><strong>software and services provided by VIOMI will be deemed acceptance of the amended terms of this Agreement.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>1. General Provisions</strong></h1>
<p>1.1. This Agreement is the agreement concluded by and between you (hereinafter referred to as the "User") and VIOMI and its operation partner (hereinafter referred to as the "Partner") concerning the User\'s downloading, installation and use of the "&nbsp;Mi Smart Kettle" software (hereinafter referred to as the "Software") of VIOMI and use of relevant services of VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>1.2. The Software and services are provided by VIOMI for installation on (including but not limited to) mobile smart terminal devices, to provide VIOMI services for the User who uses the said smart terminal. Services and functions includes setting temp and periodof warm-keeping, Changing mode of warm-keeping and Setting mode of boiling are available for the&nbsp;user.&nbsp;&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>1.3. The ownership and right-to-operate of the Software and services shall be vested in VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>2. Scope of Software Licensing</strong></h1>
<p>2.1. VIOMI grants the User a personal, non-transferable and non-exclusive license to use the Software without the right to sublicense.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.2. The User can install, use, display and run the Software on a single mobile terminal device for non-commercial purposes. However, the User shall not install, use or run the Software for commercial operation purposes. The User shall not copy, alter or modify any data of the Software, or any data released to the memory of any terminal device during the running of the Software and the interactive data generated between the client and the server during the running of the Software, or run the Software with plug-ins, or create any derivative work in any form, including but not limited to plug-ins, access to the Software and related systems through unauthorized third-party tools/services. If you need to sell, copy or distribute the Software commercially, e.g. software pre-installation and bundling, you must obtain the written authorization and license from VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.3. Without the permission of VIOMI, the User shall not install the Software on other terminal devices that are not expressly permitted by VIOMI, including but not limited to set-top boxes, game consoles, televisions, DVD players and so on.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.4. The User may make a copy of the Software for the purpose of using the Software and services, but it shall be used only as a backup. The backup copy must contain all the copyright information contained in the original software.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.5. Except as expressly authorized by this Agreement, VIOMI does not grant other rights to the User. If the User intends to use any other right, the written consent from VIOMI shall be obtained in advance.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>3. Software Acquisition, Installation and Upgrading</strong></h1>
<p>3.1. The User shall download and install the Software from the website or in the manner designated by VIOMI. Be aware not to download the Software on unspecified websites, so as to prevent mobile devices from infecting malicious programs that can destroy user data and acquire user privacy information. If you acquire the Software or the installation program with the same name as the Software from a third party that has not been authorized by VIOMI, VIOMI cannot guarantee it will be used normally and VIOMI accepts no liability for any loss thereby caused to you.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>3.2. The User must select the Software version that matches the terminal device installed. Otherwise, any software problems, device problems or damages resulting from mismatch between the Software version and the device model shall be solely assumed by the User.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>3.3. In order to improve User experience and optimize service content, VIOMI reserves the right to provide replaced, modified and upgraded version of the Software, and also reserves the right to charge for such replacement, modification or upgrading, but will obtain your consent in advance for such charges. The Software will enable "upgrade prompt" feature by default for the User. Depending on the Software version used by the User, VIOMI provides the User with the discretion to or not to enable the said feature. After the new version of the Software is released, VIOMI does not guarantee that older versions of the Software will continue to be usable.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>4. Usage Specifications</strong></h1>
<p><strong>4.1. The User may use the Software and services in accordance with this Agreement and laws. The User shall not commit the following acts:</strong></p>
<p>4.1.1. Delete any copyright information on the Software and other copies, or modify, delete or circumvent the technical measures set by the Software for the protection of intellectual property rights;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.2. Perform reverse engineering of the Software, such as disassembly, decompilation or other attempts to obtain the source code of the Software;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.3. Add, remove or change the features or running effects of the Software by modifying or forging the instructions and data during the running of the Software, or otherwise operate or disseminate to the public the software or methods used for the purposes described above, whether or not for commercial purposes;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.4. Use the Software to commit any acts detrimental to network security, including but not limited to: using unauthorized data or access to unauthorized servers/accounts; unauthorized access to public networks or the operating system of others and delete, modify or add any information stored; unauthorized attempts to detect, scan or test the Software system or network weaknesses or do other things that destruct network security; attempt to interfere with or destruct the normal operation of the Software system or website, deliberately spread malicious programs or viruses, or carry out other acts that destruct or interfere with normal network information services; forge the name or partial names of TCP/IP data packet;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.5. The User logs in or uses the Software and services through third party compatible software or systems not developed, authorized or approved by VIOMI, or makes, publishes or disseminates the above tools;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.6. Without the written consent of VIOMI, the User does anything on the Software or the information contained therein, including but not limited to using, leasing, lending, copying, modifying, setting up a link, reproducing, compiling, releasing, publishing, establishing a mirror image website, or unauthorized use of the Software to develop related derivative products, works, services, plug-ins, compatibility or interconnection;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.7. Use the Software to publish, transmit, disseminate or store any content that violates local laws and regulations;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.8. Use the Software to publish, transmit, disseminate or store any content that infringes the legitimate rights such as intellectual property rights and trade secrets of others;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.9. Use the Software to publish, transmit or disseminate advertising information or spam in bulk;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.10. Use the Software and other services provided by VIOMI, in any unlawful manner, for any unlawful purpose or in any manner inconsistent with the licensed usage under this Agreement;</p>
<p><strong>4.2. </strong><strong>Information Publication Specifications</strong></p>
<p>4.2.1. You may use the Software to publish information such as views, data, text, information, user names, pictures, photos, personal information, audio or video files, links and so on that are created by you or that you have the right to publish. You must guarantee that you have the intellectual property rights or you have obtained the legal authorization of the information uploaded by you, and that your use of the Software and services does not infringe any legitimate rights or interest of any third party.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.2. While using the Software, you are required to comply with local&nbsp;laws and regulations.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.3. You shall not use the Software to commit the following acts, including but not limited to</p>
<p>4.2.3.1. Produce, reproduce, publish, disseminate or store any of the following contents that violate local laws and regulations;</p>
<p>4.2.3.2. Publish, transmit, disseminate or store any content that infringes the legitimate rights such as reputation right, portrait right, intellectual property rights and trade secrets of others;</p>
<p>4.2.3.3. Make up the fact or conceal the truth to mislead or deceive others;</p>
<p>4.2.3.4. Publish, transmit or disseminate advertising information or spam;</p>
<p>4.2.3.5. Engage in other acts that violate local&nbsp;laws and regulations and so on.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.4. Without the permission of VIOMI, you shall not carry out any commercial conduct in the Software, such as advertising, selling merchandise.</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3 You understand and agree that:</strong></p>
<p><strong>4.3.1. VIOMI will determine whether the User is suspected of violating the above-mentioned usage specifications and, based on the result of such determination, suspend or terminate the use license granted to you or take other restrictive measures that may be taken in accordance with this Agreement;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.2. VIOMI will directly delete any information suspected of being unlawful or infringing the legitimate rights of others or violating this Agreement, which is published by the User during use of the licensed Software;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.3. If you violate the above-mentioned usage specifications and thus cause damages to third parties, you need to assume the liability in your own name independently and to hold VIOMI harmless from and against any loss or expense arising therefrom;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.4. The User shall indemnify and hold harmless VIOMI from and against any and all losses, third-party claims, administrative penalties, damages and/or expenses, including reasonable attorney fees, investigation and evidence collection costs, incurred or suffered by VIOMI resulting from the User\'s violation of relevant laws or breach of this Agreement.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>5. Privacy Policy and Personal Data Protection</strong></h1>
<p>5.1. It is important for VIOMI to protect your personal data. In order to provide the Software features and improve User experience, VIOMI will collect certain types of data as written in our Privacy Policy, We collect, use and protect your data in accordance with our&nbsp;Privacy Policy. The Privacy Policy is available on the following website [https://viomi-resource.mi-ae.net/deviceprivate.html?type=kettle&amp;lang=en].</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>5.2. We may from time to time share with Xiaomi the data related to Xiaomi / Mijia / Mitu brands and services, in order to provide and improve the exciting products and services (including software and hardware) from Xiaomi and Xiaomi Ecological Chain, and offer better features and user experience.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>6. Service Risk and Disclaimer</strong></h1>
<p>6.1. The User must procure the device required for Internet access and the usage of telecom value-added services by the mobile terminal device, and bear the communication fees, information fees and related costs incurred by Internet access of personal mobile terminal device or charged by third parties (including but not limited to telecommunications and mobile communication providers). If any telecom value-added services are needed, you are advised to confirm the costs with your telecom value-added service provider.</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.2. Neither VIOMI nor its Partner is liable for any loss suffered by the User due to reasons attributable to third parties such as communication line failure, technical problem, network or mobile terminal device failure, system instability and other various force majeure factors.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.3. The Software, like most other Internet software, may be affected by factors including but not limited to user reasons, network service quality, social environment differences, etc., and may also be subject to the harassment relating to various security problems, such as the usage of data of the User by others, resulting in harassment in real life; other software downloaded and installed by the User or other websites visited by the User contain "Trojan horse" and other viruses, threatening the security of the User\'s terminal device information and data, and then affecting the normal use of the Software. The User shall enhance the awareness of information security and user data protection, and pay attention to strengthening password protection, so as to avoid loss and harassment.</strong>&nbsp;</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.4. When the User uses the Software or requests VIOMI to provide specific services, the Software may call a third party system or software to support the User\'s use or access. The results of the use or access will be provided by the third party. VIOMI does not guarantee the safety, accuracy and effectiveness of the results achieved through the support of the said system or software, nor does VIOMI assume any other uncertain risks; if any dispute or damage is caused thereof, VIOMI will not assume any liability.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.5 VIOMI specifically draws the User\'s attention to that, in order to protect the company\'s business development and adjustment autonomy, VIOMI has the right to modify or suspend the services at any time without notice to the User and without any liability to the User or any third party.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.6. Except as expressly provided in laws and regulations, we will do our utmost to ensure that the Software and the technology and information involved are safe, effective, accurate and reliable; however, subject to the existing technology, the User understands that VIOMI cannot guarantee it.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.7. The User shall be solely liable for any personal injuries or incidental or consequential damages, including but not limited to loss of profit, loss of data, business interruption or other commercial damages arising out of or in connection with: (1) the use or failure to use the licensed Software; (2) unauthorized use of the Software or modification of the User\'s data by a third party; (3) costs and losses incurred by the User during use of the Software; (4) misunderstanding by the User of the Software; (5) other losses in connection with the Software for reasons not attributable to VIOMI.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.8. In the event of any personal or economic damages or losses that have been or may be caused due to the conduct performed by the User and other software users through any software, or due to the User\'s being misled or deceived, the faulting party shall assume all liabilities arising thereof.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>7. Statement on Intellectual Property Rights</strong></h1>
<p>7.1. VIOMI is the intellectual property right holder of the Software. All intellectual property rights such as copyright, trademark, patent, trade secret, etc. relating to the Software, and all information related to the Software (including but not limited to text, pictures, audio, video, graphics, interface design, layout, data or electronic documents, etc.) are protected by local&nbsp;laws and regulations and corresponding international treaties. VIOMI enjoys the above intellectual property rights, except for Xiaomi / Mijia / Mitu trademark.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>7.2 Without the prior written consent of VIOMI, the User shall not independently use or transfer any of the above intellectual property rights for any commercial or non-commercial purposes, or permit any third party to do so. VIOMI reserves the right to pursue legal liability for such acts.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>8. Amendment</strong></h1>
<p><strong>8.1. VIOMI reserves the right to amend the terms of this Agreement from time to time at its sole discretion, and any such amended terms will be timely published on relevant web pages. If you do not agree to any amendment, you shall take the initiative to cancel the services. If you continue to use the services, it shall be deemed your acceptance of the amended Agreement. </strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>8.2. VIOMI or the Partner reserves the right from time to time and at its sole discretion to modify or change the paid services provided, the charging criteria, charging mode, service charges or service terms. In providing the services, VIOMI may start to charge some users for certain fees now or in the future. If the User refuses to pay such fees, the User will not be able to continue using relevant services after the charging starts. </strong>VIOMI and the Partner will do their utmost to notify the User of any amendments or changes by email or otherwise.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>9. Applicable Law and Dispute Resolution</strong></h1>
<p>9.1. The validity and interpretation of this Agreement shall be governed by the laws of the Mainland of the People\'s Republic of China. In the absence of relevant legal provisions, reference may be made to international business practices and/or business practices.9.2. This Agreement is signed in Foshan City, Guangdong Province, China. .</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>9.3. Both the User and VIOMI agree that any dispute arising from the services shall first be settled through consultations by the Parties. If no settlement can be reached through such consultations, either Party may submit the dispute to the court of competent jurisdiction over the place where this Agreement is signed.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<h1><strong>10. Miscellaneous</strong></h1>
<p>10.1. For any specific service of the Software, there may be a separate agreement and related business rules, etc. (hereinafter collectively referred to as the "separate agreement"), so please read and agree to relevant separate agreement before using such specific service.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.2. This Agreement shall enter into force on the 10 day of May, 2018.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.3. The headings to all the terms of this Agreement are for ease of reference only and shall be ignored in interpreting this Agreement.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.4. If any provision of this Agreement is or becomes invalid or unenforceable for whatever reasons, the remaining provisions hereof shall remain in full force and effect and binding upon both Parties hereto.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Licencia de software y Acuerdo de servicio</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>[Aviso importante]</strong></p>
<p>[Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd] (en lo sucesivo denominada &laquo;Viomi&raquo;) por el presente documento recuerda al usuario que lea atentamente y comprenda plenamente la licencia de software y el acuerdo de servicio (el presente &laquo;Contrato&raquo;). <strong>El usuario debe leer y comprender todas las condiciones del presente Contrato, sobre todo las relativas a la exenci&oacute;n o limitaci&oacute;n de responsabilidad de Viomi, a la resoluci&oacute;n de litigios y a las leyes aplicables.</strong>&nbsp;<strong>Se ruega prestar especial atenci&oacute;n a los t&eacute;rminos relacionados con la exenci&oacute;n o limitaci&oacute;n de responsabilidad, que aparecen en negrita. Lea atentamente este Acuerdo y elija si lo acepta o no (un menor debe estar acompa&ntilde;ado de su tutor legal durante la lectura de este Acuerdo). La descarga, instalaci&oacute;n y uso del software, as&iacute; como la obtenci&oacute;n de una cuenta y el inicio de sesi&oacute;n en ella, implican la aceptaci&oacute;n de este Acuerdo y la plena sujeci&oacute;n a sus t&eacute;rminos.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Viomi se reserva el derecho de modificar este Acuerdo. Los t&eacute;rminos actualizados de este Acuerdo se publicar&aacute;n en el sitio web oficial o el software, y entrar&aacute;n en vigor a partir de la fecha de publicaci&oacute;n.</strong>&nbsp;El usuario puede volver a descargar e instalar el software, o ver la versi&oacute;n m&aacute;s reciente de los t&eacute;rminos de este Acuerdo en el sitio web. <strong>Cuando Viomi modifique los t&eacute;rminos de este Acuerdo, si no acepta los t&eacute;rminos modificados, suspenda inmediatamente el uso del software &laquo;</strong><strong>&nbsp;Mi Smart Kettle</strong>&raquo; <strong>y los servicios prestados por Viomi; el uso continuado del software </strong><strong>&laquo;</strong><strong>&nbsp;Mi Smart Kettle</strong><strong>&raquo; </strong><strong>y los servicios prestados por Viomi se considerar&aacute; como la aceptaci&oacute;n de los t&eacute;rminos modificados de este Acuerdo.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>1. Disposiciones generales</strong></h1>
<p>1.1. El presente Contrato se celebra entre usted (en lo sucesivo denominado el &laquo;Usuario&raquo;) y Viomi y su socio de operaciones (en lo sucesivo denominado el &laquo;Partner&raquo;) en relaci&oacute;n con la descarga, la instalaci&oacute;n y el uso por parte del Usuario del software &laquo;Mi Smart Kettle&raquo; (en lo sucesivo denominado el &laquo;Software&raquo;) de Viomi y el uso de los servicios correspondientes de Viomi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>1.2. Viomi proporciona el Software y los servicios para su instalaci&oacute;n (de forma no exclusiva) en dispositivos m&oacute;viles inteligentes con el fin de proporcionar los servicios de Viomi a los Usuarios de dichos dispositivos inteligentes. Los servicios y funciones incluyen el ajuste de la temperatura y el per&iacute;odo de mantenimiento en caliente, el cambio de modo de mantenimiento en caliente y el ajuste del modo de ebullici&oacute;n est&aacute;n disponibles para el usuario. &nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>1.3. La propiedad y el derecho de explotaci&oacute;n del Software y los servicios corresponder&aacute;n a Viomi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>2. &Aacute;mbito de la concesi&oacute;n de licencias de software</strong></h1>
<p>2.1. Viomi concede al Usuario una licencia personal, intransferible y sin exclusividad de uso del Software, sin derecho a transferir licencias a terceros.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.2. El Usuario puede instalar, usar, mostrar y ejecutar el Software en un &uacute;nico dispositivo m&oacute;vil para fines no comerciales. No obstante, el Usuario no debe instalar, usar ni ejecutar el Software con fines de operaciones comerciales. El Usuario no debe copiar, transformar ni modificar los datos del Software, ni los datos distribuidos en la memoria de un dispositivo terminal durante la ejecuci&oacute;n del Software y los datos interactivos generados entre el cliente y el servidor durante la ejecuci&oacute;n del Software; tampoco debe ejecutar el Software con complementos ni crear un producto derivado de ninguna forma, incluidos, entre otros, los complementos, el acceso al Software y los sistemas relacionados a trav&eacute;s de herramientas o servicios de terceros no autorizados. Si necesita vender, copiar o distribuir el Software comercialmente (por ejemplo, vender un producto con el software preinstalado), debe solicitar a Viomi una autorizaci&oacute;n por escrito y una licencia.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.3. Sin el permiso de Viomi, el Usuario no debe instalar el Software en otros dispositivos terminales que no est&eacute;n expresamente autorizados por Viomi, incluidos, entre otros, descodificadores, consolas de juegos, televisores, reproductores de DVD, etc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.4. El Usuario puede realizar una copia del Software con el fin de usar el Software y los servicios, pero solo debe usarse como copia de seguridad. La copia de seguridad debe contener toda la informaci&oacute;n de copyright incluida en el software original.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.5. Salvo que est&eacute; autorizado expresamente en este Acuerdo, Viomi no concede otros derechos al Usuario. Si el Usuario pretende usar cualquier otro derecho, deber&aacute; obtener el consentimiento por escrito de Viomi por adelantado.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>3. Obtenci&oacute;n, instalaci&oacute;n y actualizaci&oacute;n del Software</strong></h1>
<p>3.1. El Usuario debe descargar e instalar el Software desde el sitio web o de la forma que Viomi estipule. Tenga en cuenta que no debe descargar el Software en sitios web no especificados, a fin de evitar que los dispositivos m&oacute;viles se infecten de programas malintencionados que puedan destruir datos del usuario y obtener informaci&oacute;n de privacidad del usuario. Si obtiene el Software o el programa de instalaci&oacute;n con el mismo nombre que el Software de un tercero que no ha sido autorizado por Viomi, Viomi no podr&aacute; garantizar su uso con normalidad y no aceptar&aacute; ninguna responsabilidad por las p&eacute;rdidas que por ello pueda sufrir.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>3.2. El Usuario debe seleccionar la versi&oacute;n de Software que corresponda al dispositivo terminal instalado. De lo contrario, se supone que los problemas de software, los problemas de dispositivo o los da&ntilde;os resultantes de la falta de correspondencia entre la versi&oacute;n de Software y el modelo de dispositivo ser&aacute;n responsabilidad exclusiva del Usuario.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>3.3. Para mejorar la experiencia del Usuario y optimizar el contenido del servicio, Viomi se reserva el derecho de ofrecer una versi&oacute;n de reemplazo, modificada y actualizada del Software. Adem&aacute;s, se reserva el derecho a cobrar por tal reemplazo, modificaci&oacute;n o actualizaci&oacute;n, pero obtendr&aacute; por adelantado su consentimiento para realizar esos cobros. El Software habilitar&aacute; de forma predeterminada la caracter&iacute;stica de &ldquo;petici&oacute;n de actualizaci&oacute;n&rdquo; para el Usuario. En funci&oacute;n de la versi&oacute;n de Software que utilice el Usuario, Viomi otorga al Usuario la posibilidad de habilitar o no dicha caracter&iacute;stica. Una vez publicada la nueva versi&oacute;n del Software, Viomi no garantiza que las versiones anteriores del Software contin&uacute;en siendo utilizables.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>4. Especificaciones de uso</strong></h1>
<p><strong>4.1. El Usuario puede utilizar el Software y los servicios de conformidad con este Acuerdo y la legislaci&oacute;n vigente. El Usuario no debe realizar los siguientes actos:</strong></p>
<p>4.1.1. Eliminar la informaci&oacute;n de copyright en el Software y en otras copias, ni modificar, eliminar o eludir las medidas t&eacute;cnicas establecidas por el Software para la protecci&oacute;n de derechos de propiedad intelectual;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.2. Realizar ingenier&iacute;a inversa del Software como, por ejemplo, desensamblado, descompilaci&oacute;n u otros intentos de obtener el c&oacute;digo fuente del Software;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.3. A&ntilde;adir, quitar o cambiar las caracter&iacute;sticas o los efectos en ejecuci&oacute;n del Software mediante la modificaci&oacute;n o falsificaci&oacute;n de las instrucciones y los datos durante la ejecuci&oacute;n del Software, o utilizar de otra forma o difundir al p&uacute;blico el software o los m&eacute;todos usados para los fines anteriormente descritos, ya sean comerciales o no;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.4. Usar el Software para realizar actos perjudiciales para la seguridad de la red, incluidos, entre otros: el uso de datos no autorizados o el acceso a servidores o cuentas no autorizados; el acceso no autorizado a redes p&uacute;blicas o al sistema operativo de terceros y eliminar, modificar o a&ntilde;adir cualquier informaci&oacute;n almacenada; los intentos no autorizados de detectar, examinar o probar los puntos d&eacute;biles del sistema de Software o la red, o realizar otras acciones que destruyan la seguridad de la red; el intento de obstaculizar o destruir el funcionamiento normal del sistema de Software o el sitio web, propagar deliberadamente programas malintencionados o virus, o llevar a cabo otras acciones que obstaculicen o destruyan los servicios normales de informaci&oacute;n de la red; falsificar el nombre o los nombres parciales del paquete de datos TCP/IP;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.5. El Usuario inicia sesi&oacute;n o usa el Software y los servicios a trav&eacute;s de software compatible de terceros o sistemas no desarrollados, autorizados o aprobados por Viomi, o crea, publica o difunde las anteriores herramientas;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.6. Sin el consentimiento por escrito de Viomi, el Usuario realiza alguna acci&oacute;n en el Software o en la informaci&oacute;n contenida en &eacute;l, incluidos, entre otros, el uso, el arrendamiento, el pr&eacute;stamo, la copia, la modificaci&oacute;n, la configuraci&oacute;n de un v&iacute;nculo, la reproducci&oacute;n, la compilaci&oacute;n, el lanzamiento, la publicaci&oacute;n, el establecimiento de un sitio web de imagen reflejada o el uso no autorizado del Software para desarrollar productos derivados, trabajos, servicios, complementos, compatibilidad o interconexi&oacute;n relacionados;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.7. Usar el Software para publicar, transmitir, difundir o almacenar cualquier contenido que viole las leyes y regulaciones locales.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.8. Usar el Software para publicar, transmitir, difundir o almacenar cualquier contenido que infrinja los derechos leg&iacute;timos de terceros, como los derechos de propiedad intelectual y los secretos empresariales;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.9. Usar el Software para publicar, transmitir o difundir informaci&oacute;n publicitaria o correo no deseado de forma masiva;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.10. Usar el Software y otros servicios prestados por Viomi de manera ilegal, con una finalidad ilegal o de manera incompatible con el uso autorizado en virtud de este Acuerdo;</p>
<p><strong>4.2. Especificaciones de publicaci&oacute;n de informaci&oacute;n</strong></p>
<p>4.2.1. Puede usar el Software para publicar informaci&oacute;n como, por ejemplo, vistas, datos, texto, informaci&oacute;n, nombres de usuario, im&aacute;genes, fotos, informaci&oacute;n personal, archivos de audio o v&iacute;deo, v&iacute;nculos, etc., que usted haya creado o que tenga derecho a publicar. Debe garantizar que dispone de los derechos de propiedad intelectual o ha obtenido la autorizaci&oacute;n legal de la informaci&oacute;n que carga, y que el uso que hace del Software y los servicios no infringe ning&uacute;n derecho o inter&eacute;s leg&iacute;timo de alg&uacute;n tercero.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.2. Mientras usa el software, debe cumplir con las leyes y regulaciones locales.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.3. No debe usar el Software para realizar los siguientes actos, incluidos, entre otros:</p>
<p>4.2.3.1. Producir, reproducir, publicar, divulgar o almacenar cualquiera de estos contenidos que infrinja las normativas y leyes locales;</p>
<p>4.2.3.2. Publicar, transmitir, difundir o almacenar cualquier contenido que infrinja los derechos leg&iacute;timos de terceros, como el derecho al honor, el derecho a la propia imagen, los derechos de propiedad intelectual y los secretos empresariales;</p>
<p>4.2.3.3. Inventar la realidad u ocultar la verdad para confundir o enga&ntilde;ar a otras personas;</p>
<p>4.2.3.4. Publicar, transmitir o difundir informaci&oacute;n publicitaria o correo no deseado;</p>
<p>4.2.3.5. Participar en otros actos que violen las leyes y regulaciones locales, etc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.4. Sin el permiso de Viomi, no debe llevar a cabo ning&uacute;n comportamiento comercial en el Software, como, por ejemplo, publicidad y comercializaci&oacute;n de productos.</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3 Usted entiende y acepta que:</strong></p>
<p><strong>4.3.1. Viomi determinar&aacute; si el Usuario es sospechoso de infringir las especificaciones de uso mencionadas anteriormente y, seg&uacute;n el resultado de dicha resoluci&oacute;n, cancelar&aacute; o rescindir&aacute; la licencia de uso que le ha concedido o adoptar&aacute; otras medidas restrictivas que puedan aplicarse de conformidad con este Acuerdo;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.2. Viomi eliminar&aacute; directamente cualquier informaci&oacute;n sospechosa de ser ilegal, vulnerar los derechos leg&iacute;timos de otras personas o infringir este Acuerdo, que el Usuario publique durante el uso del Software con licencia;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.3. Si infringe algunas de las especificaciones de uso anteriores y, al hacerlo, causa da&ntilde;os a terceros, debe asumir toda la responsabilidad y exonerar a Viomi de cualquier p&eacute;rdida o gasto derivados.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.4. El Usuario debe indemnizar a Viomi y exonerarlo en caso de cualquier p&eacute;rdida, reclamaci&oacute;n de terceros, penalizaci&oacute;n administrativa, da&ntilde;o o gasto, incluidos los honorarios legales razonables y los costes de investigaci&oacute;n y recogida de pruebas, en el que Viomi haya incurrido o que le haya afectado a ra&iacute;z de la infracci&oacute;n de las leyes aplicables o del presente Contrato por parte del Usuario.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>5. Pol&iacute;tica de privacidad y protecci&oacute;n de datos personales</strong></h1>
<p>5.1. La protecci&oacute;n de sus datos personales es muy importante para Viomi. Con el objetivo de proporcionar las funciones del Software y mejorar la experiencia del Usuario, Viomi recopilar&aacute; determinados tipos de datos seg&uacute;n lo establecido en nuestra Pol&iacute;tica de privacidad. Recopilamos, utilizamos y protegernos sus datos de conformidad con nuestra Pol&iacute;tica de privacidad. La Pol&iacute;tica de privacidad se encuentra disponible en el siguiente sitio web [https://viomi-resource.mi-ae.net/deviceprivate.html?type=kettle&amp;lang=en].</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>5.2. Es posible que, ocasionalmente, compartamos con Xiaomi los datos relacionados con marcas y servicios de Xiaomi/Mijia/Mitu, para proporcionar y optimizar los apasionantes productos y servicios (incluidos el software y el hardware) de Xiaomi y Xiaomi Ecological Chain, adem&aacute;s de ofrecer unas caracter&iacute;sticas y una experiencia del usuario mejoradas.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>6. Riesgo del servicio y aviso de declinaci&oacute;n de responsabilidades</strong></h1>
<p>6.1. El Usuario debe obtener el dispositivo necesario para el acceso a Internet y el uso de servicios de telecomunicaciones de valor a&ntilde;adido mediante el dispositivo terminal m&oacute;vil, as&iacute; como pagar los costes de comunicaci&oacute;n, las tarifas de informaci&oacute;n y los gastos relacionados ocasionados por el acceso a Internet del dispositivo terminal m&oacute;vil personal o cobrados por terceros (incluidos, entre otros, los proveedores de comunicaciones m&oacute;viles y telecomunicaciones). Si se necesitan servicios de telecomunicaciones de valor a&ntilde;adido, se recomienda confirmar los precios con el proveedor de servicios de telecomunicaciones de valor a&ntilde;adido.</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.2. Ni Viomi ni su Socio son responsables de ninguna p&eacute;rdida que afecte al Usuario por motivos atribuibles a terceros, como errores de la l&iacute;nea de comunicaci&oacute;n, problemas t&eacute;cnicos, errores de la red o el dispositivo terminal m&oacute;vil, la inestabilidad del sistema y otros factores varios de fuerza mayor.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.3. El Software, igual que la mayor&iacute;a del software de Internet, puede verse afectado por factores como las acciones del usuario, la calidad del servicio de red o las diferencias en el contexto social, entre otros. Adem&aacute;s, puede estar sujeto a actos de acoso relacionados con diversos problemas de seguridad, como el uso de los datos del Usuario por parte de terceros, que puede derivar en acoso en la vida real, y a otro software descargado e instalado por el Usuario u otros sitios web visitados por este que contengan &laquo;caballos de Troya&raquo; u otros virus que amenacen la seguridad de los datos y el dispositivo del Usuario, y afecten al uso normal del Software. El Usuario debe aumentar el conocimiento de la seguridad de la informaci&oacute;n y la protecci&oacute;n de datos del usuario, adem&aacute;s de prestar atenci&oacute;n al fortalecimiento de la protecci&oacute;n con contrase&ntilde;a, a fin de evitar la p&eacute;rdida y el acoso.</strong>&nbsp;</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.4. Cuando el Usuario utiliza el Software o solicita a Viomi que le proporcione determinados servicios, puede que el Software realice llamadas a un sistema o software de terceros que admita el uso o acceso del Usuario. El tercero proporcionar&aacute; los resultados del uso o acceso. Viomi no garantiza la seguridad, precisi&oacute;n y efectividad de los resultados obtenidos por medio de dicho sistema o software, ni tampoco asume otros riesgos inciertos; si, a causa de ello, se produce alg&uacute;n conflicto o da&ntilde;o, Viomi no aceptar&aacute; ninguna responsabilidad.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.5 Viomi hace especial hincapi&eacute; al Usuario en que, para proteger la autonom&iacute;a de adaptaci&oacute;n y el desarrollo empresarial de la compa&ntilde;&iacute;a, Viomi tiene derecho a modificar o suspender los servicios en cualquier momento al Usuario sin previo aviso y sin ninguna responsabilidad en relaci&oacute;n con el Usuario ni con ning&uacute;n tercero.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.6. Salvo disposici&oacute;n expresa en las leyes y normativas, haremos cuanto est&eacute; a nuestro alcance para garantizar que el Software y la tecnolog&iacute;a y la informaci&oacute;n implicadas sean seguros, efectivos, precisos y fiables; no obstante, sujeto a la tecnolog&iacute;a existente, el Usuario entiende que Viomi no puede garantizarlo.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.7. El Usuario ser&aacute; el &uacute;nico responsable de las lesiones personales o los da&ntilde;os directos o indirectos, incluidos, entre otros, el lucro cesante, la p&eacute;rdida de datos, la interrupci&oacute;n de la actividad empresarial u otros da&ntilde;os comerciales derivados o relacionados con: 1) el uso o no uso del Software con licencia; 2) el uso del Software o la modificaci&oacute;n de los datos del Usuario por parte de un tercero no autorizado; 3) los costes y p&eacute;rdidas causados por el Usuario durante el uso del Software; 4) la malinterpretaci&oacute;n del Software por parte del usuario; 5) otras p&eacute;rdidas relacionadas con el Software por motivos no atribuibles a Viomi.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.8. En el caso de lesiones personales o p&eacute;rdidas o da&ntilde;os econ&oacute;micos que se deban o puedan deberse a la conducta llevada a cabo por el Usuario y otros usuarios del Software a trav&eacute;s de alg&uacute;n software, o debido a que el Usuario sea enga&ntilde;ado o defraudado, la parte culpable asumir&aacute; todas las responsabilidades derivadas.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>7. Declaraci&oacute;n sobre derechos de propiedad intelectual</strong></h1>
<p>7.1. Viomi es la titular de los derechos de propiedad intelectual del Software. Todos los derechos de propiedad intelectual (como copyright, marca comercial, patente, secreto empresarial, etc.) relacionados con el Software, y toda la informaci&oacute;n relacionada con el Software (incluidos, entre otros, el texto, las im&aacute;genes, el audio, el v&iacute;deo, los gr&aacute;ficos, el dise&ntilde;o de la interfaz, la disposici&oacute;n, los datos o los documentos electr&oacute;nicos) est&aacute;n protegidos por las leyes y normativas locales y los correspondientes tratados internacionales. Viomi es propietaria de todos los derechos de propiedad intelectual mencionados, salvo la marca comercial de Xiaomi, Mijia o Mitu.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>7.2. Sin el previo consentimiento por escrito de Viomi, el Usuario no puede usar ni transferir de manera independiente ninguno de los derechos de propiedad intelectual mencionados, ya sea con fines comerciales o no, ni permitir a terceros que lo hagan. Viomi se reserva el derecho de exigir responsabilidades legales por dichos actos.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>8. Modificaci&oacute;n</strong></h1>
<p><strong>8.1. Viomi se reserva el derecho de modificar los t&eacute;rminos de este Acuerdo ocasionalmente y seg&uacute;n su propio criterio, y tales t&eacute;rminos modificados se publicar&aacute;n oportunamente en p&aacute;ginas web relevantes. Si no acepta alguna modificaci&oacute;n, debe tomar la iniciativa de cancelar los servicios. Si contin&uacute;a usando los servicios, se considerar&aacute; que acepta el Acuerdo modificado. </strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>8.2. Viomi o el Socio se reservan, ocasionalmente y seg&uacute;n su propio criterio, el derecho de modificar o cambiar los servicios de pago prestados, los criterios de cobro, el modo de cobro, los costes por servicios o los t&eacute;rminos del servicio. Al prestar los servicios, Viomi puede empezar a cobrar a algunos usuarios por determinados cargos ahora o en el futuro. Si el Usuario se niega a pagar tales cargos, el Usuario no podr&aacute; seguir usando los servicios relevantes despu&eacute;s de que se inicie el cobro. </strong>Viomi y el Socio har&aacute;n todo lo posible por informar al Usuario de cualquier modificaci&oacute;n o cambio por correo electr&oacute;nico u otra v&iacute;a.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>9. Resoluci&oacute;n de conflictos y legislaci&oacute;n vigente</strong></h1>
<p>9.1. La validez e interpretaci&oacute;n de este Acuerdo se regir&aacute;n por la legislaci&oacute;n del territorio continental de la Rep&uacute;blica Popular China. En ausencia de disposiciones jur&iacute;dicas pertinentes, es posible que se haga referencia a procedimientos comerciales internacionales o procedimientos empresariales. 9.2. Este acuerdo se ha firmado en la ciudad de Foshan, provincia de Guangdong, China. .</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>9.3. Ambos, el Usuario y Viomi, acuerdan que cualquier conflicto derivado de los servicios se solventar&aacute; en primer lugar mediante consultas entre las Partes. En caso de que no se llegue a un acuerdo, cualquiera de las Partes puede presentar la disputa al tribunal de la jurisdicci&oacute;n competente en el lugar donde se haya firmado el presente Acuerdo.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<h1><strong>10. Disposiciones diversas</strong></h1>
<p>10.1. Para cualquier servicio espec&iacute;fico del Software, puede que haya un acuerdo separado y reglas empresariales relacionadas, etc. (en lo sucesivo denominados en conjunto el &ldquo;acuerdo separado&rdquo;), por lo que debe leer y aceptar el acuerdo separado antes de usar ese servicio espec&iacute;fico.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.2. El presente Contrato entrar&aacute; en vigor el d&iacute;a 10 de mayo de 2018.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.3. Los t&iacute;tulos de todos los t&eacute;rminos de este Acuerdo solo tienen fines referenciales y deben ignorarse al interpretar este Acuerdo.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.4. Si alguna disposici&oacute;n de este Acuerdo no fuese v&aacute;lida o dejara de serlo, o no se pudiera aplicar por alg&uacute;n motivo, el resto de las disposiciones seguir&aacute;n en pleno vigor y efecto, y ser&aacute;n vinculantes para ambas Partes aqu&iacute; presentes.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Accord de licence logicielle et de service</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>[Avis important]</strong></p>
<p>[Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd] (ci-apr&egrave;s &laquo;&nbsp;VIOMI&nbsp;&raquo;), souhaite rappeler, par les pr&eacute;sentes, que l&rsquo;utilisateur est tenu de lire attentivement et de comprendre pleinement l&rsquo;Accord de services et licence de logiciel (le pr&eacute;sent &laquo;&nbsp;Accord&nbsp;&raquo;). <strong>L&rsquo;utilisateur doit lire attentivement et comprendre pleinement les conditions du pr&eacute;sent Accord, en particulier celles concernant l&rsquo;exemption ou la limitation de responsabilit&eacute; de VIOMI, la r&eacute;solution des diff&eacute;rends et les lois applicables.</strong>&nbsp;<strong>Votre attention est attir&eacute;e sur les conditions concernant l&rsquo;exemption ou la limitation de responsabilit&eacute;, qui ont &eacute;t&eacute; mises en gras. Veuillez lire attentivement le pr&eacute;sent Accord. Vous avez la possibilit&eacute; d&rsquo;en accepter les conditions ou non (un mineur doit &ecirc;tre supervis&eacute; par son tuteur l&eacute;gal lors de la lecture du pr&eacute;sent Accord). En t&eacute;l&eacute;chargeant, en installant et en utilisant le logiciel, en obtenant un compte et en vous y connectant, vous acceptez le pr&eacute;sent Accord et reconnaissez &ecirc;tre pleinement li&eacute; par ses dispositions.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>VIOMI se r&eacute;serve le droit de modifier le pr&eacute;sent Accord. Les modifications apport&eacute;es au pr&eacute;sent Accord seront publi&eacute;es sur le site Web officiel ou le logiciel, et prendront effet d&egrave;s la date de publication.</strong>&nbsp;L&rsquo;utilisateur peut re-t&eacute;l&eacute;charger et installer le logiciel ou consulter la derni&egrave;re version des conditions du pr&eacute;sent accord sur le site Web. <strong>En cas de refus des modifications apport&eacute;es par VIOMI concernant les conditions du pr&eacute;sent Accord, vous &ecirc;tes pri&eacute; de cesser imm&eacute;diatement d&rsquo;utiliser le logiciel et les services relatifs &agrave; &laquo;&nbsp;Mi&nbsp;Smart Kettle&nbsp;&raquo; fournis par VIOMI. L&rsquo;utilisation continue du logiciel et des services relatifs &agrave; &laquo;&nbsp;Mi&nbsp;Smart Kettle&nbsp;&raquo; fournis par VIOMI est consid&eacute;r&eacute;e comme une acceptation des modifications des conditions du pr&eacute;sent Accord.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>1. Dispositions g&eacute;n&eacute;rales</strong></h1>
<p>1.1. Le pr&eacute;sent Accord constitue l&rsquo;accord conclu entre vous (ci-apr&egrave;s d&eacute;nomm&eacute; l&rsquo;&laquo;&nbsp;Utilisateur&nbsp;&raquo;) et VIOMI, ainsi que son partenaire op&eacute;rationnel (ci-apr&egrave;s d&eacute;nomm&eacute; le &laquo;&nbsp;Partenaire&nbsp;&raquo;). Il porte sur le t&eacute;l&eacute;chargement, l&rsquo;installation et l&rsquo;utilisation par l&rsquo;Utilisateur du logiciel &laquo;&nbsp;Mi Smart Kettle&nbsp;&raquo; (ci-apr&egrave;s d&eacute;nomm&eacute; le &laquo;&nbsp;Logiciel&nbsp;&raquo;) de VIOMI et sur l&rsquo;utilisation des services concern&eacute;s de VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>1.2. Le Logiciel et les services sont fournis par VIOMI. Ils doivent &ecirc;tre install&eacute;s (y compris, mais sans s&rsquo;y limiter) sur des terminaux mobiles intelligents pour pouvoir fournir des services VIOMI &agrave; l&rsquo;Utilisateur qui utilise ledit terminal intelligent. Les services et fonctionnalit&eacute;s incluent le r&eacute;glage de la temp&eacute;rature et de la dur&eacute;e du maintien au chaud, la modification du mode de chauffage et le r&eacute;glage du mode &eacute;bullition. &nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>1.3. La propri&eacute;t&eacute; et le droit d&rsquo;exploitation du Logiciel et des services reviennent &agrave; VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>2. Champ d&rsquo;application des licences logicielles</strong></h1>
<p>2.1. VIOMI conc&egrave;de &agrave; l&rsquo;Utilisateur une licence d&rsquo;utilisation personnelle, non cessible et non exclusive du Logiciel sans droit de sous-licence.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.2. L&rsquo;Utilisateur peut installer, utiliser, afficher et ex&eacute;cuter le Logiciel sur un seul appareil mobile &agrave; des fins non commerciales. En revanche, il lui est interdit d&rsquo;installer, d&rsquo;utiliser ou d&rsquo;ex&eacute;cuter le Logiciel &agrave; des fins commerciales. Il est interdit &agrave; l&rsquo;Utilisateur de copier ou de modifier les donn&eacute;es du Logiciel ou les donn&eacute;es transf&eacute;r&eacute;es dans la m&eacute;moire de tout appareil lors de l&rsquo;ex&eacute;cution du Logiciel, ainsi que les donn&eacute;es interactives g&eacute;n&eacute;r&eacute;es entre le client et le serveur pendant l&rsquo;ex&eacute;cution du Logiciel. Il est &eacute;galement interdit &agrave; l&rsquo;Utilisateur d&rsquo;utiliser des plug-ins dans le Logiciel ou de cr&eacute;er des &oelig;uvres d&eacute;riv&eacute;es sous quelque forme que ce soit, y compris, mais sans s&rsquo;y limiter, des plug-ins, un acc&egrave;s au Logiciel et aux syst&egrave;mes associ&eacute;s via des outils/services tiers non autoris&eacute;s. Si vous avez besoin de vendre, copier ou distribuer le Logiciel de fa&ccedil;on commerciale, par exemple la pr&eacute;installation et le groupage de logiciels, vous devez obtenir une autorisation &eacute;crite et une licence aupr&egrave;s de VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.3. Sans l&rsquo;autorisation de VIOMI, l&rsquo;Utilisateur ne peut pas installer le Logiciel sur d&rsquo;autres terminaux pour lesquels VIOMI n&rsquo;a pas donn&eacute; son accord, y compris, sans toutefois s&rsquo;y limiter, des d&eacute;codeurs, consoles de jeu, t&eacute;l&eacute;viseurs, lecteurs DVD, etc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.4. L&rsquo;Utilisateur peut, afin de profiter du Logiciel et des services, effectuer une copie du Logiciel, mais uniquement &agrave; titre de sauvegarde. La copie de sauvegarde doit contenir toutes les informations relatives aux droits d&rsquo;auteur contenues dans le logiciel d&rsquo;origine.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.5. Sauf autorisation expresse pr&eacute;vue par le pr&eacute;sent Accord, VIOMI n&rsquo;octroie aucun autre droit &agrave; l&rsquo;Utilisateur. Si l&rsquo;Utilisateur a l&rsquo;intention d&rsquo;utiliser tout autre droit, il doit en obtenir le consentement &eacute;crit pr&eacute;alable de VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>3. Acquisition, installation et mise &agrave; niveau du logiciel</strong></h1>
<p>3.1. L&rsquo;Utilisateur doit t&eacute;l&eacute;charger et installer le Logiciel depuis le site&nbsp;Web ou selon les modalit&eacute;s fix&eacute;es par VIOMI. Veillez &agrave; ne pas t&eacute;l&eacute;charger le Logiciel depuis des sites&nbsp;Web non sp&eacute;cifi&eacute;s, afin de prot&eacute;ger les appareils mobiles contre des programmes malveillants pouvant d&eacute;truire les donn&eacute;es de l&rsquo;utilisateur et obtenir des informations relatives &agrave; la vie priv&eacute;e des utilisateurs. Si vous avez fait l&rsquo;acquisition du Logiciel ou du programme d&rsquo;installation portant le m&ecirc;me nom que le Logiciel aupr&egrave;s d&rsquo;un tiers non autoris&eacute; par VIOMI, VIOMI ne peut garantir leur utilisation normale et d&eacute;cline toute responsabilit&eacute; au titre de toute perte que vous pourriez ainsi encourir.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>3.2. L&rsquo;Utilisateur doit s&eacute;lectionner la version du Logiciel correspondant &agrave; l&rsquo;appareil install&eacute;. Dans le cas contraire, tout probl&egrave;me li&eacute; au logiciel ou &agrave; l&rsquo;appareil, ou tout dommage d&eacute;coulant d&rsquo;une non-correspondance entre la version de Logiciel et le mod&egrave;le de l&rsquo;appareil sera enti&egrave;rement imputable &agrave; l&rsquo;Utilisateur.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>3.3. Afin d&rsquo;am&eacute;liorer l&rsquo;exp&eacute;rience Utilisateur et d&rsquo;optimiser le contenu des services, VIOMI se r&eacute;serve le droit de fournir une version mise &agrave; niveau, modifi&eacute;e et de remplacement du Logiciel. VIOMI se r&eacute;serve &eacute;galement le droit de facturer lesdits remplacements, modifications ou mises &agrave; niveau, avec votre accord pr&eacute;alable au titre de ces frais. Le Logiciel activera par d&eacute;faut la fonctionnalit&eacute; &laquo;&nbsp;invite de mise &agrave; niveau&nbsp;&raquo; pour l&rsquo;Utilisateur. En fonction de la version de Logiciel utilis&eacute;e par l&rsquo;Utilisateur, VIOMI laisse &agrave; l&rsquo;Utilisateur le choix ou non d&rsquo;activer ladite fonctionnalit&eacute;. Apr&egrave;s la publication de la nouvelle version du Logiciel, VIOMI ne garantit pas que les anciennes versions du Logiciel pourront encore &ecirc;tre utilis&eacute;es.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>4. Sp&eacute;cifications d&rsquo;utilisation</strong></h1>
<p><strong>4.1. L&rsquo;Utilisateur peut utiliser le Logiciel et les services conform&eacute;ment au pr&eacute;sent Accord et &agrave; la l&eacute;gislation. Il est interdit &agrave; l&rsquo;Utilisateur de commettre les actes suivants&nbsp;:</strong></p>
<p>4.1.1. Supprimer du Logiciel et de toute autre copie toute information relative aux droits d&rsquo;auteur, ou bien modifier, supprimer ou contourner les mesures techniques de protection des droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle mises en place par le Logiciel&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.2. Effectuer l&rsquo;ing&eacute;nierie inverse du Logiciel en recourant, par exemple, au d&eacute;sassemblage, &agrave; la d&eacute;compilation ou &agrave; d&rsquo;autres techniques permettant d&rsquo;obtenir le code source du Logiciel&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.3. Ajouter, supprimer ou modifier les fonctionnalit&eacute;s ou les fonctions d&rsquo;utilisation du Logiciel en modifiant ou en falsifiant les instructions et les donn&eacute;es pendant l&rsquo;ex&eacute;cution du Logiciel, ou bien exploiter ou distribuer au public le logiciel ou les m&eacute;thodes utilis&eacute;s aux fins susmentionn&eacute;es, que ce soit &agrave; des fins commerciales ou non&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.4. Utiliser le Logiciel pour commettre des actes portant atteinte &agrave; la s&eacute;curit&eacute; du r&eacute;seau, y compris, mais sans s&rsquo;y limiter&nbsp;: l&rsquo;utilisation de donn&eacute;es non autoris&eacute;es ou l&rsquo;acc&egrave;s &agrave; des serveurs/comptes non autoris&eacute;s&nbsp;; l&rsquo;acc&egrave;s non autoris&eacute; aux r&eacute;seaux publics ou au syst&egrave;me d&rsquo;exploitation d&rsquo;autres personnes dans le but de supprimer, de modifier ou d&rsquo;ajouter toute information enregistr&eacute;e&nbsp;; toute tentative non autoris&eacute;e visant &agrave; d&eacute;tecter, scanner ou tester les faiblesses du r&eacute;seau ou du syst&egrave;me Logiciel ou tout autre acte compromettant la s&eacute;curit&eacute; du r&eacute;seau&nbsp;; toute tentative d&rsquo;interf&eacute;rer avec le bon fonctionnement du syst&egrave;me Logiciel ou du site Internet ou de le perturber, de propager d&eacute;lib&eacute;r&eacute;ment des programmes malveillants ou des virus, ou d&rsquo;effectuer d&rsquo;autres actes qui perturbent ou interf&egrave;rent avec les services habituels d&rsquo;information de r&eacute;seau&nbsp;; la falsification du nom ou des noms partiels du paquet de donn&eacute;es TCP/IP&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.5. L&rsquo;Utilisateur se connecte aux services et au Logiciel ou les utilise par l&rsquo;entremise de syst&egrave;mes ou logiciels de tiers compatibles n&rsquo;ayant pas &eacute;t&eacute; autoris&eacute;s, &eacute;labor&eacute;s ou approuv&eacute;s par VIOMI, ou con&ccedil;oit, publie ou diffuse les outils susmentionn&eacute;s&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.6. Sans le consentement &eacute;crit de VIOMI, l&rsquo;Utilisateur effectue quoi que ce soit sur le Logiciel ou les informations qu&rsquo;il contient, y compris, sans toutefois s&rsquo;y limiter, l&rsquo;utilisation, le pr&ecirc;t, la location, la copie, la modification ou la cr&eacute;ation d&rsquo;un lien, la reproduction, la compilation, la publication, la cr&eacute;ation d&rsquo;un site&nbsp;Web image miroir, ou l&rsquo;utilisation non autoris&eacute;e du Logiciel pour d&eacute;velopper une interconnexion, une compatibilit&eacute;, des modules compl&eacute;mentaires, des services, des travaux ou des produits d&eacute;riv&eacute;s connexes&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.7. Utiliser le Logiciel pour publier, transmettre, diffuser ou stocker du contenu qui enfreint la l&eacute;gislation et la r&eacute;glementation locales&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.8. Utiliser le Logiciel pour publier, transmettre, diffuser ou stocker tout contenu ne respectant pas les droits l&eacute;gitimes tels que les droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle et les secrets industriels de tiers&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.9. Utiliser le Logiciel pour publier, transmettre ou diffuser en masse des informations publicitaires ou des pourriels&nbsp;;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.10. Utiliser le Logiciel et les autres services fournis par VIOMI, de mani&egrave;re ill&eacute;gale, &agrave; des fins ill&eacute;gales ou d&rsquo;une mani&egrave;re non conforme &agrave; l&rsquo;utilisation sous licence du pr&eacute;sent Accord.</p>
<p><strong>4.2. Sp&eacute;cifications relatives &agrave; la publication des informations</strong></p>
<p>4.2.1 Vous pouvez utiliser le Logiciel pour publier les informations que vous avez cr&eacute;&eacute;es ou que vous avez le droit de publier. Il s&rsquo;agit notamment des avis, donn&eacute;es, textes, informations, noms d&rsquo;utilisateur, images, photos, informations &agrave; caract&egrave;re personnel, fichiers audio ou vid&eacute;o, liens, etc. Vous devez garantir que vous disposez des droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle ou que vous avez obtenu l&rsquo;autorisation l&eacute;gale concernant les informations que vous avez t&eacute;l&eacute;charg&eacute;es, et que l&rsquo;utilisation que vous faites du Logiciel et des services ne porte nullement atteinte aux droits ou &agrave; l&rsquo;int&eacute;r&ecirc;t l&eacute;gitimes d&rsquo;un tiers.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.2 Lors de l&rsquo;utilisation du Logiciel, vous &ecirc;tes tenu de respecter la l&eacute;gislation et la r&eacute;glementation locales.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.3 Vous ne devez pas utiliser le Logiciel pour commettre les actes suivants, y compris, mais sans s&rsquo;y limiter&nbsp;:</p>
<p>4.2.3.1. Produire, reproduire, publier, diffuser ou stocker l&rsquo;un des contenus suivants qui enfreignent la l&eacute;gislation et la r&eacute;glementation locales&nbsp;:</p>
<p>4.2.3.2. Publier, transmettre, diffuser ou stocker tout contenu ne respectant pas les droits l&eacute;gitimes tels que la r&eacute;putation, le droit &agrave; l&rsquo;image, les droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle et les secrets industriels de tiers&nbsp;;</p>
<p>4.2.3.3. Maquiller les faits ou dissimuler la v&eacute;rit&eacute; afin de tromper autrui&nbsp;;</p>
<p>4.2.3.4. Publier, transmettre ou diffuser des informations publicitaires ou des pourriels&nbsp;;</p>
<p>4.2.3.5. Se livrer &agrave; d&rsquo;autres activit&eacute;s en violation avec la l&eacute;gislation et la r&eacute;glementation locales, etc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.4 Vous vous engagez &agrave; n&rsquo;exercer, sans la permission de VIOMI, aucune activit&eacute; commerciale &agrave; l&rsquo;&eacute;gard du Logiciel, telle que la publicit&eacute; ou la vente de marchandises.</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3 Vous reconnaissez et convenez que&nbsp;:</strong></p>
<p><strong>4.3.1. VIOMI d&eacute;terminera si l&rsquo;Utilisateur est soup&ccedil;onn&eacute; d&rsquo;enfreindre les caract&eacute;ristiques d&rsquo;utilisation susmentionn&eacute;es et, en fonction du r&eacute;sultat de cette &eacute;tude, suspendra ou r&eacute;siliera la licence d&rsquo;utilisation qui vous a &eacute;t&eacute; accord&eacute;e ou prendra des mesures restrictives qui peuvent &ecirc;tre prises conform&eacute;ment &agrave; cet Accord&nbsp;;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.2. VIOMI effacera directement les informations pr&eacute;sum&eacute;es &ecirc;tre ill&eacute;gales ou enfreindre les droits l&eacute;gitimes de tiers ou violer le pr&eacute;sent Accord, qui auront &eacute;t&eacute; publi&eacute;es par l&rsquo;Utilisateur pendant son utilisation du Logiciel conc&eacute;d&eacute; sous licence&nbsp;;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.3. Si vous violez les caract&eacute;ristiques d&rsquo;utilisation susmentionn&eacute;es et causez ainsi des dommages &agrave; l&rsquo;encontre de tierces parties, vous &ecirc;tes tenu d&rsquo;en assumer la responsabilit&eacute; en votre propre nom et de fa&ccedil;on ind&eacute;pendante, et de d&eacute;gager VIOMI de toute responsabilit&eacute; contre toute perte ou d&eacute;pense qui en d&eacute;coule&nbsp;;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.4. L&rsquo;utilisateur est tenu d&rsquo;indemniser et de d&eacute;gager VIOMI de toute responsabilit&eacute; contre toute perte, r&eacute;clamation de tiers, sanction administrative, tous dommages-int&eacute;r&ecirc;ts et/ou d&eacute;penses, y compris les honoraires juridiques raisonnables, les co&ucirc;ts li&eacute;s au recueil d&rsquo;indices mat&eacute;riels et aux enqu&ecirc;tes, encourus ou subis par VIOMI et d&eacute;coulant de la violation de l&rsquo;Utilisateur des lois pertinentes ou du pr&eacute;sent Accord.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>5. Politique de confidentialit&eacute; et protection des donn&eacute;es &agrave; caract&egrave;re personnel</strong></h1>
<p>5.1. VIOMI a &agrave; c&oelig;ur de prot&eacute;ger vos donn&eacute;es &agrave; caract&egrave;re personnel. Afin de fournir les fonctionnalit&eacute;s du Logiciel et d&rsquo;am&eacute;liorer l&rsquo;exp&eacute;rience de l&rsquo;Utilisateur, VIOMI recueillera certains types d&rsquo;informations comme indiqu&eacute; dans notre Politique de confidentialit&eacute;. Nous recueillons, utilisons et prot&eacute;geons vos donn&eacute;es conform&eacute;ment &agrave; notre Politique de confidentialit&eacute;. La Politique de confidentialit&eacute; est disponible sur le site Internet suivant [https://viomi-resource.mi-ae.net/deviceprivate.html?type=kettle&amp;lang=en].</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>5.2. Nous pouvons de temps &agrave; autre partager avec Xiaomi les donn&eacute;es relatives aux marques et services Xiaomi/Mijia/Mitu, afin de non seulement fournir et am&eacute;liorer les produits et services int&eacute;ressants (y compris le logiciel et le mat&eacute;riel) de Xiaomi et la cha&icirc;ne &eacute;cologique de Xiaomi, mais &eacute;galement de proposer de meilleures fonctionnalit&eacute;s et une meilleure exp&eacute;rience utilisateur.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>6. Risque li&eacute; au service et avis de non-responsabilit&eacute;</strong></h1>
<p>6.1. L&rsquo;Utilisateur doit se procurer le p&eacute;riph&eacute;rique n&eacute;cessaire &agrave; l&rsquo;appareil mobile pour acc&eacute;der &agrave; Internet et pour utiliser les services de t&eacute;l&eacute;communication &agrave; valeur ajout&eacute;e. Il doit &eacute;galement assumer les frais de communication, d&rsquo;acc&egrave;s &agrave; l&rsquo;information et les autres frais connexes li&eacute;s &agrave; l&rsquo;acc&egrave;s Internet de l&rsquo;appareil mobile personnel ou factur&eacute;s par des tiers (y compris, mais sans s&rsquo;y limiter, les op&eacute;rateurs t&eacute;l&eacute;coms et les prestataires de services de communication mobile). Si des services de t&eacute;l&eacute;communication &agrave; valeur ajout&eacute;e sont n&eacute;cessaires, vous &ecirc;tes invit&eacute; &agrave; v&eacute;rifier les prix aupr&egrave;s de votre prestataire de services de t&eacute;l&eacute;communication &agrave; valeur ajout&eacute;e.</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.2. Ni VIOMI ni son Partenaire ne sont tenus responsables de toute perte subie par l&rsquo;Utilisateur au titre de motifs imputables &agrave; des tiers, comme une panne des lignes de communication, un probl&egrave;me technique, une panne du terminal mobile ou du r&eacute;seau, l&rsquo;instabilit&eacute; du syst&egrave;me et tout autre facteur de force majeure.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.3. Le Logiciel, comme la plupart des autres logiciels Internet, peut &ecirc;tre affect&eacute; par une multitude de facteurs, y compris, sans toutefois s&rsquo;y limiter, des raisons propres &agrave; l&rsquo;utilisateur, la qualit&eacute; de service r&eacute;seau, les diff&eacute;rences environnementales sociales, etc. Il peut &eacute;galement faire l&rsquo;objet de harc&egrave;lement en lien avec divers probl&egrave;mes de s&eacute;curit&eacute;, comme l&rsquo;utilisation de donn&eacute;es de l&rsquo;Utilisateur par d&rsquo;autres personnes, engendrant ainsi le harc&egrave;lement dans la r&eacute;alit&eacute;&nbsp;; d&rsquo;autres logiciels t&eacute;l&eacute;charg&eacute;s et utilis&eacute;s par l&rsquo;Utilisateur ou d&rsquo;autres sites&nbsp;Web consult&eacute;s par ce dernier et contenant des &laquo;&nbsp;chevaux de Troie&nbsp;&raquo; et autres virus, mena&ccedil;ant la s&eacute;curit&eacute; des donn&eacute;es et des informations de l&rsquo;appareil de l&rsquo;Utilisateur, puis venant &agrave; nuire &agrave; l&rsquo;utilisation normale du Logiciel. L&rsquo;Utilisateur est tenu de renforcer la sensibilisation &agrave; la s&eacute;curit&eacute; des informations et &agrave; la protection des donn&eacute;es de l&rsquo;utilisateur, et de veiller &agrave; renforcer la protection par mot de passe, afin d&rsquo;&eacute;viter toute perte et de pr&eacute;venir toute forme de harc&egrave;lement.</strong>&nbsp;</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.4. Lorsque l&rsquo;Utilisateur utilise le Logiciel ou demande &agrave; VIOMI de lui fournir des services sp&eacute;cifiques, le Logiciel peut avoir recours &agrave; des logiciels ou syst&egrave;mes de tiers afin de permettre &agrave; l&rsquo;Utilisateur de les utiliser ou d&rsquo;y avoir acc&egrave;s. Les r&eacute;sultats de l&rsquo;utilisation ou de l&rsquo;acc&egrave;s seront fournis par le tiers. VIOMI ne garantit pas la s&eacute;curit&eacute;, la pr&eacute;cision ou l&rsquo;efficacit&eacute; des r&eacute;sultats obtenus gr&acirc;ce audit syst&egrave;me ou logiciel, et n&rsquo;assume pas la responsabilit&eacute; de tout autre risque m&eacute;connu&nbsp;; si un litige ou une perte en d&eacute;coulait, VIOMI ne peut &ecirc;tre tenue responsable.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.5 VIOMI attire notamment l&rsquo;attention de l&rsquo;Utilisateur sur le fait que VIOMI est en droit de modifier ou d&rsquo;interrompre les services &agrave; tout moment, sans fournir de pr&eacute;avis &agrave; l&rsquo;Utilisateur, et sans qu&rsquo;aucune responsabilit&eacute; envers ce dernier ou envers tout tiers ne lui soit imputable, afin de prot&eacute;ger l&rsquo;autonomie d&rsquo;adaptation et le d&eacute;veloppement commercial de la soci&eacute;t&eacute;.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.6. Sauf stipulation contraire des lois et r&eacute;glementations, nous ferons tout notre possible pour veiller &agrave; ce que le Logiciel, la technologie et les informations soient s&ucirc;rs, efficaces, exacts et fiables&nbsp;; toutefois, sous r&eacute;serve de la technologie existante, l&rsquo;Utilisateur comprend que VIOMI ne peut le garantir.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.7. L&rsquo;Utilisateur est seul responsable des pr&eacute;judices personnels ou des dommages accessoires ou indirects, y compris, sans toutefois s&rsquo;y limiter, la perte de b&eacute;n&eacute;fices, de donn&eacute;es, l&rsquo;interruption des activit&eacute;s ou autres dommages commerciaux d&eacute;coulant de ou en lien avec&nbsp;: (1) l&rsquo;utilisation ou le d&eacute;faut d&rsquo;utilisation du Logiciel conc&eacute;d&eacute; sous licence&nbsp;; (2) l&rsquo;utilisation non autoris&eacute;e du Logiciel ou la modification des donn&eacute;es de l&rsquo;Utilisateur par un tiers&nbsp;; (3) les co&ucirc;ts et les pertes encourus par l&rsquo;Utilisateur pendant son utilisation du Logiciel&nbsp;; (4) une mauvaise compr&eacute;hension du Logiciel par l&rsquo;Utilisateur&nbsp;; (5) d&rsquo;autres pertes en lien avec le Logiciel pour des raisons non imputables &agrave; VIOMI.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.8. En cas de dommages corporels ou de pertes de biens personnels ou &eacute;conomiques dus &agrave; la conduite de l&rsquo;Utilisateur et d&rsquo;autres utilisateurs de logiciel par le biais d&rsquo;un logiciel, ou au fait que l&rsquo;Utilisateur a &eacute;t&eacute; induit en erreur ou tromp&eacute;, la partie fautive devra assumer toutes les obligations &agrave; cet &eacute;gard.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>7. D&eacute;claration sur les droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle</strong></h1>
<p>7.1. VIOMI<strong>&nbsp;</strong>est le titulaire des droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle du Logiciel. Tous les droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle tels que les copyrights, marques d&eacute;pos&eacute;es, brevets, secrets commerciaux, etc. concernant le Logiciel, et toutes les informations relatives au Logiciel (notamment le texte, les images, l&rsquo;audio, la vid&eacute;o, les graphismes, la conception d&rsquo;interface, la disposition, les donn&eacute;es ou les documents &eacute;lectroniques, etc.) sont prot&eacute;g&eacute;s par la l&eacute;gislation et la r&eacute;glementation locales, ainsi que les trait&eacute;s internationaux correspondants. VIOMI jouit des droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle susmentionn&eacute;s, &agrave; l&rsquo;exception des marques commerciales Xiaomi, Mijia ou Mitu.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>7.2 Sans le consentement &eacute;crit pr&eacute;alable de VIOMI, l&rsquo;Utilisateur ne doit ni utiliser ni transf&eacute;rer de fa&ccedil;on ind&eacute;pendante l&rsquo;un des droits de propri&eacute;t&eacute; intellectuelle susmentionn&eacute;s &agrave; des fins commerciales ou non, ni permettre &agrave; un quelconque tiers de le faire. VIOMI se r&eacute;serve le droit d&rsquo;intenter une action en responsabilit&eacute; pour de tels actes.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>8. Modification</strong></h1>
<p><strong>8.1. VIOMI se r&eacute;serve le droit de modifier de temps &agrave; autre les conditions g&eacute;n&eacute;rales du pr&eacute;sent Accord, &agrave; sa seule discr&eacute;tion, et lesdites conditions modifi&eacute;es seront publi&eacute;es sur les pages&nbsp;Web concern&eacute;es en temps opportun. En cas de refus des modifications, vous devez prendre l&rsquo;initiative d&rsquo;annuler les services. Si vous continuez &agrave; utiliser les services, ladite utilisation vaudra acceptation de l&rsquo;Accord modifi&eacute;. </strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>8.2. VIOMI ou le Partenaire se r&eacute;serve le droit de temps &agrave; autre et &agrave; leur seule discr&eacute;tion de modifier les services payants fournis, les crit&egrave;res et le mode de facturation, ainsi que les frais et les conditions de services. Lors de la prestation des services, VIOMI peut commencer &agrave; imputer certains frais &agrave; des utilisateurs, d&egrave;s &agrave; pr&eacute;sent ou &agrave; l&rsquo;avenir. Si l&rsquo;Utilisateur refuse de payer lesdits frais, il ne sera plus en mesure de continuer &agrave; utiliser les services concern&eacute;s apr&egrave;s la date de facturation. </strong>VIOMI et le Partenaire feront tout leur possible pour informer l&rsquo;Utilisateur en cas de modifications &eacute;ventuelles, par e-mail ou autre.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>9. Loi en vigueur et r&egrave;glement des litiges</strong></h1>
<p>9.1. La validit&eacute; et l&rsquo;interpr&eacute;tation du pr&eacute;sent Accord seront r&eacute;gies par la l&eacute;gislation de la partie continentale de la R&eacute;publique populaire de Chine. En l&rsquo;absence de dispositions juridiques pertinentes, il est possible de se r&eacute;f&eacute;rer aux pratiques commerciales et/ou aux pratiques commerciales internationales. 9.2. La signature du pr&eacute;sent Accord a lieu au sein du District de Foshan, dans la Province de Guangdong, en Chine. .</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>9.3. VIOMI et l&rsquo;Utilisateur conviennent tous les deux que tout litige d&eacute;coulant des services doit d&rsquo;abord &ecirc;tre r&eacute;gl&eacute; par consultation entre les Parties. Si le litige n&rsquo;a pas pu &ecirc;tre r&eacute;gl&eacute; par ces consultations, l&rsquo;une ou l&rsquo;autre Partie peut soumettre le litige au tribunal comp&eacute;tent sur le lieu o&ugrave; le pr&eacute;sent Accord est sign&eacute;.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<h1><strong>10. Divers</strong></h1>
<p>10.1. Pour tout service sp&eacute;cifique du Logiciel, il est possible qu&rsquo;une entente distincte ou des r&egrave;gles commerciales connexes, entre autres, soient en place (ci-apr&egrave;s d&eacute;nomm&eacute;es collectivement l&rsquo;&laquo;&nbsp;accord distinct&nbsp;&raquo;) ; veuillez donc lire l&rsquo;accord distinct concern&eacute; et l&rsquo;accepter avant d&rsquo;utiliser ce service sp&eacute;cifique.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.2. Le pr&eacute;sent Accord entre en vigueur le 10 mai 2018.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.3. Les intitul&eacute;s de toutes les conditions du pr&eacute;sent Accord ne sont fournis qu&rsquo;&agrave; titre indicatif et seront ignor&eacute;s dans l&rsquo;interpr&eacute;tation du pr&eacute;sent Accord.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.4. Si une disposition de l&rsquo;Accord devait &ecirc;tre non valide ou inapplicable pour quelque motif que ce soit, les dispositions restantes des pr&eacute;sentes demeureraient pleinement en vigueur et lieraient les deux&nbsp;Parties aux pr&eacute;sentes.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Contratto di licenza software e assistenza</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>[Nota importante]</strong></p>
<p>[Foshan VIOMI Electrical Technology Co., Ltd] (di seguito &ldquo;VIOMI&rdquo;) con la presente ricorda all&rsquo;utente di leggere attentamente e di comprendere appieno il Contratto di licenza software e assistenza (il presente &ldquo;Contratto&rdquo;). <strong>L&rsquo;utente deve leggere attentamente e comprendere appieno i termini del presente Contratto, in particolare quelli relativi all&rsquo;esenzione o alla limitazione della responsabilit&agrave; di VIOMI, alla risoluzione delle controversie e alle leggi applicabili.</strong>&nbsp;<strong>Si richiede all&rsquo;utente di prestare attenzione ai termini relativi all&rsquo;esenzione o limitazione di responsabilit&agrave;, che sono stati evidenziati in grassetto. Si prega di leggere attentamente e di scegliere di accettare o non accettare il presente Contratto (i minori devono essere sempre assistiti da un tutore legale durante la lettura del presente Contratto). Scaricando, installando e utilizzando il software, nonch&eacute; registrandosi e accedendo al proprio account, l\'utente accetta il presente Contratto e riconosce di essere pienamente vincolato dai suoi termini.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>VIOMI si riserva il diritto di modificare il presente Contratto. I termini aggiornati del presente Contratto saranno pubblicati sul sito ufficiale o sul software e avranno effetto a partire dalla data di pubblicazione.</strong>&nbsp;L&rsquo;utente pu&ograve; scaricare nuovamente e installare il software o visualizzare l&rsquo;ultima versione dei termini del presente Contratto sul sito Web. <strong>Dopo che VIOMI avr&agrave; modificato i termini del presente Contratto, se non si accettano i termini modificati, si prega di interrompere immediatamente l&rsquo;utilizzo del software e dei servizi di &ldquo;</strong><strong>Mi Smart Kettle</strong>&rdquo; <strong>forniti da VIOMI; l&rsquo;utilizzo continuato da parte dell&rsquo;utente del software e dei servizi di </strong><strong>&ldquo;</strong><strong>Mi Smart Kettle</strong><strong>&rdquo; </strong><strong>forniti da VIOMI sar&agrave; considerato come accettazione dei termini modificati del presente Contratto.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>1. Disposizioni generali</strong></h1>
<p>1.1. Il presente Contratto &egrave; il contratto stipulato da e tra l&rsquo;acquirente del prodotto (d&rsquo;ora in avanti &ldquo;Utente&rdquo;) e VIOMI e i propri partner operativi (d&rsquo;ora in avanti &ldquo;Partner&rdquo;) in relazione al download, all&rsquo;installazione e all&rsquo;uso da parte dell&rsquo;Utente del software &ldquo;Mi Smart Kettle&rdquo; (d&rsquo;ora in avanti &ldquo;Software&rdquo;) di VIOMI e l&rsquo;utilizzo dei servizi correlati forniti da VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>1.2. Il Software e i servizi sono resi disponibili da VIOMI per l&rsquo;installazione su (a titolo esemplificativo ma non esaustivo) dispositivi terminali mobili smart, per fornire servizi VIOMI per l&rsquo;utente che utilizza il suddetto terminale smart. I servizi e le funzioni disponibili per l&rsquo;utente includono Impostare la temperatura e il tempo di mantenimento del calore, Modificare la modalit&agrave; di mantenimento del calore e Impostare la modalit&agrave; di bollitura. &nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>1.3. La propriet&agrave; e il diritto di utilizzo del Software e dei servizi sono di VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>2. Campo di applicazione della licenza software</strong></h1>
<p>2.1. VIOMI concede all&rsquo;Utente una licenza personale, non trasferibile e non esclusiva per l&rsquo;utilizzo del Software, senza diritto di sublicenza.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.2. L\'Utente pu&ograve; installare, utilizzare, visualizzare ed eseguire il Software su un singolo terminale mobile per scopi non commerciali. Tuttavia, l\'Utente non deve installare, utilizzare o eseguire il Software per scopi commerciali. L\'Utente non deve copiare, alterare o modificare i dati del Software, n&eacute; i dati rilasciati nella memoria di qualsiasi terminale durante l\'esecuzione del Software e i dati interattivi generati tra il client e il server durante l\'esecuzione del Software, n&eacute; eseguire il Software con plug-in, n&eacute; creare lavori derivati in qualsiasi forma, tra cui, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, plug-in, accesso al Software e ai relativi sistemi tramite strumenti/servizi di terzi non autorizzati. Per la vendita, copia o distribuzione commerciale del Software, ad esempio pre-installazione e raggruppamento del software, l&rsquo;utente deve ottenere l&rsquo;autorizzazione scritta e la licenza di VIOMI.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.3. Senza l&rsquo;autorizzazione di VIOMI, l&rsquo;Utente non installer&agrave; il Software su altri terminali non espressamente approvati da VIOMI, tra cui, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, set-top box, console di gioco, televisioni, lettori DVD e cos&igrave; via.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.4. L\'Utente pu&ograve; effettuare una copia del Software allo scopo di utilizzare il Software e i servizi, ma dovr&agrave; utilizzarla solo come backup. La copia di backup deve contenere tutte le informazioni sul copyright contenute nel software originale.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>2.5. A eccezione di quanto espressamente autorizzato dal presente Contratto, VIOMI non concede altri diritti all&rsquo;Utente. Se l&rsquo;Utente intende utilizzare qualsiasi altro diritto, il consenso scritto di VIOMI dovr&agrave; essere ottenuto in anticipo.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>3. Acquisizione, installazione e aggiornamento del software</strong></h1>
<p>3.1. L&rsquo;Utente dovr&agrave; scaricare e installare il Software dal sito Web o nella modalit&agrave; indicata da VIOMI. Occorre prestare attenzione a non scaricare il Software da siti Web non specificati, in modo da evitare che i dispositivi mobili possano essere infettati da programmi dannosi che, a loro volta, possono distruggere i dati degli utenti e acquisire informazioni sulla privacy degli utenti. Se l&rsquo;utente acquista il Software o il programma di installazione con lo stesso nome del Software da una terza parte che non &egrave; stata autorizzata da VIOMI, VIOMI non pu&ograve; garantire il normale funzionamento e VIOMI declina ogni responsabilit&agrave; per eventuali perdite subite dall&rsquo;utente.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>3.2. L\'Utente deve selezionare la versione del Software che corrisponde al terminale installato. In caso contrario, eventuali problemi del software, problemi del dispositivo o danni risultanti da una mancata corrispondenza tra la versione del Software e il modello del dispositivo saranno a carico esclusivamente dell\'utente.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>3.3. Al fine di migliorare l&rsquo;esperienza dell&rsquo;utente e ottimizzare i contenuti del servizio, VIOMI si riserva il diritto di fornire la versione sostituita, modificata e aggiornata del Software e si riserva inoltre il diritto di addebitare un costo per tale sostituzione, modifica o aggiornamento, ma otterr&agrave; il consenso dell&rsquo;utente in anticipo in relazione a detti costi. Per impostazione predefinita, il Software abiliter&agrave; la funzione di &ldquo;Richiesta di aggiornamento&rdquo; per l&rsquo;utente. A seconda della versione del Software utilizzata dall&rsquo;Utente, VIOMI d&agrave; all&rsquo;Utente la facolt&agrave; di attivare o meno tale funzione. Dopo il rilascio della nuova versione del Software, VIOMI non garantisce che le versioni precedenti del Software continueranno ad essere utilizzabili.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>4. Specifiche di utilizzo</strong></h1>
<p><strong>4.1. L\'Utente pu&ograve; utilizzare il Software e i servizi in conformit&agrave; al presente Contratto e alle leggi. L\'Utente si impegna a non commettere i seguenti atti:</strong></p>
<p>4.1.1. Eliminare qualsiasi informazione sul copyright del Software e altre copie oppure modificare, eliminare o eludere le misure tecniche impostate dal Software per la protezione dei diritti di propriet&agrave; intellettuale;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.2. Eseguire ingegneria inversa sul Software, come lo smontaggio, la decompilazione o altri tentativi di ottenere il codice sorgente del Software;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.3. Aggiungere, rimuovere o modificare le caratteristiche o gli effetti in esecuzione del Software modificando o violando le istruzioni e i dati durante l\'esecuzione del Software, o altrimenti gestire o diffondere pubblicamente in altro modo il Software o i metodi utilizzati per gli scopi sopra descritti, sia per scopi commerciali che non;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.4. Utilizzare il Software per commettere atti che pregiudichino la sicurezza della rete, inclusi, a titolo esemplificativo ma non esaustivo: l\'utilizzo di dati non autorizzati o l\'accesso a server/account non autorizzati; l\'accesso non autorizzato alle reti pubbliche o al sistema operativo di terzi e l\'eliminazione, la modifica o l\'aggiunta di qualsiasi informazione memorizzata; tentativi non autorizzati di rilevare, scansionare o testare le debolezze del sistema software o della rete o di compiere altre azioni volte a ridurre la sicurezza della rete; tentare di interferire o ostacolare il normale funzionamento del sistema Software o del sito Web, diffondere deliberatamente programmi o virus dannosi o compiere altre azioni mirate a distruggere o interferire con i normali servizi informativi di rete; forgiare il nome o i nomi parziali del pacchetto dati TCP/IP;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.5. L&rsquo;Utente effettua l&rsquo;accesso o utilizza il Software e i servizi tramite software o sistemi compatibili con terze parti non sviluppati, autorizzati o approvati da VIOMI, oppure realizza, pubblica o diffonde detti strumenti;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.6. Senza il consenso scritto di VIOMI, l&rsquo;Utente effettua qualsiasi operazione sul Software o sulle informazioni in esso contenute, tra cui, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, l&rsquo;utilizzo, il leasing, il prestito, la copia, la modifica, la creazione di un link, la riproduzione, la compilazione, la pubblicazione, il rilascio, la creazione di un sito Web con immagine mirror o l&rsquo;uso non autorizzato del Software per sviluppare prodotti, opere, servizi, plug-in, compatibilit&agrave; o interconnessione;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.7. Utilizzare il Software per pubblicare, trasmettere, diffondere o archiviare qualsiasi contenuto che violi le leggi e le normative locali;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.8. Utilizzare il Software per pubblicare, trasmettere, diffondere o archiviare qualsiasi contenuto che violi diritti legittimi, come i diritti di propriet&agrave; intellettuale e i segreti commerciali altrui;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.9. Utilizzare il Software per pubblicare, trasmettere o diffondere in massa informazioni pubblicitarie o spam;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.1.10. Utilizzare il Software e gli altri servizi forniti da VIOMI, in qualsiasi modalit&agrave; illecita, per qualsiasi scopo illegale o in qualsiasi modo incompatibile con l&rsquo;utilizzo concesso in licenza ai sensi del presente Contratto;</p>
<p><strong>4.2. </strong><strong>Specifiche sulla pubblicazione delle informazioni</strong></p>
<p>4.2.1. L\'Utente pu&ograve; utilizzare il Software per pubblicare informazioni quali visualizzazioni, dati, testi, informazioni, nomi utente, immagini, foto, informazioni personali, file audio o video, link e cos&igrave; via che sono creati dall\'Utente o che l\'Utente ha il diritto di pubblicare. L&rsquo;utente deve garantire di essere in possesso dei diritti di propriet&agrave; intellettuale o di aver ottenuto l&rsquo;autorizzazione legale per le informazioni da lui caricate e che l&rsquo;utilizzo del Software e dei servizi non violi alcun diritto legittimo o interesse di terzi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.2. Durante l&rsquo;utilizzo del Software, l&rsquo;Utente &egrave; tenuto a rispettare le leggi e le normative locali.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.3. L&rsquo;utente non deve utilizzare il Software per commettere i seguenti atti, inclusi, a titolo esemplificativo ma non esaustivo</p>
<p>4.2.3.1. Produrre, riprodurre, pubblicare, diffondere o memorizzare uno dei seguenti contenuti che violano le leggi e i regolamenti locali;</p>
<p>4.2.3.2. Pubblicare, trasmettere, diffondere o archiviare qualsiasi contenuto che violi diritti legittimi, come i diritti di reputazione, rappresentazione, propriet&agrave; intellettuale e i segreti commerciali altrui;</p>
<p>4.2.3.3. Inventare o nascondere la verit&agrave; per ingannare gli altri;</p>
<p>4.2.3.4. Pubblicare, trasmettere o diffondere informazioni pubblicitarie o spam;</p>
<p>4.2.3.5. Impegnarsi in altri atti che violano leggi e regolamenti, e cos&igrave; via.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>4.2.4. Senza l&rsquo;autorizzazione di VIOMI, l&rsquo;utente non deve condurre alcuna condotta commerciale all&rsquo;interno del Software, come pubblicit&agrave; o vendita di merce.</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3 L&rsquo;Utente comprende e accetta che:</strong></p>
<p><strong>4.3.1. VIOMI determiner&agrave; se l&rsquo;Utente &egrave; sospettato di violare le suddette specifiche di utilizzo e, sulla base del risultato di tale determinazione, sospender&agrave; o interromper&agrave; la licenza d&rsquo;uso concessa all&rsquo;Utente o adotter&agrave; altre misure restrittive previste dal presente Contratto;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.2. VIOMI canceller&agrave; direttamente tutte le informazioni pubblicate dall&rsquo;Utente durante l&rsquo;utilizzo del Software concesso in licenza sospettate di essere illegali o di violare i legittimi diritti altrui o di violare il presente Contratto;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.3. Se l&rsquo;utente viola le specifiche di utilizzo sopra indicate e quindi causa danni a terzi, deve assumersi autonomamente la responsabilit&agrave; a proprio nome e manlevare e tenere VIOMI indenne da qualsiasi perdita o spesa derivante;</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>4.3.4. L&rsquo;Utente dovr&agrave; tenere indenne e manlevare VIOMI da qualsiasi perdita, pretesa di terzi, penalit&agrave; amministrativa, danno e/o spesa, comprese le spese legali ragionevoli, i costi di indagine e di raccolta delle prove, sostenuti o subiti da VIOMI a causa della violazione delle leggi pertinenti o della violazione del presente Contratto da parte dell&rsquo;Utente.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>5. Informativa sulla privacy e protezione delle informazioni personali</strong></h1>
<p>5.1. Per VIOMI &egrave; importante proteggere le informazioni personali dell&rsquo;utente. Al fine di fornire le funzionalit&agrave; del Software e migliorare l&rsquo;esperienza utente, VIOMI raccoglier&agrave; determinati tipi di dati come riportato nella nostra Informativa sulla privacy. Raccogliamo, utilizziamo e proteggiamo i dati dell&rsquo;utente in conformit&agrave; alla nostra Informativa sulla privacy. L&rsquo;Informativa sulla privacy &egrave; disponibile al seguente sito Web [https://viomi-resource.mi-ae.net/deviceprivate.html?type=kettle&amp;lang=en].</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>5.2. Potremmo di volta in volta condividere con Xiaomi i dati relativi ai marchi e ai servizi Xiaomi/Mijia/Mitu, al fine di fornire e migliorare gli interessanti prodotti e servizi (inclusi software e hardware) di Xiaomi e Xiaomi Ecological Chain, e offrire migliori funzionalit&agrave; e un&rsquo;esperienza utente superiore.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>6. Rischio del servizio ed esclusione di responsabilit&agrave;</strong></h1>
<p>6.1. L\'Utente &egrave; tenuto ad acquistare il dispositivo necessario per l\'accesso a Internet e l\'utilizzo dei servizi di telecomunicazione a valore aggiunto da parte del terminale mobile e si far&agrave; carico delle spese di comunicazione, di informazione e dei relativi costi sostenuti per l\'accesso a Internet del terminale mobile personale o addebitati da terzi (inclusi, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, i fornitori di telecomunicazioni e di comunicazioni mobili). Se sono necessari servizi di telecomunicazione a valore aggiunto, si consiglia di verificare i costi con il proprio fornitore di tali servizi.</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.2. N&eacute; VIOMI n&eacute; il suo Partner sono responsabili per eventuali perdite subite dall&rsquo;Utente per cause imputabili a terzi, come ad esempio guasti della linea di comunicazione, problemi tecnici, guasti alla rete o ai terminali mobili, instabilit&agrave; del sistema e altri fattori di forza maggiore.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.3. Il Software, come la maggior parte degli altri software Internet, pu&ograve; essere influenzato da fattori quali, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, ragioni legate all&rsquo;utente, alla qualit&agrave; del servizio di rete, alle differenze dell&rsquo;ambiente sociale, ecc., nonch&eacute; essere soggetto a molestie relative a vari problemi di sicurezza, come l&rsquo;uso dei dati dell&rsquo;Utente da parte di altri, con conseguente fastidio nella vita reale; altri software scaricati e installati dall&rsquo;Utente o altri siti Web visitati dall&rsquo;Utente contengono "Trojan horse" e altri virus che minacciano la sicurezza delle informazioni e dei dati del terminale dell&rsquo;Utente, e quindi influenzando il normale utilizzo del Software. L\'Utente deve migliorare la consapevolezza della sicurezza delle informazioni e della protezione dei dati e prestare attenzione al rafforzamento della protezione delle password, in modo da evitare perdite e molestie.</strong>&nbsp;</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.4. Quando l&rsquo;Utente utilizza il Software o richiede a VIOMI di fornire servizi specifici, il Software pu&ograve; chiamare un sistema o software di terze parti per supportare l&rsquo;utilizzo o l&rsquo;accesso dell&rsquo;Utente. I risultati dell&rsquo;utilizzo o dell&rsquo;accesso saranno forniti da terzi. VIOMI non garantisce la sicurezza, l&rsquo;accuratezza e l&rsquo;efficacia dei risultati ottenuti attraverso il supporto di tale sistema o software, n&eacute; si assume altri rischi incerti; in caso di controversie o danni, VIOMI non si assume alcuna responsabilit&agrave;.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.5 VIOMI richiama in particolare l&rsquo;attenzione dell&rsquo;Utente su questo fatto al fine di proteggere l&rsquo;autonomia di sviluppo e di regolazione della societ&agrave;, VIOMI ha il diritto di modificare o sospendere i servizi in qualsiasi momento senza preavviso all&rsquo;Utente e senza alcuna responsabilit&agrave; nei confronti dell&rsquo;Utente o di terzi.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.6. Salvo quanto espressamente previsto dalle leggi e dai regolamenti, faremo del nostro meglio per garantire che il Software e la tecnologia e le informazioni in questione siano sicure, efficaci, accurate e affidabili; tuttavia, nel rispetto della tecnologia esistente, l&rsquo;Utente &egrave; consapevole che VIOMI non pu&ograve; garantirlo.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.7. L&rsquo;Utente sar&agrave; l&rsquo;unico responsabile per eventuali lesioni personali o danni accidentali o consequenziali, tra cui, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, perdita di profitto, perdita di dati, interruzione dell&rsquo;attivit&agrave; o altri danni commerciali derivanti da o relativi a: (1) l&rsquo;uso o il mancato utilizzo del Software concesso in licenza; (2) l&rsquo;uso non autorizzato del Software o la modifica dei dati dell&rsquo;Utente da parte di terzi; (3) i costi e le perdite subite dall&rsquo;Utente durante l&rsquo;uso del Software; (4) incomprensioni da parte dell&rsquo;Utente del Software; (5) altre perdite in relazione al Software per motivi non imputabili a VIOMI.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>6.8. In caso di danni personali o economici o perdite che siano state o possano essere causate dalla condotta dell\'Utente e di altri utenti del software attraverso qualsiasi software, o dovuti a un inganno ai danni dell\'Utente, la parte responsabile si assume tutte le responsabilit&agrave; che ne derivano.</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>7. Dichiarazione sui diritti di propriet&agrave; intellettuale</strong></h1>
<p>7.1. VIOMI detiene i diritti di propriet&agrave; intellettuale del Software. Tutti i diritti di propriet&agrave; intellettuale come copyright, marchi commerciali, brevetti segreti commerciali, ecc. relativi al Software, e tutte le informazioni relative al Software (inclusi, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, testi, immagini, audio, video, grafica, progettazione di interfacce, layout, dati o documenti elettronici, ecc.) sono protetti da leggi e regolamenti locali e dai corrispondenti trattati internazionali. VIOMI detiene i suddetti diritti di propriet&agrave; intellettuale, ad eccezione del marchio Xiaomi/Mijia/Mitu.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>7.2 Senza il previo consenso scritto di VIOMI, l&rsquo;Utente non potr&agrave; utilizzare o trasferire in modo indipendente nessuno dei diritti di propriet&agrave; intellettuale di cui sopra per scopi commerciali o non commerciali, n&eacute; permettere a terzi di farlo. VIOMI si riserva il diritto di perseguire la responsabilit&agrave; legale per tali atti.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>8. Modifica</strong></h1>
<p><strong>8.1. VIOMI si riserva il diritto di modificare di volta in volta i termini del presente Contratto a sua esclusiva discrezione, e tali termini modificati saranno pubblicati tempestivamente sulle relative pagine Web. Se non accetta qualsiasi modifica, l&rsquo;Utente dovr&agrave; annullare i servizi. Se l\'Utente continua ad utilizzare i servizi, si riterr&agrave; che questo accetti il Contratto modificato. </strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>8.2. VIOMI o il Partner si riservano il diritto, di volta in volta e a propria esclusiva discrezione, di modificare i servizi forniti a pagamento, i criteri di addebito, la modalit&agrave; di addebito, i costi di servizio o le condizioni di servizio. Nel fornire i servizi, VIOMI pu&ograve; iniziare ad addebitare determinati costi ad alcuni utenti ora o in futuro. Se l&rsquo;Utente rifiuta di pagare tali costi, non potr&agrave; continuare ad utilizzare i servizi pertinenti dopo l&rsquo;entrata in vigore dell&rsquo;addebito. </strong>VIOMI e il Partner faranno del loro meglio per informare l&rsquo;Utente di eventuali modifiche o cambiamenti tramite e-mail o altrimenti.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h1><strong>9. Legge applicabile e risoluzione delle controversie</strong></h1>
<p>9.1. La validit&agrave; e l\'interpretazione del presente Contratto sono disciplinate dalle leggi della Repubblica Popolare Cinese. In assenza di disposizioni legali pertinenti, &egrave; possibile fare riferimento a pratiche commerciali internazionali e/o a pratiche commerciali.9.2. Il presente Contratto &egrave; stipulato presso Foshan City, Guangdong Province, Cina. .</p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<p><strong>9.3. Sia l&rsquo;Utente che VIOMI convengono che qualsiasi controversia derivante dai servizi dovr&agrave; essere risolta preventivamente attraverso consultazioni tra le Parti. Se non &egrave; possibile giungere a una soluzione attraverso tali consultazioni, ciascuna delle parti pu&ograve; sottoporre la controversia al tribunale della giurisdizione competente del luogo in cui &egrave; stato firmato il presente Contratto.</strong></p>
<p><strong>&nbsp;</strong></p>
<h1><strong>10. Varie</strong></h1>
<p>10.1. Per qualsiasi servizio specifico del Software, pu&ograve; essere presente un Contratto separato e le relative regole di business, ecc. (di seguito collettivamente denominati &ldquo;Contratto separato&rdquo;), pertanto, si prega di leggere e accettare il relativo Contratto separato prima di utilizzare il servizio specifico.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.2. Il presente Contratto entra in vigore il giorno 10 maggio 2018.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.3. I titoli di tutti i termini del presente Contratto sono presenti solo per comodit&agrave; di riferimento e saranno ignorati nell\'interpretazione del presente Contratto.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>10.4. Qualora una qualsiasi disposizione del presente Contratto sia o diventi invalida o inapplicabile per qualsiasi motivo, le restanti disposizioni del presente Contratto rimarranno in vigore ed efficaci e vincolanti per entrambe le Parti.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>VIOMI</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>]]></string>
</resources>
